msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.3\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: app/scripts/directives/fromFile.js:237
msgid ". Can't create resource in different projects."
msgstr ".在不同的项目中无法创建资源."

#: app/scripts/directives/oscFileInput.js:197
msgid ". The web console has a 5 MiB file limit."
msgstr "web console 限制文件5M以下."

#: app/views/attach-pvc.html:69
msgid ". You cannot create new storage since you are at quota."
msgstr ". 你无法创建新存储因为配额不足."

#: app/scripts/services/serviceInstances.js:110
#: app/scripts/services/serviceInstances.js:113
msgid "' could not be deleted."
msgstr ""

#: app/scripts/services/serviceInstances.js:104
#: app/scripts/services/serviceInstances.js:69
msgid "' was marked for deletion."
msgstr ""

#: app/views/create/fromimage.html:215
msgid "(Build and Runtime)"
msgstr "(Build和Runtime)"

#: app/views/modals/edit-pvc-resource.html:26
msgid "(cannot be changed)"
msgstr "(无法被修改)"

#: app/views/overview/_list-row-actions.html:20
msgid "(Paused)"
msgstr "(已暂停)"

#: app/views/create/fromimage.html:256
msgid "(Runtime only)"
msgstr ""

#: app/views/browse/deployment.html:75
msgid "{{deployment.metadata.name}} is paused."
msgstr "{{deployment.metadata.name}}已暂停."

#: app/views/browse/deployment.html:149
msgid "{{deployment.status.updatedReplicas}} up to date"
msgstr "{{deployment.status.updatedReplicas}}已更新"

#: app/views/browse/deployment-config.html:95
msgid "{{deploymentConfig.metadata.name}} is paused."
msgstr "{{deploymentConfig.metadata.name}}已暂停."

#: app/views/directives/events-sidebar.html:61
#: app/views/directives/events.html:110
msgid "{{event.count}} times in the last"
msgstr "最近{{event.count}}次"

#: app/views/directives/notifications/notification-body.html:103
msgid "{{notification.event.count}} times in the last"
msgstr "最近{{notification.event.count}}次"

#: app/views/directives/notifications/header.html:6
msgid "{{notificationGroup.totalUnread}} Unread"
msgstr "{{notificationGroup.totalUnread}}未读"

#: app/views/_cannot-create-project.html:1
msgid "A cluster admin can create a project for you by running the command"
msgstr "集群管理员可以通过运行该命令为您创建项目"

#: app/views/directives/_edit-command.html:111
msgid "A command is required."
msgstr "命令是必选项。"

#: app/views/quota.html:226
msgid ""
"A container will default to request this amount of a compute resource if no "
"request is specified. The system will guarantee the requested amount of "
"compute resource when scheduling a container for execution. If a quota is "
"enabled for this compute resource, the quota usage is incremented by the "
"requested value."
msgstr ""
"如果未指定任何请求，容器将默认为请求此数量的计算资源。 在安排容器执行时，系统"
"将保证所请求的计算资源量。 如果为此计算资源启用了配额，则配额使用量将按请求的"
"值递增。"

#: app/views/add-config-volume.html:79
msgid ""
"A file will be created in this directory for each key from the config map or "
"secret. The file contents will be the value of the key."
msgstr ""
"在该目录下将给每个来自config map或者secret的key创建一个文件。 文件内容将是密"
"钥的值。"

#: app/views/create/fromimage.html:95 app/views/edit/build-config.html:46
msgid "A Git repository URL is required."
msgstr "Git仓库URL是必选项。"

#: app/views/edit/jenkinsfile-examples.html:2
msgid ""
"A Jenkinsfile is a Groovy script that defines your pipeline. In the "
"Jenkinsfile, you can declare pipeline stages and run one or more steps "
"within each stage. Here are some examples you can use in your pipelines."
msgstr ""
"Jenkinsfile是一个定义pipeline的Groovy脚本。 在Jenkinsfile中，您可以声明"
"pipeline阶段并在每个阶段中运行一个或多个步骤。 以下是您可以在pipelines使用的"
"一些示例。"

#: app/views/edit/health-checks.html:37
msgid ""
"A liveness probe checks if the container is still running. If the liveness "
"probe fails, the container is killed."
msgstr ""
"Liveness probe检查容器是否仍在运行。 如果Liveness probe失败，容器会被杀死。"

#: app/404.html:148
msgid "a mistyped address"
msgstr "一个错误的地址"

#: app/views/create/fromimage.html:49
#: app/views/directives/deploy-image.html:141
msgid "A name is required."
msgstr "名称是必选项."

#: app/views/overview/_list-row-empty-state.html:3
msgid "A new deployment will start automatically when"
msgstr "新deployment将自动启动当"

#: app/views/attach-pvc.html:13
msgid "A persistent volume claim is required to attach to this"
msgstr "Persistent volume claim需要挂载到"

#: app/views/create-from-url.html:91
msgid "A project is required in order to complete the installation."
msgstr "需要指定一个项目才能完成安装。"

#: app/views/edit/health-checks.html:20
msgid ""
"A readiness probe checks if the container is ready to handle requests. A "
"failed readiness probe means that a container should not receive any traffic "
"from a proxy, even if it's running."
msgstr ""
"Readiness probe检查容器是否准备好处理请求。探测出失败意味着容器不应接收任何来"
"自代理的流量，即使它正在运行。"

#: app/views/edit/project.html:25
msgid "A short description."
msgstr "简述。"

#: app/views/command-line.html:38
msgid "A token is a form of a password."
msgstr "token是密码的一种形式。"

#: app/scripts/directives/util.js:127
msgid "A token is a form of a password. Do not share your API token."
msgstr "token是密码的一种形式，勿与API token共享."

#: app/views/directives/edit-config-map-or-secret.html:74
msgid "A unique key for this {{type}} entry."
msgstr "{{type}}的唯一键。"

#: app/views/directives/edit-config-map-or-secret.html:25
msgid "A unique name for the {{type}} within the project."
msgstr "项目中{{type}}的唯一名称。"

#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:23
msgid "A unique name for the horizontal pod autoscaler within the project."
msgstr "项目中horizontal pod 自动扩缩容的唯一名称。"

#: app/views/directives/osc-routing.html:25
msgid "A unique name for the route within the project."
msgstr "项目中路径的唯一名称。"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:84
msgid "A unique name for the storage claim within the project."
msgstr "项目中存储声明的唯一名称。"

#: app/views/edit/build-config.html:433
#: app/views/edit/deployment-config.html:360
#: app/views/edit/deployment-config.html:71
msgid ""
"A valid environment variable name must consist of alphabetic characters, "
"digits, '_', '-', or '.', and must not start with a digit."
msgstr ""
"合法的环境变量名称必须由字母字符，数字，“_”，“ - ”或“。”组成，并且不得以数字"
"开头。"

#: app/views/create/fromimage.html:53
msgid ""
"A valid name is applied to all generated resources. It is an alphanumeric (a-"
"z, and 0-9) string with a maximum length of 24 characters, where the first "
"character is a letter (a-z), and the '-' character is allowed anywhere "
"except the first or last character."
msgstr ""
"有效名称将应用于所有生成的资源。 它是一个字母数字（a-z和0-9）字符串，最大长度"
"为24个字符，其中第一个字符是字母（a-z），除了第一个或最后一个字符外，允许使"
"用“ - ”字符。"

#: app/views/directives/replicas.html:40
msgid "A value for replicas is required."
msgstr "replicas值是必选项。"

#: app/views/directives/lifecycle-hook.html:17
msgid "Abort deployment on failure"
msgstr "失败时中止deployment"

#: app/scripts/extensions/nav/helpDropdown.js:38 app/views/about.html:8
#: app/views/directives/osc-form-section.html:14
msgid "About"
msgstr "关于"

#: app/views/directives/deployment-metrics.html:4
#: app/views/directives/pod-metrics.html:4
msgid "About Compute Resources"
msgstr "关于计算资源"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:40
msgid "Access"
msgstr "访问"

#: app/scripts/controllers/util/error.js:17
msgid "Access denied"
msgstr "拒绝访问"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:104
msgid "Access Mode"
msgstr "访问模式"

#: app/views/storage.html:59
msgid "Access Modes"
msgstr "访问模式"

#: app/views/_volume-claim-templates.html:12
#: app/views/browse/persistent-volume-claim.html:80
msgid "Access Modes:"
msgstr "访问模式"

#: app/views/about.html:40
msgid "Account"
msgstr "帐户"

#: app/views/directives/lifecycle-hook.html:10
msgid "Action:"
msgstr "操作:"

#: app/views/browse/_replica-set-actions.html:3
#: app/views/browse/_replica-set-actions.html:8
#: app/views/browse/_replication-controller-actions.html:3
#: app/views/browse/_replication-controller-actions.html:8
#: app/views/browse/build-config.html:23 app/views/browse/build-config.html:28
#: app/views/browse/build.html:21 app/views/browse/build.html:26
#: app/views/browse/config-map.html:26 app/views/browse/config-map.html:33
#: app/views/browse/deployment-config.html:20
#: app/views/browse/deployment-config.html:25
#: app/views/browse/deployment.html:10 app/views/browse/deployment.html:15
#: app/views/browse/imagestream.html:11 app/views/browse/imagestream.html:16
#: app/views/browse/persistent-volume-claim.html:11
#: app/views/browse/persistent-volume-claim.html:16
#: app/views/browse/pod.html:11 app/views/browse/pod.html:16
#: app/views/browse/route.html:16 app/views/browse/secret.html:23
#: app/views/browse/secret.html:30 app/views/browse/service-instance.html:25
#: app/views/browse/service-instance.html:30 app/views/browse/service.html:11
#: app/views/browse/service.html:16 app/views/browse/stateful-set.html:17
#: app/views/browse/stateful-set.html:24 app/views/other-resources.html:54
#: app/views/other-resources.html:67
#: app/views/overview/_list-row-actions.html:45
#: app/views/overview/_list-row-actions.html:60
#: app/views/overview/_list-row-actions.html:8
#: app/views/overview/_mobile-client-row.html:22
#: app/views/overview/_service-instance-row.html:75
#: app/views/overview/_virtual-machine-row.html:29
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: app/views/browse/_pod-details.html:50
msgid "Active Deadline:"
msgstr "活动截止日期："

#: bower_components/angular-patternfly/dist/angular-patternfly.js:8089
msgid "Active filters:"
msgstr "当前过滤:"

#: app/scripts/directives/nav.js:577 app/views/add-config-volume.html:189
#: app/views/attach-pvc.html:213 app/views/directives/_edit-command.html:65
#: app/views/directives/_edit-command.html:86
#: app/views/directives/add-config-to-application.html:34
#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:132
#: app/views/membership.html:135 app/views/membership.html:249
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: app/views/overview/_mobile-client-row.html:42
msgid "Add a mobile service to your project. Or connect to external service."
msgstr "向您的项目添加移动服务。 或连接到外部服务。"

#: app/views/directives/edit-environment-from.html:121
msgid "Add ALL Values from Config Map or Secret"
msgstr "从Config Map或Secret添加所有值"

#: app/views/attach-pvc.html:32
msgid "Add an existing persistent volume claim to the template of"
msgstr "将现有持久卷声明添加到模板"

#: app/views/directives/osc-secrets.html:50
#: app/views/directives/osc-source-secrets.html:112
msgid "Add Another Secret"
msgstr "添加另一个Secret"

#: app/views/directives/osc-routing.html:175
msgid "Add Another Service"
msgstr "添加另一个Service"

#: app/views/directives/_edit-command.html:47
msgid "Add argument"
msgstr "添加参数"

#: app/views/browse/_replica-set-actions.html:19
#: app/views/browse/_replica-set-actions.html:22
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:191
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:194
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:197
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:200
#: app/views/browse/_replication-controller-actions.html:20
#: app/views/browse/_replication-controller-actions.html:23
#: app/views/browse/deployment-config.html:304
#: app/views/browse/deployment-config.html:50
#: app/views/browse/deployment.html:256 app/views/browse/deployment.html:30
msgid "Add Autoscaler"
msgstr "添加自动扩缩容"

#: app/scripts/controllers/addConfigVolume.js:136
#: app/scripts/controllers/addConfigVolume.js:63
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:105
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:119
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:133
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:147
#: app/views/browse/deployment-config.html:248
#: app/views/browse/deployment.html:236
msgid "Add Config Files"
msgstr "添加配置文件"

#: app/views/browse/_pod-details.html:88
msgid "Add Config Files to {{dcName}}"
msgstr "添加配置文件到 {{dcName}}"

#: app/views/add-config-volume.html:25
msgid "Add Config Files to {{name}}"
msgstr "添加配置文件到 {{name}}"

#: app/views/overview.html:10
msgid ""
"Add content to your project from the catalog of web frameworks, databases, "
"and other components. You may also deploy an existing image, create or "
"replace resources from their YAML or JSON definitions, or select an item "
"shared from another project."
msgstr ""
"从Web框架，数据库和其他组件的目录中向项目添加内容。 您还可以部署现有镜像，从"
"其YAML或JSON定义创建或替换资源，或选择从另一个项目共享的项目。"

#: bower_components/kubernetes-label-selector/labelFilter.js:162
msgid "Add Filter"
msgstr ""

#: app/views/_pod-template.html:16
msgid "Add Health Checks"
msgstr "添加健康检查"

#: app/views/add-config-volume.html:163
#: app/views/directives/edit-config-map-or-secret.html:120
#: app/views/directives/edit-config-map-or-secret.html:46
msgid "Add Item"
msgstr "添加项"

#: app/views/edit/health-checks.html:41
msgid "Add Liveness Probe"
msgstr "添加Liveness Probe"

#: app/views/add-config-volume.html:107
msgid ""
"Add only certain keys or use paths that are different than the key names."
msgstr "仅添加某些键或使用与键名称不同的路径。"

#: app/views/edit/health-checks.html:24
msgid "Add Readiness Probe"
msgstr "添加Readiness Probe"

#: app/scripts/controllers/attachPVC.js:156
#: app/scripts/controllers/attachPVC.js:68
#: app/views/browse/_replica-set-actions.html:11
#: app/views/browse/_replica-set-actions.html:15
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:103
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:117
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:131
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:145
#: app/views/browse/_replication-controller-actions.html:11
#: app/views/browse/_replication-controller-actions.html:15
#: app/views/browse/deployment-config.html:246
#: app/views/browse/deployment-config.html:45
#: app/views/browse/deployment.html:234 app/views/browse/deployment.html:25
#: app/views/browse/pod.html:19
msgid "Add Storage"
msgstr "添加存储"

#: app/views/browse/_pod-details.html:86
msgid "Add Storage to {{dcName}}"
msgstr "添加存储到 {{dcName}}"

#: app/views/attach-pvc.html:30
msgid "Add Storage to {{name}}"
msgstr "添加存储到 {{name}}"

#: app/views/modals/process-or-save-template.html:27
#: app/views/modals/process-or-save-template.html:7
msgid "Add Template"
msgstr "添加模板"

#: app/views/directives/add-config-to-application.html:11
msgid "Add this"
msgstr "添加"

#: app/views/browse/config-map.html:19 app/views/browse/config-map.html:36
#: app/views/browse/secret.html:15 app/views/browse/secret.html:33
#: app/views/directives/add-config-to-application.html:6
msgid "Add to Application"
msgstr "添加到应用"

#: app/views/directives/header/header.html:42
msgid "Add to Project"
msgstr "添加到项目"

#: app/views/directives/edit-environment-variables.html:23
#: app/views/edit/build-config.html:435
#: app/views/edit/deployment-config.html:362
#: app/views/edit/deployment-config.html:74
msgid "Add Value from Config Map or Secret"
msgstr "从Config Map或Secret添加值"

#: app/views/add-config-volume.html:27
msgid ""
"Add values from a config map or secret as volume. This will make the data "
"available as files for"
msgstr "将config map或secret中的值添加为卷。 这将使数据可用作文件"

#: app/views/directives/osc-routing-service.html:26
msgid "additional"
msgstr "额外"

#: app/views/browse/route.html:72
msgid "Admission status unknown for router '{{ingress.routerName}}'"
msgstr "路由器“{{ingress.routerName}}”的许可状态未知"

#: app/views/edit/deployment-config.html:341
msgid "advanced image options."
msgstr "高级镜像选项。"

#: app/views/create/fromimage.html:395 app/views/edit/build-config.html:43
msgid "advanced options"
msgstr "高级选项"

#: app/views/edit/deployment-config.html:271
msgid "advanced strategy options."
msgstr "高级策略选项。"

#: app/views/command-line.html:31
msgid ""
"After downloading and installing it, you can start by logging in. You are "
"currently logged into this console as"
msgstr "下载并安装后，您可以从登录开始。您当前登录此控制台"

#: app/views/command-line.html:42
msgid ""
"After you login to your account you will get a list of projects that you can "
"switch between:"
msgstr "登录到您的帐户后，您将获得可以在以下项之间切换的项目列表："

#: app/views/directives/pods-table.html:12 app/views/services.html:50
#: app/views/storage.html:60
msgid "Age"
msgstr "创建时间"

#: app/views/service-instances.html:65
msgid "ago"
msgstr "之前"

#: app/views/catalog/catalog.html:50 app/views/catalog/category-content.html:47
msgid "All content is hidden by the current filter."
msgstr "所有内容都被当前筛选条件隐藏。"

#: app/views/directives/events.html:59 app/views/directives/events.html:66
msgid "All events hidden by filter."
msgstr "所有事件都被当前筛选条件隐藏。"

#: app/scripts/directives/fromFile.js:454
msgid "All items in list were created successfully."
msgstr "列表中的所有项目都已成功创建。"

#: app/scripts/directives/fromFile.js:505
msgid "All items in list were updated successfully."
msgstr "列表中的所有项目都已成功更新。"

#: app/scripts/directives/processTemplate.js:136
msgid "All items in template {{name}} were created successfully."
msgstr "{{name}} 模板中的所有项已创建成功."

#: app/views/overview.html:293
msgid "All pipelines are filtered."
msgstr "所有pipelines已被过滤掉."

#: app/scripts/controllers/create/createFromImage.js:312
msgid "All resources for application {{name}} were created successfully."
msgstr "已成功创建应用程序{{name}}的所有资源。"

#: app/scripts/directives/deployImage.js:317
msgid "All resources for image {{name}} were created successfully."
msgstr "镜像{{name}}的所有资源都已成功创建。"

#: app/views/browse/persistent-volume-claim.html:69
msgid "allocated"
msgstr "分配"

#: app/views/browse/persistent-volume-claim.html:71
msgid "allocated unknown size"
msgstr "分配未知的大小"

#: app/views/browse/persistent-volume-claim.html:41
msgid "allocation"
msgstr "分配"

#: app/views/modals/confirm-replace.html:10
msgid "already exists."
msgstr "已经存在。"

#: app/views/directives/osc-routing-service.html:16
msgid "Alternate service for route traffic."
msgstr "路由流量的备用服务。"

#: app/views/directives/osc-routing.html:149
msgid "Alternate Services"
msgstr "替代服务"

#: app/views/edit/build-config.html:362
msgid ""
"Always pull the builder image from the docker registry, even if it is "
"present locally"
msgstr "始终从docker registry中拉取builder镜像，即使它在本地存在"

#: app/views/_compute-resource.html:6
#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:157
#: app/views/modals/edit-pvc-resource.html:45
msgid "Amount"
msgstr ""

#: app/scripts/controllers/util/error.js:33
msgid "An error has occurred"
msgstr "发生错误"

#: app/scripts/directives/addConfigToApplication.js:186
msgid "An error occurred  adding {{source}} {{name}} to {{target}} {{app}}."
msgstr "添加{{source}} {{name}}到 {{target}} {{app}}出错."

#: app/scripts/controllers/deploymentConfig.js:266
msgid "An error occurred {{status}} the deployment config."
msgstr " deployment config出现错误 {{status}}."

#: app/scripts/controllers/deployment.js:198
msgid "An error occurred {{status}} the deployment."
msgstr "deployment出现错误{{status}}."

#: app/scripts/controllers/addConfigVolume.js:260
msgid "An error occurred attaching the {{sourceKind}} to the {{targetKind}}."
msgstr "挂载 {{sourceKind}} 到 {{targetKind}}出错."

#: app/scripts/controllers/attachPVC.js:239
msgid ""
"An error occurred attaching the persistent volume claim to the {{kind}}."
msgstr "将持久卷声明附加到{{kind}}时发生错误。"

#: app/scripts/directives/deployImage.js:401
#: app/scripts/directives/fromFile.js:195
msgid "An error occurred creating project."
msgstr "创建项目出错."

#: app/scripts/controllers/createConfigMap.js:83
msgid "An error occurred creating the config map."
msgstr "创建 config map出错."

#: app/scripts/controllers/edit/autoscaler.js:118
#: app/scripts/controllers/edit/autoscaler.js:176
msgid "An error occurred creating the horizontal pod autoscaler."
msgstr "创建horizontal pod autoscaler时出错."

#: app/scripts/directives/processTemplate.js:273
msgid "An error occurred creating the project."
msgstr "创建项目出错."

#: app/scripts/controllers/createRoute.js:147
msgid "An error occurred creating the route."
msgstr "创建路由出错."

#: app/views/directives/bind-service/delete-binding-result.html:28
msgid "An error occurred deleting the binding."
msgstr "删除binding时发生错误。"

#: app/scripts/directives/deployImage.js:158
msgid "An error occurred finding the image."
msgstr "查找镜像出错."

#: app/scripts/controllers/overview.js:454
msgid "An error occurred getting metrics."
msgstr "获取指标时出错。"

#: app/views/directives/logs/_log-viewer.html:96
msgid "An error occurred loading the log."
msgstr "加载日志时出错。"

#: app/scripts/directives/processTemplate.js:256
msgid "An error occurred processing the template."
msgstr "处理模板时出错。"

#: app/scripts/controllers/createPersistentVolumeClaim.js:93
msgid "An error occurred requesting storage."
msgstr "请求存储时发生错误。"

#: app/scripts/directives/deploymentDonut.js:93
msgid "An error occurred scaling {{kind}} {{name}}."
msgstr "扩展 {{kind}} {{name}}发生错误."

#: app/scripts/controllers/deploymentConfig.js:248
msgid "An error occurred scaling the deployment config."
msgstr "扩展deployment config时发生错误。"

#: app/scripts/controllers/deployment.js:178
msgid "An error occurred scaling the deployment."
msgstr "扩展deployment时发生错误。"

#: app/scripts/controllers/replicaSet.js:447
msgid "An error occurred scaling."
msgstr "扩缩容发生错误。"

#: app/views/modals/debug-terminal.html:26
msgid "An error occurred starting the debug pod."
msgstr "启动调试pod时发生错误。"

#: app/scripts/controllers/edit/buildConfig.js:639
msgid "An error occurred updating build config {{name}}."
msgstr "更新build config{{name}}时发生错误。"

#: app/scripts/controllers/edit/deploymentConfig.js:390
msgid "An error occurred updating deployment config {{name}}."
msgstr "更新deployment config{{name}}时发生错误。"

#: app/scripts/directives/editEnvironmentVariables.js:146
msgid "An error occurred updating environment variables for {{kind}} {{name}}."
msgstr "为 {{kind}} {{name}}更新环境变量出现错误."

#: app/scripts/controllers/buildConfig.js:118
msgid ""
"An error occurred updating environment variables for build config {{name}}."
msgstr "更新build config{{name}}的环境变量时发生错误。"

#: app/scripts/directives/podMetrics.js:337
msgid "An error occurred updating metrics for pod {{pod}}."
msgstr "为pod {{pod}}更新指标出现错误."

#: app/scripts/directives/deploymentMetrics.js:394
msgid "An error occurred updating metrics."
msgstr "更新计量数据时发生错误."

#: app/scripts/controllers/edit/route.js:197
msgid "An error occurred updating route {{routeName}}."
msgstr "更新路径{{routeName}}发生错误."

#: app/scripts/controllers/edit/configMap.js:89
msgid "An error occurred updating the config map."
msgstr "更新config map发生错误。"

#: app/scripts/directives/fromFile.js:517
msgid "An error occurred updating the resources."
msgstr "更新资源发生错误."

#: app/scripts/directives/createSecret.js:293
msgid "An error occurred while creating the secret."
msgstr "创建secret出现错误."

#: app/scripts/services/serviceInstances.js:75
#: app/scripts/services/serviceInstances.js:78
msgid "An error occurred while deleting provisioned service {{name}}."
msgstr ""

#: app/scripts/directives/createSecret.js:237
msgid ""
"An error occurred while linking the secret with service account {{link}}."
msgstr "将secret与服务帐户{{link}}关联时发生错误。"

#: app/scripts/controllers/edit/project.js:70
msgid "An error occurred while updating the project"
msgstr "更新项目出现错误"

#: app/scripts/directives/deployImage.js:229
msgid "An error occurred."
msgstr "出现错误."

#: app/views/overview/_list-row-empty-state.html:5
msgid "an image is pushed to"
msgstr "镜像推送到"

#: app/scripts/controllers/createFromURL.js:65
msgid "An image stream or template is required."
msgstr "image stream或模板是必选项."

#: app/views/edit/deployment-config.html:59
msgid "An image that can carry out the deployment."
msgstr "可以执行deployment的镜像。"

#: app/404.html:149
msgid "an out-of-date link"
msgstr "一个过期的链接"

#: app/views/_image-names.html:7 app/views/browse/service.html:94
#: app/views/command-line.html:54 app/views/directives/deploy-image.html:107
#: app/views/images.html:66 app/views/overview/_networking.html:17
#: app/views/overview/_service-instance-row.html:55 app/views/services.html:62
#: app/views/services.html:69
msgid "and"
msgstr "和"

#: app/views/modals/delete-resource.html:24
msgid "and any running pods."
msgstr "以及任何正在运行的pod。"

#: app/views/modals/delete-resource.html:28
msgid "and its data will no longer be available to your applications."
msgstr "并且您的应用程序将无法再使用其数据。"

#: app/views/edit/jenkinsfile-examples.html:53 app/views/overview.html:278
#: app/views/pipelines.html:33
msgid "and the"
msgstr "和"

#: app/scripts/controllers/buildConfig.js:206
msgid "Any remaining build history for this build will be shown."
msgstr "将显示此版本的任何剩余build历史记录。"

#: app/scripts/controllers/deploymentConfig.js:109
msgid "Any remaining deployment history for this deployment will be shown."
msgstr "将显示此deployment的任何剩余deployment历史记录。"

#: app/views/overview.html:122
msgid "Application"
msgstr "应用"

#: app/views/directives/header/header.html:17
msgid "Application Console"
msgstr "应用控制台"

#: app/scripts/directives/nav.js:31
msgid "Applications"
msgstr "应用"

#: app/views/directives/next-steps.html:97
msgid "Applied Parameter Values"
msgstr "应用参数值"

#: app/views/modals/delete-resource.html:11
msgid "Are you sure you want to delete the"
msgstr "您确定要删除"

#: app/scripts/controllers/pod.js:393
msgid ""
"Are you sure you want to leave with the debug terminal open? The debug pod "
"will not be deleted unless you close the dialog."
msgstr "你确定要打开调试终端吗？ 除非关闭对话框，否则不会删除调试pod。"

#: app/views/modals/confirmScale.html:11
msgid "Are you sure you want to scale"
msgstr "你确定要扩缩容"

#: app/views/directives/build-hooks.html:43
msgid "Args:"
msgstr ""

#: app/views/edit/build-config.html:594
msgid "Arguments"
msgstr "参数"

#: app/views/directives/add-config-to-application.html:34
msgid "as"
msgstr "作为"

#: app/views/directives/create-secret.html:90
msgid "Authentication Type"
msgstr "认证类型"

#: app/views/_webhook-trigger-cause.html:10 app/views/monitoring.html:454
msgid "authored by"
msgstr "作者是"

#: app/views/browse/_build-details.html:85
msgid "authored by {{build.spec.revision.git.author.name}}"
msgstr "作者是{{build.spec.revision.git.author.name}}"

#: app/views/create/fromimage.html:242
msgid "Autodeploy when"
msgstr "自动部署当"

#: app/views/create/fromimage.html:201 app/views/edit/build-config.html:470
msgid "Automatically build a new image when the builder image changes"
msgstr "builder image变化时自动生成新镜像"

#: app/views/edit/build-config.html:474
msgid ""
"Automatically building a new image when the builder image changes allows "
"your code to always run on the latest updates."
msgstr "在builder image更改时自动building新镜像允许代码始终在最新更新上运行。"

#: app/views/edit/deployment-config.html:321
msgid ""
"Automatically start a new deployment when the deployment configuration "
"changes"
msgstr "deployment配置更改时自动启动一个新的deployment流程"

#: app/views/edit/deployment-config.html:299
msgid "Automatically start a new deployment when the image changes"
msgstr "镜像更改时自动启动新的deployment"

#: app/views/edit/autoscaler.html:12
msgid "Autoscale"
msgstr ""

#: app/views/directives/deployment-donut.html:53
msgid "Autoscaled:"
msgstr ""

#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:4
msgid "Autoscaler Name"
msgstr "Autoscaler名称"

#: app/views/browse/_replica-set-details.html:161
#: app/views/browse/deployment-config.html:287
#: app/views/browse/deployment.html:239
msgid "Autoscaling"
msgstr ""

#: app/views/browse/_replica-set-details.html:205
msgid "Autoscaling is not enabled. There are no autoscalers for this"
msgstr "Autoscaling没有开启，没有autoscalers适用"

#: app/views/browse/deployment-config.html:306
msgid ""
"Autoscaling is not enabled. There are no autoscalers for this deployment "
"config."
msgstr "Autoscaling没有开启，没有autoscalers适用部署deployment config。"

#: app/scripts/controllers/edit/autoscaler.js:41
msgid "Autoscaling not supported for kind {{kind}}."
msgstr "Autoscaling不支持 {{kind}}类型。"

#: app/views/browse/deployment.html:153
msgid "available"
msgstr "可用"

#: app/views/directives/pod-metrics.html:73
msgid "Available of"
msgstr "可提供"

#: app/views/_build-trends-chart.html:17
msgid "Average"
msgstr "平均"

#: app/views/_build-trends-chart.html:27
msgid "Average build duration {{averageDurationText}}"
msgstr "平均build持续时间{{averageDurationText}}"

#: app/views/pipelines.html:103 app/views/pipelines.html:97
msgid "Average Duration"
msgstr "平均持续时间"

#: app/views/directives/deployment-metrics.html:58
msgid "Average per pod"
msgstr "每个pod的平均值"

#: app/views/overview/_list-row-expanded.html:152
#: app/views/overview/_list-row-expanded.html:47
msgid "Average Usage"
msgstr "平均使用率"

#: app/views/_sidebar.html:52
#: bower_components/angular-patternfly/dist/angular-patternfly.js:18329
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: app/views/add-config-volume.html:21 app/views/attach-pvc.html:26
msgid "Back to"
msgstr "返回"

#: app/views/catalog/category-content.html:16
msgid "Back to catalog"
msgstr "返回catalog"

#: app/views/catalog/catalog.html:17
msgid "Back to overview"
msgstr "返回概况"

#: app/views/command-line.html:54
msgid "Basic CLI Operations"
msgstr "基本CLI操作"

#: app/views/browse/build-config.html:270
msgid "Binary Input as File:"
msgstr "二进制文件输入："

#: app/views/modals/about-compute-units-modal.html:38
msgid "Binary Units"
msgstr "二进制单位"

#: app/scripts/directives/bindService.js:185
#: app/scripts/directives/bindService.js:81
#: app/scripts/directives/bindService.js:90
msgid "Bind"
msgstr ""

#: app/scripts/directives/bindService.js:146
msgid "Binding"
msgstr ""

#: app/views/directives/bind-service/delete-binding-result.html:3
msgid "Binding for the following has been deleted:"
msgstr "已删除以下Binding："

#: app/views/directives/resource-service-bindings.html:2
#: app/views/directives/service-instance-bindings.html:2
#: app/views/overview/_list-row-expanded.html:182
#: app/views/overview/_service-instance-row.html:164
#: app/views/overview/_service-instance-row.html:46
#: app/views/service-instances.html:49
msgid "Bindings"
msgstr ""

#: app/views/browse/build-config.html:391
msgid "Bitbucket Webhook URL:"
msgstr "Bitbucket Webhook网址："

#: app/views/directives/osc-file-input.html:16
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: app/views/create.html:9 app/views/directives/header/header.html:46
#: app/views/directives/header/header.html:50
#: app/views/directives/resource-service-bindings.html:22
#: app/views/overview.html:14 app/views/overview/_service-bindings.html:22
msgid "Browse Catalog"
msgstr "浏览Catalog"

#: app/views/overview/_mobile-client-row.html:45
msgid "Browse Mobile Services"
msgstr "浏览移动服务"

#: app/views/browse/build-config.html:138
#: app/views/browse/build-config.html:184 app/views/overview/_builds.html:26
msgid "Build"
msgstr ""

#: app/views/pipelines.html:78
msgid "Build config"
msgstr ""

#: app/scripts/controllers/edit/buildConfig.js:629
msgid "Build config {{name}} was successfully updated."
msgstr "Build config{{name}}已成功更新。"

#: app/views/browse/build.html:99
msgid "build configuration"
msgstr ""

#: app/views/browse/build-config.html:99
msgid "build configuration {{buildConfig.metadata.name}}."
msgstr "build configuration {{name}}已被删除."

#: app/scripts/controllers/build.js:152
msgid "Build configuration {{name}} has been deleted."
msgstr "Build configuration {{name}}已被删除."

#: app/views/edit/build-config.html:297
msgid "Build From"
msgstr ""

#: app/views/edit/build-config.html:547
msgid ""
"Build hooks allow you to run commands at the end of the build to verify the "
"image."
msgstr "Build hooks 允许您在build结束时运行命令以验证镜像。"

#: app/views/directives/osc-source-secrets.html:63
#: app/views/directives/osc-source-secrets.html:8
msgid "Build Secret"
msgstr ""

#: app/views/edit/build-config.html:490
msgid "Build Secrets"
msgstr ""

#: app/views/edit/build-config.html:11
msgid "Build Strategy"
msgstr "Build策略"

#: app/views/browse/_build-details.html:61
#: app/views/browse/build-config.html:243
msgid "Build Strategy:"
msgstr "Build策略："

#: app/views/_pod-template-container.html:34
msgid "Build:"
msgstr ""

#: app/views/browse/_build-details.html:63
#: app/views/browse/build-config.html:300
msgid "Builder Image:"
msgstr "Builder镜像:"

#: app/scripts/directives/nav.js:38 app/views/builds.html:6
#: app/views/monitoring.html:402 app/views/overview/_builds.html:2
#: app/views/overview/_list-row-expanded.html:169
msgid "Builds"
msgstr ""

#: app/views/catalog/_image.html:11
msgid "Builds source code"
msgstr "Builds源码"

#: app/views/edit/build-config.html:526
msgid ""
"Builds triggered from this Build Configuration will run all at the same "
"time. The order in which they will finish is not guaranteed."
msgstr "从Build Configuration触发的Builds将同时运行。 他们的完成顺序无法保证。"

#: app/views/edit/build-config.html:525
msgid ""
"Builds triggered from this Build Configuration will run one at the time, in "
"the order they have been triggered."
msgstr "从Build Configuration触发的Builds将按照它们被触发的顺序逐个运行。"

#: app/views/edit/build-config.html:527
msgid ""
"Builds triggered from this Build Configuration will run one at the time. "
"When a currently running build completes, the next build that will run is "
"the latest build created. Other queued builds will be cancelled."
msgstr ""
"从此Build Configuration触发的Builds将逐个运行。当前正在运行的构建完成时，下一"
"个即将运行的build是最新创建的那个。其他排队的build将被取消。"

#: app/views/edit/build-config.html:528
msgid "Builds triggered from this Build Configuration will run using the"
msgstr "从该Build Configuration触发的Builds将使用"

#: app/views/browse/build-config.html:86
msgid "Builds will create an image from"
msgstr "Builds将创建一个镜像从"

#: app/views/attach-pvc.html:14
msgid "but none are loaded on this project."
msgstr "但是这个项目都没有加载。"

#: app/views/directives/osc-routing.html:326
msgid "CA Certificate"
msgstr "CA证书"

#: app/views/directives/create-secret.html:147
msgid "CA Certificate File"
msgstr "CA证书文件"

#: app/views/browse/route.html:180
msgid "CA Certificate:"
msgstr "CA证书："

#: app/scripts/directives/fromFile.js:237
msgid "can't be created in project {{name}}"
msgstr "无法在项目{{name}}中创建"

#: app/views/_compute-resource.html:42
#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:205
#: app/views/modals/edit-pvc-resource.html:90
msgid "Can't be greater than"
msgstr "不能大于"

#: app/views/_compute-resource.html:39
#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:200
#: app/views/modals/edit-pvc-resource.html:85
msgid "Can't be less than"
msgstr "不能小于"

#: app/views/directives/osc-routing.html:79
msgid "Can't be longer than {{hostnameMaxLength}} characters."
msgstr "不能超过{{hostnameMaxLength}}个字符。"

#: app/views/directives/create-secret.html:42
#: app/views/directives/edit-config-map-or-secret.html:38
#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:35
#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:97
#: app/views/directives/osc-routing.html:33
msgid "Can't be longer than {{nameValidation.maxlength}} characters."
msgstr "不能超过{{nameValidation.maxlength}}个字符。"

#: app/views/_compute-resource.html:35
msgid "Can't be negative."
msgstr "值不能为负数。"

#: app/scripts/controllers/create/createFromImage.js:336
#: app/scripts/controllers/deployment.js:225
#: app/scripts/controllers/deploymentConfig.js:302
#: app/scripts/controllers/membership.js:222
#: app/scripts/controllers/replicaSet.js:493
#: app/scripts/directives/deployImage.js:348
#: app/scripts/directives/fromFile.js:65
#: app/scripts/directives/processTemplate.js:166
#: app/scripts/services/serviceInstances.js:127
#: app/views/add-config-volume.html:193 app/views/attach-pvc.html:217
#: app/views/create-config-map.html:21 app/views/create-from-url.html:44
#: app/views/create-from-url.html:79
#: app/views/create-persistent-volume-claim.html:22
#: app/views/create-route.html:33 app/views/create/fromimage.html:403
#: app/views/directives/add-config-to-application.html:143
#: app/views/directives/create-secret.html:366
#: app/views/directives/deploy-image.html:190
#: app/views/directives/from-file.html:19
#: app/views/directives/process-template.html:15
#: app/views/directives/replicas.html:37 app/views/edit/autoscaler.html:69
#: app/views/edit/build-config.html:617 app/views/edit/config-map.html:33
#: app/views/edit/deployment-config.html:375
#: app/views/edit/health-checks.html:65 app/views/edit/project.html:35
#: app/views/edit/route.html:26 app/views/edit/yaml.html:36
#: app/views/modals/confirm-replace.html:26
#: app/views/modals/confirm-save-log.html:20
#: app/views/modals/confirmScale.html:16
#: app/views/modals/delete-resource.html:93
#: app/views/modals/edit-pvc-resource.html:104
#: app/views/modals/process-or-save-template.html:39
#: app/views/modals/set-home-page-modal.html:47
#: app/views/overview/_list-row-content.html:48 app/views/set-limits.html:56
#: app/views/util/oauth.html:12 app/views/util/oauth.html:20
#: bower_components/angular-patternfly/dist/angular-patternfly.js:18326
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app/views/browse/build.html:11 app/views/browse/build.html:41
msgid "Cancel Build"
msgstr "取消Build"

#: app/scripts/controllers/edit/yaml.js:110
msgid "Cannot change resource group (original:"
msgstr "无法修改资源组 (original:"

#: app/scripts/controllers/edit/yaml.js:98
msgid "Cannot change resource kind (original:"
msgstr "无法修改资源类型 (original:"

#: app/scripts/controllers/create/createFromImage.js:298
#: app/scripts/directives/deployImage.js:302
#: app/scripts/directives/fromFile.js:438
#: app/scripts/directives/processTemplate.js:122
msgid "Cannot create"
msgstr "无法创建"

#: app/scripts/controllers/create/createFromImage.js:41
msgid "Cannot create from source: a base image tag was not specified"
msgstr "无法从source中创建：基础镜像的tag未指定"

#: app/scripts/controllers/create/createFromImage.js:37
msgid "Cannot create from source: a base image was not specified"
msgstr "无法从source中创建：基础镜像的tag未指定"

#: app/scripts/controllers/create/createFromImage.js:220
#: app/scripts/controllers/create/createFromImage.js:225
msgid "Cannot create from source: the specified image could not be retrieved."
msgstr "无法从source中创建：指定的镜像无法取得。"

#: app/scripts/controllers/newfromtemplate.js:35
msgid "Cannot create from template: a template name was not specified."
msgstr "无法从模板中创建：模板名称不明确。"

#: app/scripts/controllers/newfromtemplate.js:210
msgid ""
"Cannot create from template: the specified template could not be retrieved."
msgstr "无法从模板中创建：模板无法获取。"

#: app/scripts/directives/fromFile.js:489
msgid "Cannot update"
msgstr "无法更新"

#: app/views/modals/edit-pvc-resource.html:32 app/views/storage.html:58
msgid "Capacity"
msgstr "容量"

#: app/views/_volume-claim-templates.html:24
#: app/views/browse/persistent-volume-claim.html:66
msgid "Capacity:"
msgstr "容量："

#: app/scripts/directives/nav.js:52
msgid "Catalog"
msgstr ""

#: app/scripts/controllers/create/browseCategory.js:45
msgid "Catalog category {{category}} not found."
msgstr "找不到Category类别{{category}}。"

#: app/scripts/controllers/create/browseCategory.js:56
msgid "Catalog category {{category}}/{{subcategory}}not found."
msgstr "未找到Catalog类别{{category}} / {{subcategory}}。"

#: app/views/modals/set-home-page-modal.html:17
msgid "Catalog Home (Default)"
msgstr "Catalog主页（默认）"

#: app/views/directives/osc-routing.html:304
msgid "Certificate"
msgstr "证书"

#: app/views/browse/route.html:160
msgid "Certificate:"
msgstr "证书："

#: app/views/directives/osc-routing.html:286
msgid "Certificates"
msgstr "证书"

#: app/views/browse/deployment-config.html:173 app/views/deployments.html:107
msgid "change"
msgstr "改变"

#: app/views/browse/deployment-config.html:271
msgid "Change Of:"
msgstr "改变"

#: app/views/set-limits.html:19
msgid "Changes will only apply to new pods."
msgstr "更改仅会应用于新的pods。"

#: app/views/directives/deployment-donut.html:75
#: app/views/directives/deployment-donut.html:76
msgid "Check events"
msgstr "检查事件"

#: app/scripts/controllers/util/error.js:28
msgid "Check Server Connection"
msgstr "检查服务器连接"

#: app/views/edit/jenkinsfile-examples.html:21
msgid "Checkout source code and run shell commands on a node labelled 'maven':"
msgstr "在标记为“maven”的节点上签出源代码并运行shell命令："

#: app/views/create-from-url.html:17
msgid "Choose a Project"
msgstr "选择一个项目"

#: app/views/monitoring.html:12 app/views/monitoring.html:13
#: app/views/other-resources.html:8
msgid "Choose a resource"
msgstr "选择一个资源"

#: app/views/other-resources.html:9
msgid "Choose a resource to list..."
msgstr "选择一个资源到列表…"

#: app/views/create-from-url.html:52
msgid "Choose Existing Project"
msgstr "选择现有项目"

#: app/views/catalog/catalog.html:21
msgid ""
"Choose from web frameworks, databases, and other components to add content "
"to your project."
msgstr "从Web框架，数据库和其他组件中进行选择，以向项目添加内容。"

#: app/views/_volumes.html:40
msgid "Claim name:"
msgstr "Claim 名称："

#: app/views/directives/_edit-command.html:105
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: app/views/browse/config-maps.html:41 app/views/browse/routes.html:41
#: app/views/browse/stateful-sets.html:38 app/views/builds.html:35
#: app/views/catalog/catalog.html:51 app/views/catalog/category-content.html:48
#: app/views/deployments.html:35 app/views/directives/events.html:60
#: app/views/directives/events.html:67 app/views/images.html:35
#: app/views/other-resources.html:38 app/views/overview.html:115
#: app/views/overview.html:294 app/views/pods.html:35
#: app/views/projects.html:94 app/views/secrets.html:41
#: app/views/service-instances.html:35 app/views/services.html:35
#: app/views/storage.html:46
msgid "Clear All Filters"
msgstr "清除筛选"

#: app/views/browse/build-config.html:490
#: app/views/directives/edit-environment-variables.html:57
msgid "Clear Changes"
msgstr "清除修改"

#: bower_components/kubernetes-label-selector/labelFilter.js:184
msgid "Clear filters"
msgstr ""

#: app/views/directives/notifications/notification-body.html:10
msgid "Clear notification"
msgstr "清除通知"

#: app/views/_templateopt.html:79
msgid "clear the value"
msgstr "清除值"

#: app/views/directives/osc-file-input.html:39
msgid "Clear Value"
msgstr "清除值"

#: app/views/command-line.html:54
msgid "CLI Reference"
msgstr "CLI参考"

#: app/scripts/directives/bindService.js:107
#: app/scripts/directives/deployImageDialog.js:59
#: app/scripts/directives/fromFileDialog.js:105
#: app/scripts/directives/processTemplateDialog.js:299
#: app/scripts/directives/unbindService.js:80
#: app/views/directives/edit-environment-from.html:185
#: app/views/modals/about-compute-units-modal.html:59
#: app/views/modals/debug-terminal.html:60
#: app/views/modals/jenkinsfile-examples-modal.html:12
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: app/views/directives/header/header.html:18
msgid "Cluster Console"
msgstr "集群控制台"

#: app/views/services.html:46
msgid "Cluster IP"
msgstr "集群IP"

#: app/scripts/directives/util.js:287
msgid "CN"
msgstr "中文"

#: app/views/_templateopt.html:9 app/views/directives/osc-form-section.html:9
#: app/views/monitoring.html:172 app/views/monitoring.html:242
#: app/views/monitoring.html:345 app/views/monitoring.html:422
#: app/views/monitoring.html:76 app/views/overview/_list-row-chevron.html:4
msgid "Collapse"
msgstr "折叠"

#: app/views/directives/events-sidebar.html:5
msgid "Collapse event sidebar"
msgstr "折叠事件侧栏"

#: app/views/_templateopt.html:54
msgid "Collapse to a single line input"
msgstr "折叠为单行输入"

#: app/views/directives/_edit-probe.html:48
#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:50
#: app/views/edit/build-config.html:584
#: app/views/edit/deployment-config.html:63
msgid "Command"
msgstr "命令"

#: app/views/edit/autoscaler.html:45 app/views/modals/confirm-save-log.html:16
msgid "command line tools"
msgstr "命令行工具"

#: app/scripts/extensions/nav/helpDropdown.js:32 app/views/about.html:37
#: app/views/command-line.html:7
msgid "Command Line Tools"
msgstr "命令行工具"

#: app/views/_pod-template-container.html:79
#: app/views/directives/build-hooks.html:6
#: app/views/directives/lifecycle-hook.html:25
msgid "Command:"
msgstr "命令："

#: app/views/_container-statuses.html:15
msgid "completed successfully"
msgstr "成功完成。"

#: app/views/modals/about-compute-units-modal.html:7
msgid "Compute Resources"
msgstr "计算资源"

#: app/views/browse/deployment-config.html:272
msgid "Config"
msgstr "配置"

#: app/views/browse/deployment-config.html:176 app/views/deployments.html:110
msgid "Config change"
msgstr "配置变更"

#: app/views/browse/build-config.html:434
msgid "Config Change For:"
msgstr "配置变更："

#: app/views/edit/config-map.html:18
msgid ""
"Config map {{configMap.metadata.name}} has changed since you started editing "
"it.You'll need to copy any changes you've made and edit the config map again."
msgstr ""
"自您开始编辑后，Config map{{configMap.metadata.name}}已更改。您需要复制您所做"
"的任何更改并再次编辑config map。"

#: app/views/directives/edit-environment-from.html:34
msgid "config map {{entry.configMapRef.name}}."
msgstr ""

#: app/scripts/controllers/createConfigMap.js:74
msgid "Config map {{name}} successfully created."
msgstr "Config map{{name}}创建成功."

#: app/scripts/controllers/edit/configMap.js:81
msgid "Config map {{name}} successfully updated."
msgstr "Config map{{name}}更新成功。"

#: app/views/edit/config-map.html:23
msgid ""
"Config map {configMap.metadata.name}} has been deleted since you started "
"editing it."
msgstr "自您开始编辑后，Config map{configMap.metadata.name}}已被删除。"

#: app/views/_volumes.html:97
msgid "Config Map:"
msgstr ""

#: app/views/directives/edit-environment-from.html:4
msgid "Config Map/Secret"
msgstr ""

#: app/scripts/controllers/createConfigMap.js:28
#: app/scripts/directives/nav.js:44 app/views/browse/config-maps.html:9
msgid "Config Maps"
msgstr ""

#: app/views/create-config-map.html:9 app/views/edit/config-map.html:9
msgid ""
"Config maps hold key-value pairs that can be used in pods to read "
"application configuration."
msgstr "Config maps 包含可在pod中用于读取应用配置的键值对。"

#: app/scripts/directives/processTemplateDialog.js:67
#: app/views/browse/_build-details.html:59
#: app/views/browse/build-config.html:232
#: app/views/browse/deployment-config.html:187
#: app/views/browse/deployment.html:128 app/views/browse/image.html:30
#: app/views/browse/service-instance.html:104
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: app/views/directives/create-secret.html:303
msgid "Configuration File"
msgstr "配置文件"

#: app/views/directives/create-secret.html:323
msgid "Configuration file should be in JSON format."
msgstr "配置文件应为JSON格式。"

#: app/views/create/fromimage.html:189
msgid "Configure a webhook build trigger"
msgstr "配置webhook build trigger"

#: app/views/modals/delete-resource.html:39
msgid "confirm"
msgstr "确认"

#: app/scripts/controllers/create/createFromImage.js:332
#: app/scripts/directives/deployImage.js:344
#: app/scripts/directives/fromFile.js:61
#: app/scripts/directives/processTemplate.js:162
msgid "Confirm Creation"
msgstr "确认创建"

#: app/views/modals/delete-resource.html:8
msgid "Confirm Delete"
msgstr "确认删除"

#: app/views/util/oauth.html:9
msgid "Confirm Login"
msgstr "确认登陆"

#: app/scripts/directives/confirmOnExit.js:60
msgid "Confirm on exit prompt appears to have been blocked by the browser."
msgstr "退出提示的确认窗口已被浏览器阻止。"

#: app/scripts/controllers/membership.js:213
msgid "Confirm Removal"
msgstr "确认移除"

#: app/views/modals/confirm-replace.html:6
msgid "Confirm Replace"
msgstr "确认替换"

#: app/views/modals/confirm-save-log.html:6
msgid "Confirm Save"
msgstr "确认保存"

#: app/views/modals/confirmScale.html:6
msgid "Confirm Scale Down"
msgstr "确认缩容"

#: app/views/util/oauth.html:16
msgid "Confirm User Change"
msgstr "确认用户变更"

#: app/views/_container-statuses.html:49 app/views/_pod-template.html:13
#: app/views/directives/lifecycle-hook.html:23
#: app/views/directives/lifecycle-hook.html:78
#: app/views/edit/deployment-config.html:284
#: app/views/edit/deployment-config.html:353
#: app/views/edit/health-checks.html:18 app/views/set-limits.html:24
msgid "Container"
msgstr "容器"

#: app/views/directives/edit-environment-variables.html:4
msgid "Container {{container.name}}"
msgstr "容器 {{container.name}}"

#: app/views/edit/health-checks.html:11
msgid ""
"Container health is periodically checked using readiness and liveness probes."
msgstr "readiness and liveness probes进行定期检查容器健康状况。"

#: app/views/directives/pod-metrics.html:59
msgid "Container Metrics"
msgstr "容器指标"

#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:40
#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:86
msgid "Container Name"
msgstr "容器名称"

#: app/views/directives/pods-table.html:11
msgid "Container Restarts"
msgstr "容器重启"

#: app/views/browse/pod.html:149 app/views/browse/pod.html:91
#: app/views/directives/deployment-metrics.html:7
#: app/views/directives/pod-metrics.html:8
msgid "Container:"
msgstr "容器："

#: app/views/_pod-template.html:36 app/views/add-config-volume.html:170
#: app/views/add-config-volume.html:178 app/views/attach-pvc.html:197
#: app/views/directives/add-config-to-application.html:131
#: app/views/overview/_list-row-expanded.html:122
#: app/views/overview/_list-row-expanded.html:13
msgid "Containers"
msgstr "容器"

#: app/views/directives/pods-table.html:10
msgid "Containers Ready"
msgstr "容器准备就绪"

#: app/views/directives/add-config-to-application.html:123
msgid "Containers:"
msgstr "容器："

#: app/views/directives/add-config-to-application.html:45
#: app/views/directives/edit-environment-from.html:60
msgid "contains keys that are not valid environment variable names. Only"
msgstr "包含无效环境变量名称的键值。只有"

#: app/views/create/fromimage.html:125 app/views/edit/build-config.html:76
msgid "Context Dir"
msgstr "上下文目录"

#: app/views/modals/process-or-save-template.html:40
#: app/views/util/oauth.html:11
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: app/views/modals/logout.html:15
msgid "Continue Session"
msgstr "继续Session"

#: app/views/directives/next-steps.html:53
msgid "Continue to the project overview"
msgstr "跳转至项目概况"

#: app/views/directives/lifecycle-hook.html:16
msgid "Continue with deployment on failure"
msgstr "失败继续deployment"

#: app/scripts/directives/util.js:113
msgid "Copy Login Command"
msgstr "复制登录命令"

#: app/scripts/directives/util.js:87 app/scripts/directives/util.js:97
#: app/views/directives/_copy-to-clipboard.html:25
#: app/views/directives/_copy-to-clipboard.html:38
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: app/scripts/directives/deleteLink.js:184
#: app/scripts/directives/deleteLink.js:188
msgid "could not be deleted."
msgstr "不能被删除."

#: app/scripts/directives/editPvc.js:67
msgid "could not be expanded."
msgstr "无法扩展."

#: app/scripts/controllers/attachPVC.js:163
#: app/scripts/controllers/edit/healthChecks.js:136
#: app/scripts/controllers/setLimits.js:129 app/views/add-config-volume.html:9
msgid "could not be loaded."
msgstr "无法加载."

#: app/scripts/controllers/edit/healthChecks.js:131
#: app/scripts/controllers/setLimits.js:124
msgid "could not be updated."
msgstr "无法更新."

#: app/scripts/controllers/pod.js:381 app/scripts/controllers/pod.js:428
msgid "Could not debug container"
msgstr "无法调试容器"

#: app/scripts/controllers/pod.js:353
msgid "Could not delete pod"
msgstr "无法删除pod"

#: app/views/directives/deploy-image.html:208
msgid "Could not find any images for"
msgstr "未找到任何镜像"

#: app/scripts/controllers/edit/yaml.js:165
msgid "Could not load"
msgstr "无法加载"

#: app/scripts/controllers/edit/configMap.js:68
msgid "Could not load config map {{config}}."
msgstr "无法加载{{config}}config map."

#: app/scripts/controllers/addConfigVolume.js:152
#: app/scripts/controllers/edit/deploymentConfig.js:168
msgid "Could not load config maps"
msgstr "无法加载config maps"

#: app/scripts/controllers/buildConfig.js:222
#: app/scripts/controllers/create/createFromImage.js:172
#: app/scripts/controllers/edit/buildConfig.js:379
#: app/scripts/directives/deployImage.js:262
msgid "Could not load config maps."
msgstr "无法加载config maps."

#: app/views/directives/deploy-image.html:198
msgid "Could not load image metadata."
msgstr "无法加载镜像元数据."

#: app/scripts/controllers/edit/route.js:115
msgid "Could not load route {{routeName}}."
msgstr "无法加载{{routeName}}."

#: app/scripts/controllers/addConfigVolume.js:163
#: app/scripts/controllers/edit/deploymentConfig.js:186
msgid "Could not load secrets"
msgstr "无法加载secrets"

#: app/scripts/controllers/buildConfig.js:240
#: app/scripts/controllers/create/createFromImage.js:194
#: app/scripts/directives/deployImage.js:278
msgid "Could not load secrets."
msgstr "无法加载secrets."

#: app/scripts/directives/buildPipeline.js:34
msgid "Could not parse Jenkins status as JSON"
msgstr "Jenkins状态无法解析为JSON"

#: app/scripts/controllers/newfromtemplate.js:46
msgid "Could not prefill parameter values."
msgstr "无法预填充参数值。"

#: app/scripts/directives/oscFileInput.js:219
msgid "Could not read file"
msgstr "无法读取文件"

#: app/views/modals/debug-terminal.html:23
msgid "Could not start container {{container.name}}."
msgstr "无法启动容器{{container.name}}。"

#: app/scripts/directives/events.js:146
msgid "Count"
msgstr "次数"

#: app/views/quota.html:125 app/views/quota.html:133 app/views/quota.html:141
#: app/views/quota.html:33 app/views/quota.html:41 app/views/quota.html:49
msgid "CPU"
msgstr ""

#: app/views/modals/about-compute-units-modal.html:21
msgid ""
"CPU is often measured in units called 'millicores'. Each millicore is "
"equivalent to"
msgstr "CPU通常以称为“millicores”的单位来衡量。 每个millicore相当于"

#: app/views/create/fromimage.html:317
msgid ""
"CPU metrics might not be available. In order to use horizontal pod "
"autoscalers,your cluster administrator must have properly configured cluster "
"metrics."
msgstr ""
"CPU指标可能不可用。要使用 horizontal pod autoscalers，cluster administrator必"
"须具有正确配置的cluster metrics。"

#: app/views/directives/hpa.html:29
msgid "CPU Request"
msgstr "CPU请求"

#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:102
msgid "CPU Request Target"
msgstr "CPU请求目标"

#: app/scripts/directives/fromFileDialog.js:108
#: app/scripts/directives/processTemplateDialog.js:285
#: app/views/create-config-map.html:16
#: app/views/create-persistent-volume-claim.html:17
#: app/views/create-route.html:28 app/views/directives/create-secret.html:362
#: app/views/directives/deploy-image.html:185
#: app/views/directives/from-file.html:12
#: app/views/directives/process-template.html:14
#: app/views/modals/create-secret.html:7
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: app/views/create-from-url.html:13 app/views/create-from-url.html:85
msgid "Create a New Project"
msgstr "创建一个新项目"

#: app/views/projects.html:173
msgid "Create a project for your application."
msgstr "为您的应用程序创建一个项目。"

#: app/views/create-persistent-volume-claim.html:10
msgid ""
"Create a request for an administrator-defined storage asset by specifying "
"size and permissions for a best fit."
msgstr "通过指定最佳匹配的大小和权限，创建对管理员定义的存储池的请求。"

#: app/views/create/fromimage.html:167
msgid "Create a route to the application"
msgstr "创建到应用程序的路由"

#: app/views/directives/deploy-image.html:201
#: app/views/directives/deploy-image.html:63
#: app/views/directives/deploy-image.html:64
msgid "create an image pull secret"
msgstr "创建镜像拉取 secret"

#: app/scripts/controllers/create/createFromImage.js:334
#: app/scripts/directives/deployImage.js:346
#: app/scripts/directives/fromFile.js:63
#: app/scripts/directives/processTemplate.js:164
msgid "Create Anyway"
msgstr "仍然创建"

#: app/views/directives/resource-service-bindings.html:16
#: app/views/directives/service-instance-bindings.html:13
#: app/views/overview/_list-row-actions.html:29
#: app/views/overview/_list-row-actions.html:69
#: app/views/overview/_service-bindings.html:16
#: app/views/overview/_service-instance-row.html:42
#: app/views/overview/_service-instance-row.html:79
msgid "Create Binding"
msgstr "创建Binding"

#: app/scripts/controllers/createConfigMap.js:32
#: app/views/add-config-volume.html:48 app/views/browse/config-maps.html:37
#: app/views/browse/config-maps.html:6 app/views/create-config-map.html:8
msgid "Create Config Map"
msgstr "创建Config Map"

#: app/views/directives/osc-secrets.html:55
#: app/views/directives/osc-source-secrets.html:117
msgid "Create New Secret"
msgstr "创建新的Secret"

#: app/views/directives/from-file.html:3
msgid ""
"Create or replace resources from their YAML or JSON definitions. If adding a "
"template, you'll have the option to process the template."
msgstr ""
"从YAML或JSON定义创建或替换资源。 如果添加模板，您将拥有处理模板的选项。"

#: app/views/create-project.html:5 app/views/projects.html:178
#: app/views/projects.html:2 app/views/projects.html:25
msgid "Create Project"
msgstr "创建项目"

#: app/scripts/controllers/createRoute.js:43 app/views/browse/routes.html:37
#: app/views/browse/routes.html:6 app/views/browse/service.html:19
#: app/views/create-route.html:8 app/views/overview/_networking.html:53
msgid "Create Route"
msgstr "创建路由"

#: app/views/overview.html:282 app/views/pipelines.html:37
msgid "Create Sample Pipeline"
msgstr "创建Sample Pipeline"

#: app/scripts/controllers/createSecret.js:32
#: app/views/add-config-volume.html:52 app/views/create-secret.html:11
#: app/views/secrets.html:37 app/views/secrets.html:6
msgid "Create Secret"
msgstr "创建Secret"

#: app/views/attach-pvc.html:68
msgid "create storage"
msgstr "创建存储"

#: app/scripts/controllers/createPersistentVolumeClaim.js:35
#: app/views/attach-pvc.html:18 app/views/create-persistent-volume-claim.html:8
#: app/views/storage.html:41 app/views/storage.html:42 app/views/storage.html:6
#: app/views/storage.html:7
msgid "Create Storage"
msgstr "创建存储"

#: app/views/modals/process-or-save-template.html:17
msgid ""
"Create the objects defined in the template. You will have an opportunity to "
"fill in template parameters."
msgstr "创建模板中定义的对象。 您将有机会填写模板参数。"

#: app/views/browse/build-config.html:164 app/views/browse/build-config.html:63
#: app/views/browse/build.html:75 app/views/browse/config-map.html:55
#: app/views/browse/deployment-config.html:122
#: app/views/browse/deployment-config.html:82
#: app/views/browse/deployment.html:62 app/views/browse/imagestream.html:32
#: app/views/browse/persistent-volume-claim.html:45
#: app/views/browse/pod.html:39 app/views/browse/route.html:39
#: app/views/browse/secret.html:49 app/views/browse/service-instance.html:50
#: app/views/browse/service.html:36
#: app/views/directives/_service-binding.html:13 app/views/monitoring.html:186
#: app/views/monitoring.html:256 app/views/monitoring.html:359
#: app/views/monitoring.html:436 app/views/monitoring.html:90
#: app/views/overview/_builds.html:37 app/views/pipelines.html:61
#: app/views/projects.html:115
msgid "created"
msgstr "创建于"

#: app/scripts/directives/deployImage.js:310
#: app/scripts/directives/fromFile.js:447
#: app/scripts/directives/processTemplate.js:131
#: app/views/browse/build-config.html:187 app/views/browse/config-maps.html:52
#: app/views/browse/deployment-config.html:137
#: app/views/browse/deployment.html:103 app/views/browse/stateful-sets.html:50
#: app/views/builds.html:55 app/views/deployments.html:135
#: app/views/deployments.html:175 app/views/deployments.html:203
#: app/views/deployments.html:54
#: app/views/directives/bind-service/delete-binding-select-form.html:21
#: app/views/other-resources.html:52 app/views/secrets.html:55
#: app/views/service-instances.html:48
msgid "Created"
msgstr "创建"

#: app/scripts/controllers/create/createFromImage.js:307
msgid "Created {{kind}}  {{name}}  successfully."
msgstr "创建{{kind}}  {{name}}成功."

#: app/scripts/directives/processTemplate.js:105
msgid "Created {{name}} in project {{project}}"
msgstr "在项目{{project}}中创建{{name}}"

#: app/scripts/controllers/create/createFromImage.js:279
msgid "Created application {{name}} in project {{projectName}}"
msgstr "在项目{{projectName}}中创建了应用{{name}}"

#: app/views/browse/_build-details.html:59
msgid "created from"
msgstr "创建于"

#: app/scripts/directives/processTemplate.js:104
msgid "Creating {{name}} in project {{project}}"
msgstr "在项目{{project}}中创建{{name}}"

#: app/scripts/controllers/create/createFromImage.js:278
msgid "Creating application {{name}} in project {{projectName}}"
msgstr "在项目{{projectName}}中创建应用程序{{name}}"

#: app/scripts/directives/fromFile.js:419
#: app/scripts/directives/fromFile.js:420
msgid "Creating resources in project {{name}}"
msgstr "在项目{{name}}中创建资源"

#: app/scripts/controllers/projects.js:113
msgid "Creation Date"
msgstr "创建时间"

#: app/scripts/controllers/projects.js:109
msgid "Creator"
msgstr "创建人"

#: app/views/_config-file-params.html:18
msgid "Credentials Store"
msgstr "凭证存储"

#: app/views/directives/hpa.html:33
msgid "Current Usage:"
msgstr "当前使用率："

#: app/views/directives/osc-routing.html:296
msgid "Custom certificates cannot be used with passthrough termination."
msgstr "自定义证书不能与passthrough termination一起使用。"

#: app/views/modals/debug-terminal.html:6
msgid "Debug Container {{container.name}}"
msgstr "调试容器{{container.name}}"

#: app/views/_container-statuses.html:66
msgid "Debug in Terminal"
msgstr "在终端中调试"

#: app/views/modals/about-compute-units-modal.html:47
msgid "Decimal Units"
msgstr "十进制单位"

#: app/views/quota.html:223 app/views/quota.html:230
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: app/scripts/controllers/quota.js:27
msgid ""
"Defines minimum and maximum constraints for runtime resources such as memory "
"and CPU."
msgstr "定义运行时资源（如内存和CPU）的最小和最大限制。"

#: app/views/directives/_edit-probe.html:86
msgid "Delay can't be negative."
msgstr "延迟数值不能是负数。"

#: app/views/directives/_probe.html:21
msgid "delay,"
msgstr "延迟，"

#: app/views/modals/delete-resource.html:41
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: app/scripts/directives/unbindService.js:75
#: app/scripts/services/serviceInstances.js:125
#: app/views/browse/service-instance.html:41
#: app/views/directives/delete-button.html:10
#: app/views/modals/delete-resource.html:80
#: app/views/modals/delete-resource.html:94
#: app/views/overview/_service-instance-row.html:87
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: app/views/overview/_list-row-actions.html:34
#: app/views/overview/_list-row-actions.html:74
#: app/views/overview/_service-instance-row.html:84
msgid "Delete Binding"
msgstr "删除Binding"

#: app/views/modals/delete-resource.html:60
msgid ""
"Delete pod immediately without waiting for the processes to terminate "
"gracefully"
msgstr "立即删除pod而不等待进程正常终止"

#: app/views/projects.html:141
msgid "Delete Project"
msgstr ""

#: app/views/directives/_edit-command.html:39
#: app/views/directives/edit-environment-from.html:114
#: app/views/directives/key-value-editor.html:217
msgid "Delete row"
msgstr "删除行"

#: app/views/overview/_service-instance-row.html:123
msgid "Delete This Service"
msgstr "删除此服务"

#: app/views/directives/bind-service/delete-binding-result.html:23
msgid "Deletion of Binding Failed"
msgstr "删除Binding失败"

#: app/scripts/directives/deployImageDialog.js:62
#: app/views/browse/deployment-config.html:10
#: app/views/browse/deployment-config.html:28
#: app/views/overview/_list-row-actions.html:18
#: app/views/overview/_list-row-actions.html:20
msgid "Deploy"
msgstr "部署"

#: app/views/directives/deploy-image.html:4
msgid "Deploy an existing image from an image stream tag or image registry."
msgstr "从 image stream tag 或image registry部署已有的镜像."

#: app/views/create.html:20 app/views/directives/deploy-image-dialog.html:2
#: app/views/directives/header/header.html:47
#: app/views/directives/header/header.html:51 app/views/overview.html:19
msgid "Deploy Image"
msgstr "部署镜像"

#: app/views/edit/deployment-config.html:289
msgid "Deploy images from an image stream tag"
msgstr "从 image stream tag 部署镜像."

#: app/scripts/directives/deployImage.js:289
msgid "Deployed image {{name}} to project {{project}}"
msgstr "已部署镜像{{name}}到 {{project}}."

#: app/scripts/directives/deployImage.js:288
msgid "Deploying image {{name}} to project {{project}}"
msgstr "正在部署镜像{{name}}到 {{project}}."

#: app/views/browse/deployment-config.html:109
#: app/views/browse/deployment-config.html:135
msgid "Deployment"
msgstr ""

#: app/scripts/controllers/edit/deploymentConfig.js:380
msgid "Deployment config {{name}} was successfully updated."
msgstr "Deployment config{{name}}更新成功."

#: app/views/browse/_replica-set-details.html:206
msgid "deployment config or deployment."
msgstr "deployment config或deployment。"

#: app/views/browse/_replica-set-details.html:49
msgid "Deployment Config:"
msgstr ""

#: app/views/deployments.html:40
msgid "Deployment Configs"
msgstr ""

#: app/views/create/fromimage.html:252
msgid "Deployment configuration changes"
msgstr "Deployment configuration变化"

#: app/views/browse/_replica-set-details.html:33
msgid "deployment strategy"
msgstr "deployment策略"

#: app/views/edit/deployment-config.html:16
msgid "Deployment Strategy"
msgstr "Deployment策略"

#: app/views/browse/_replica-set-details.html:38
msgid "deployment trigger"
msgstr "Deployment触发"

#: app/views/browse/_pod-details.html:20
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:53
msgid "Deployment:"
msgstr "Deployment"

#: app/scripts/controllers/deployment.js:40 app/scripts/directives/nav.js:32
#: app/views/deployments.html:121 app/views/deployments.html:6
#: app/views/monitoring.html:152
msgid "Deployments"
msgstr "Deployments"

#: app/views/browse/service-instance.html:124
#: app/views/browse/service-instance.html:84 app/views/edit/project.html:21
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:180
#: app/views/modals/edit-pvc-resource.html:67
msgid "Desired storage capacity."
msgstr "期望的存储容量。"

#: app/views/browse/route.html:190
msgid "Destination CA Cert:"
msgstr ""

#: app/views/directives/osc-routing.html:337
msgid "Destination CA Certificate"
msgstr ""

#: app/views/directives/osc-source-secrets.html:13
msgid "Destination Directory"
msgstr "目标目录"

#: app/views/_container-statuses.html:21 app/views/browse/build-config.html:240
#: app/views/browse/build.html:89 app/views/browse/deployment-config.html:195
#: app/views/browse/deployment.html:136 app/views/browse/image.html:23
#: app/views/browse/persistent-volume-claim.html:57
#: app/views/browse/pod.html:51 app/views/browse/replica-set.html:40
#: app/views/browse/route.html:90 app/views/browse/service-instance.html:69
#: app/views/browse/service.html:48 app/views/browse/stateful-set.html:61
#: app/views/directives/edit-environment-from.html:134
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: app/views/directives/osc-source-secrets.html:53
msgid "Directory where the files will be available at build time."
msgstr "文件在build时可用的目录。"

#: app/views/directives/_build-close.html:3
msgid "Dismiss"
msgstr "丢弃"

#: app/scripts/controllers/projects.js:101 app/views/edit/project.html:11
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: app/views/command-line.html:39
msgid ""
"Do not share your API token. To reveal your token, press the copy to "
"clipboard button and then paste the clipboard contents."
msgstr ""
"不要共享您的API token。 要显示您的token，请按复制到剪贴板按钮，然后粘贴剪贴板"
"内容。"

#: app/views/modals/confirm-replace.html:20
msgid "Do you want to replace the existing resources?"
msgstr "您想替换现有资源吗？"

#: app/views/modals/confirm-replace.html:11
msgid "Do you want to replace with the new content?"
msgstr "您想要替换新内容吗？"

#: app/views/edit/build-config.html:182 app/views/edit/build-config.html:314
#: app/views/edit/build-config.html:384
msgid "Docker Image Repository"
msgstr ""

#: app/views/images.html:49
msgid "Docker Repo"
msgstr ""

#: app/views/edit/build-config.html:106
msgid "Dockerfile"
msgstr ""

#: app/views/edit/build-config.html:118
msgid "Dockerfile Path"
msgstr "Dockerfile 路径"

#: app/views/browse/build-config.html:338
msgid "Dockerfile:"
msgstr ""

#: app/views/projects.html:181
msgid "documentation"
msgstr "文档"

#: app/views/about.html:31
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: app/views/command-line.html:14
msgid ""
"documentation for instructions about downloading and installing the oc "
"client tool."
msgstr "有关下载和安装oc客户端工具的说明的文档。"

#: app/views/command-line.html:11
msgid "documentation."
msgstr "文档。"

#: app/views/edit/autoscaler.html:32
msgid "does not have any containers with a CPU"
msgstr "没有任何带CPU Request设置的容器"

#: app/views/_pod-template.html:13
msgid "does not have health checks"
msgstr "没有健康检查"

#: app/scripts/controllers/overview.js:461
#: app/scripts/controllers/storage.js:49 app/scripts/directives/util.js:130
msgid "Don't Show Me Again"
msgstr "不再显示"

#: app/views/membership.html:12
msgid "Done Editing"
msgstr "完成编辑"

#: app/views/command-line.html:17
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: app/views/directives/osc-file-input.html:3
msgid "Drop file here"
msgstr "删除文件"

#: app/views/directives/edit-config-map-or-secret.html:83
msgid ""
"Duplicate key \"{{item.key}}\". Keys must be unique within the {{type}}."
msgstr "重复的keys值“{{item.key}}”。 在{{type}}中keys必须是唯一的。"

#: app/views/browse/build-config.html:186 app/views/builds.html:54
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

#: app/views/browse/_build-details.html:24
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:61
msgid "Duration:"
msgstr "持续时间："

#: app/views/modals/about-compute-units-modal.html:14
msgid ""
"Each container running on a node uses compute resources like CPU and memory. "
"You can specify how much CPU and memory a container needs to improve "
"scheduling and performance."
msgstr ""
"在节点上运行的每个容器都使用CPU和内存等计算资源。你可以指定容器需要多少CPU和"
"内存来改善调度和性能。"

#: app/scripts/controllers/edit/deploymentConfig.js:104
#: app/scripts/controllers/edit/route.js:39
#: app/views/browse/build-config.html:41 app/views/browse/config-map.html:39
#: app/views/browse/deployment-config.html:35 app/views/browse/route.html:19
#: app/views/browse/route.html:204 app/views/browse/service-instance.html:16
#: app/views/browse/service-instance.html:33 app/views/directives/hpa.html:5
#: app/views/directives/replicas.html:10 app/views/edit/yaml.html:8
#: app/views/overview/_list-row-actions.html:24
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: app/views/browse/deployment-config.html:55
#: app/views/browse/deployment.html:35
msgid "Edit Autoscaler"
msgstr "编辑Autoscaler"

#: app/views/edit/build-config.html:10
msgid "Edit Build Config"
msgstr "编辑Build Config"

#: app/scripts/controllers/edit/configMap.js:31
#: app/scripts/controllers/edit/configMap.js:60
#: app/views/edit/config-map.html:8
msgid "Edit Config Map"
msgstr "编辑Config Map"

#: app/views/browse/build.html:30
msgid "Edit Configuration"
msgstr "编辑配置"

#: app/scripts/controllers/edit/deploymentConfig.js:40
#: app/views/edit/deployment-config.html:11
msgid "Edit Deployment Config"
msgstr "编辑Deployment Config"

#: app/scripts/controllers/edit/healthChecks.js:48
#: app/scripts/controllers/edit/healthChecks.js:97
#: app/views/browse/_replica-set-actions.html:35
#: app/views/browse/_replication-controller-actions.html:37
#: app/views/browse/deployment-config.html:63
#: app/views/browse/deployment.html:43
msgid "Edit Health Checks"
msgstr "编辑Health Checks"

#: app/views/membership.html:11
msgid "Edit Membership"
msgstr "编辑成员"

#: app/views/_templateopt.html:10
msgid "Edit Parameters"
msgstr "编辑参数"

#: app/views/browse/build.html:33 app/views/pipelines.html:115
msgid "Edit Pipeline"
msgstr "编辑Pipeline"

#: app/views/projects.html:135 app/views/projects.html:154
msgid "Edit Project"
msgstr "编辑项目"

#: app/views/edit/project.html:5
msgid "Edit Project {{project.metadata.name}}"
msgstr "编辑{{project.metadata.name}}项目"

#: app/views/browse/_replica-set-details.html:174
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:179
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:183
#: app/views/browse/deployment-config.html:298
#: app/views/browse/deployment.html:250
msgid "Edit Resource"
msgstr "编辑资源"

#: app/scripts/controllers/setLimits.js:107
#: app/scripts/controllers/setLimits.js:58
#: app/views/browse/_replica-set-actions.html:27
#: app/views/browse/_replica-set-actions.html:31
#: app/views/browse/_replication-controller-actions.html:28
#: app/views/browse/_replication-controller-actions.html:32
#: app/views/browse/deployment-config.html:59
#: app/views/browse/deployment.html:39
msgid "Edit Resource Limits"
msgstr "编辑资源限制"

#: app/views/edit/route.html:8
msgid "Edit Route {{routeName}}"
msgstr "编辑{{routeName}}路由"

#: app/views/directives/osc-routing.html:225
msgid "edit weights as integers"
msgstr "将权重编辑为整数"

#: app/views/directives/osc-routing.html:179
msgid "Edit Weights Using Percentage Slider"
msgstr "使用百分比滑块编辑权重"

#: app/scripts/controllers/edit/yaml.js:38
#: app/views/browse/_replica-set-actions.html:38
#: app/views/browse/_replication-controller-actions.html:40
#: app/views/browse/build-config.html:44 app/views/browse/build.html:55
#: app/views/browse/config-map.html:42
#: app/views/browse/deployment-config.html:66
#: app/views/browse/deployment.html:46 app/views/browse/imagestream.html:19
#: app/views/browse/persistent-volume-claim.html:19
#: app/views/browse/pod.html:23 app/views/browse/route.html:22
#: app/views/browse/secret.html:36 app/views/browse/service-instance.html:38
#: app/views/browse/service.html:23 app/views/browse/stateful-set.html:28
#: app/views/other-resources.html:72
#: app/views/overview/_list-row-actions.html:49
#: app/views/overview/_list-row-actions.html:64
msgid "Edit YAML"
msgstr "编辑YAML"

#: app/scripts/controllers/edit/route.js:70
msgid ""
"Editing routes with non-service targets is unsupported. You can edit the "
"route with the \"Edit YAML\" action instead."
msgstr "不支持编辑非服务目标路由，你可以用“编辑YAML”来替代."

#: app/views/directives/_edit-command.html:102
msgid "Editor"
msgstr "编辑"

#: app/views/_config-file-params.html:12
msgid "email"
msgstr "邮箱"

#: app/views/directives/create-secret.html:278
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: app/views/directives/create-secret.html:295
msgid "Email is required."
msgstr "邮箱是必选项."

#: app/views/directives/create-secret.html:293
msgid "Email must be in the form of"
msgstr "邮箱必须采用以下形式："

#: app/scripts/directives/util.js:290
msgid "EN"
msgstr "英文"

#: app/views/browse/build-config.html:146
msgid "encountered an error."
msgstr "遇到错误。"

#: app/views/directives/logs/_log-viewer.html:74
msgid "End of log"
msgstr "日志结束"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:233
msgid "Enter a label and value to use for your storage."
msgstr "输入要用于存储的标签和值。"

#: app/views/directives/edit-config-map-or-secret.html:106
msgid "Enter a value for the {{type}} entry or use the contents of a file."
msgstr "输入{{type}} entry的值或使用文件的内容。"

#: app/scripts/controllers/edit/buildConfig.js:144
msgid "Enter the arguments that will be appended to the command."
msgstr "输入将附加到命令的参数。"

#: app/scripts/controllers/edit/buildConfig.js:142
msgid ""
"Enter the arguments that will be appended to the default image entry point."
msgstr "输入将附加到image entry point的参数。"

#: app/scripts/controllers/edit/buildConfig.js:146
msgid "Enter the arguments that will be appended to the script."
msgstr "输入将附加到脚本的参数。"

#: app/views/directives/_edit-command.html:96
msgid ""
"Enter the command to run inside the container. The command is considered "
"successful if its exit code is 0. Drag and drop to reorder arguments."
msgstr ""
"输入要在容器内运行的命令。 如果命令被认为是成功，退出代码为0。拖放以重新排序"
"参数。"

#: app/views/browse/build-config.html:455 app/views/browse/build.html:95
#: app/views/browse/deployment-config.html:340
#: app/views/browse/deployment.html:282 app/views/browse/pod.html:55
#: app/views/browse/replica-set.html:46 app/views/browse/stateful-set.html:143
msgid "Environment"
msgstr "环境"

#: app/views/directives/edit-environment-variables.html:38
msgid "Environment From"
msgstr "环境来自"

#: app/views/directives/add-config-to-application.html:38
msgid "Environment variables"
msgstr "环境变量"

#: app/views/browse/build-config.html:456 app/views/browse/build.html:96
#: app/views/create/fromimage.html:215 app/views/create/fromimage.html:256
#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:55
#: app/views/edit/build-config.html:419
#: app/views/edit/deployment-config.html:349
#: app/views/edit/deployment-config.html:67
msgid "Environment Variables"
msgstr "环境变量"

#: app/views/edit/build-config.html:421
msgid ""
"Environment variables are used to configure and pass information to running "
"containers.  These environment variables will be available during your build "
"and at runtime."
msgstr ""
"环境变量用于配置信息并将信息传递给正在运行的容器。 这些环境变量将在build期间"
"和运行时可用。"

#: app/views/browse/pod.html:58 app/views/browse/replica-set.html:54
msgid "Environment variables can be edited on deployment config"
msgstr "可以在deployment config配置上编辑环境变量"

#: app/views/browse/build.html:99
msgid "Environment variables can be edited on the"
msgstr "编辑环境变量可被编辑在"

#: app/views/browse/replica-set.html:49
msgid "Environment variables can be edited on the deployment"
msgstr "可以在deployment中编辑环境变量"

#: app/scripts/controllers/buildConfig.js:111
msgid ""
"Environment variables for build config {{name}} were successfully updated."
msgstr "build config{{name}}的环境变量已成功更新。"

#: app/scripts/directives/editEnvironmentVariables.js:139
msgid "Environment variables for{{kind}} {{name}} were successfully updated."
msgstr "{{kind}} {{name}}的环境变量已成功更新。"

#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:63
msgid "Environment variables to supply to the hook pod's container."
msgstr "提供hook pod容器的环境变量。"

#: app/views/browse/pod.html:63
msgid "Environment variables were set by"
msgstr "设置环境变量的是"

#: app/views/directives/lifecycle-hook.html:33
msgid "Environment Variables:"
msgstr "环境变量"

#: app/views/overview/_service-instance-row.html:113
msgid "error"
msgstr "错误"

#: app/views/directives/_service-binding.html:27
#: app/views/directives/ui-ace-yaml.html:20
#: app/views/overview/_notification-icon.html:10
#: app/views/overview/_service-instance-row.html:22 app/views/util/error.html:4
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: app/views/overview/_notification-icon.html:13
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#: app/scripts/controllers/events.js:23 app/scripts/directives/nav.js:49
#: app/views/browse/build-config.html:510 app/views/browse/build.html:140
#: app/views/browse/deployment-config.html:344
#: app/views/browse/deployment.html:286
#: app/views/browse/persistent-volume-claim.html:86
#: app/views/browse/pod.html:215 app/views/browse/replica-set.html:96
#: app/views/browse/service-instance.html:154 app/views/browse/service.html:104
#: app/views/browse/stateful-set.html:162
#: app/views/directives/events-badge.html:1
#: app/views/directives/events-badge.html:2
#: app/views/directives/events-sidebar.html:6 app/views/events.html:6
msgid "Events"
msgstr "事件"

#: app/views/edit/build-config.html:136
msgid "Execute docker build without reusing cached instructions."
msgstr "执行docker build而不重用缓存的指令。"

#: app/views/modals/debug-terminal.html:28
msgid "Exit code:"
msgstr "退出代码："

#: app/views/directives/logs/_log-viewer.html:25
#: app/views/modals/edit-pvc-resource.html:105 app/views/monitoring.html:176
#: app/views/monitoring.html:246 app/views/monitoring.html:349
#: app/views/monitoring.html:426 app/views/monitoring.html:80
#: app/views/overview/_list-row-chevron.html:8
msgid "Expand"
msgstr "展开"

#: app/views/directives/events-badge.html:2
msgid "Expand event sidebar"
msgstr "展开事件侧栏"

#: app/views/modals/edit-pvc-resource.html:6
msgid "Expand Persistent Volume Claim"
msgstr "扩展Persistent Volume Claim"

#: app/scripts/directives/editPvc.js:56
msgid "expand request has been submitted."
msgstr "扩展请求已提交。"

#: app/views/_templateopt.html:55
msgid "Expand to enter multiline input"
msgstr "展开以进入多行输入"

#: app/views/browse/route.html:75
msgid "Exposed on router"
msgstr "暴露在路由器上"

#: app/views/browse/service.html:67
msgid "External Hostname:"
msgstr "外网主机名："

#: app/views/services.html:47
msgid "External IP"
msgstr "外网IP"

#: app/views/browse/service.html:76
msgid "External IPs:"
msgstr "外网IP："

#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:124
msgid "Fail the deployment if the hook fails."
msgstr "如果hook失败，则deployment失败。"

#: app/views/overview/_builds.html:31
msgid "failed"
msgstr "失败"

#: app/scripts/directives/processTemplate.js:106
msgid "Failed to create {{name}} in project {{project}}"
msgstr "无法在项目{{project}}中创建{{name}}"

#: app/scripts/controllers/create/createFromImage.js:280
msgid "Failed to create {{name}} in project {{projectName}}"
msgstr "无法在项目{{projectName}}中创建{{name}}"

#: app/scripts/directives/fromFile.js:421
msgid "Failed to create some resources in project {{name}}"
msgstr "无法在项目{{name}}中创建一些资源"

#: app/scripts/directives/deployImage.js:290
msgid "Failed to deployed image {{name}} to project {{project}}"
msgstr "无法将镜像{{name}}部署到项目{{project}}"

#: app/views/_parse-error.html:6
msgid "Failed to process the resource."
msgstr "无法处理资源。"

#: app/scripts/directives/fromFile.js:472
msgid "Failed to update some resources in project {{name}}"
msgstr "无法更新项目{{name}}中的某些资源"

#: app/views/browse/build-config.html:145
msgid "failed."
msgstr "失败"

#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:114
msgid "Failure Policy"
msgstr "失败政策"

#: app/views/directives/lifecycle-hook.html:12
msgid "Failure Policy:"
msgstr "失败政策："

#: app/views/directives/create-secret.html:319
msgid ""
"File with credentials and other configuration for connecting to a secured "
"image registry."
msgstr "具有凭据和其他配置的文件，用于连接到安全的image registry。"

#: app/views/directives/events.html:10
msgid "Filter"
msgstr "过滤"

#: app/views/directives/events.html:12 app/views/projects.html:32
#: app/views/projects.html:36
msgid "Filter by keyword"
msgstr "按关键词过滤"

#: app/scripts/directives/processTemplateDialog.js:124
msgid "Filter by Keyword"
msgstr "按关键词过滤"

#: bower_components/kubernetes-label-selector/labelFilter.js:140
msgid "Filter by label"
msgstr "按标签过滤"

#: app/views/directives/_project-filter.html:3
msgid "Filter by labels"
msgstr "按标签过滤"

#: app/views/monitoring.html:23 app/views/monitoring.html:25
#: app/views/overview.html:65 app/views/overview.html:70
msgid "Filter by name"
msgstr "按名称过滤"

#: app/views/catalog/catalog.html:27 app/views/catalog/category-content.html:24
msgid "Filter by name or description"
msgstr "按名称或描述过滤"

#: app/views/directives/logs/_log-viewer.html:63
msgid "Follow"
msgstr "跟随"

#: app/views/command-line.html:54
msgid "For other information about the command line tools, check the"
msgstr "有关命令行工具的其他信息，请查看"

#: app/views/create/fromimage.html:396
msgid "for source, routes, builds, and deployments."
msgstr "用于资源，路由，build和deployments。"

#: app/views/directives/select-containers.html:11
msgid "from image"
msgstr "来自镜像"

#: app/views/newfromtemplate.html:25
msgid "from parameters"
msgstr "通过参数"

#: app/views/directives/create-secret.html:68
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: app/views/browse/build-config.html:413
msgid "Generic Webhook URL:"
msgstr "通用Webhook URL："

#: app/views/command-line.html:11 app/views/command-line.html:14
msgid "Get Started with the CLI"
msgstr "开始使用CLI"

#: app/views/overview.html:9
msgid "Get started with your project."
msgstr "开始你的项目。"

#: app/views/directives/from-file-dialog.html:63
#: app/views/directives/process-template-dialog/process-template-info.html:24
#: app/views/overview/_service-instance-row.html:157
msgid "Get Support"
msgstr "获取支持"

#: app/views/directives/create-secret.html:199
msgid "Git Configuration File"
msgstr "Git配置文件"

#: app/views/create/fromimage.html:106 app/views/edit/build-config.html:56
msgid "Git Reference"
msgstr "Git参考"

#: app/views/create/fromimage.html:70 app/views/edit/build-config.html:24
msgid "Git Repository URL"
msgstr "Git仓库地址"

#: app/views/edit/build-config.html:42
msgid "Git URL of the source code to build."
msgstr "需要build的源代码Git URL。"

#: app/views/browse/build-config.html:399
msgid "GitHub Webhook URL:"
msgstr ""

#: app/views/browse/build-config.html:406
msgid "GitLab Webhook URL:"
msgstr ""

#: app/views/directives/logs/_log-viewer.html:66
msgid "Go to End"
msgstr "前往底部"

#: app/views/projects.html:85
msgid "Go to Project"
msgstr "前往项目"

#: app/views/directives/logs/_log-viewer.html:83
msgid "Go to Top"
msgstr "前往顶部"

#: app/views/browse/_pod-details.html:34
msgid "Grace Period:"
msgstr "宽限期："

#: app/views/overview/_service-linking-button.html:6
msgid "Group service to {{service.metadata.name}}"
msgstr "将服务分组到{{service.metadata.name}}"

#: app/scripts/services/membership/membership.js:49
msgid "Groups"
msgstr ""

#: app/views/directives/add-config-to-application.html:31
msgid "has already been added to this application."
msgstr "已添加到此应用程序中。"

#: app/views/edit/yaml.html:23
msgid "has been deleted since you started editing it."
msgstr "自您开始编辑后已被删除。"

#: app/views/edit/yaml.html:15
msgid ""
"has changed since you started editing it. You'll need to copy any changes "
"you've made and edit again the"
msgstr "自从你开始编辑它以来已经改变了。 您需要复制您所做的任何更改并再次编辑"

#: app/views/directives/edit-environment-from.html:146
msgid "has no properties."
msgstr "没有属性。"

#: app/scripts/controllers/edit/healthChecks.js:37
#: app/scripts/controllers/setLimits.js:38
msgid "Health checks are not supported for kind {{kind}}."
msgstr "Health checks不支持{{kind}}类型."

#: app/views/edit/health-checks.html:9
msgid "Health Checks:"
msgstr "健康检查："

#: app/views/directives/header/_navbar-utility.html:17
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: app/views/about.html:32
msgid ""
"helps you learn about OpenShift and start exploring its features. From "
"getting started with creating your first application to trying out more "
"advanced build and deployment techniques, it provides guidance on setting up "
"and managing your OpenShift environment as an application developer."
msgstr ""
"帮助您了解OpenShift并开始探索其功能。 从开始创建您的第一个应用程序为了尝试更"
"高级build和deployment技术，它提供了有关设置和安装的指导作为应用程序开发人员管"
"理您的OpenShift环境。"

#: app/views/_container-statuses.html:20 app/views/create/fromimage.html:394
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: app/views/edit/deployment-config.html:342
msgid "Hide Advanced Image Options"
msgstr "隐藏镜像高级选项"

#: app/views/edit/deployment-config.html:272
msgid "Hide Advanced Strategy Options"
msgstr "隐藏策略高级选项"

#: app/views/edit/build-config.html:279
msgid "Hide examples"
msgstr "隐藏例子"

#: app/views/browse/build-config.html:460
msgid "Hide Image Environment Variables"
msgstr "隐藏镜像环境变量"

#: app/views/monitoring.html:46
msgid "Hide older resources"
msgstr "隐藏旧资源"

#: app/views/browse/build-config.html:75
#: app/views/browse/deployment-config.html:103
#: app/views/browse/deployment.html:83
msgid "History"
msgstr "历史"

#: app/views/edit/build-config.html:554
msgid "Hook Types"
msgstr "Hook类型"

#: app/views/browse/deployment-config.html:316
msgid "Hooks"
msgstr ""

#: app/scripts/directives/deleteLink.js:94
msgid "Horizontal pod autoscaler {{name}} could not be deleted."
msgstr "无法删除Horizontal pod autoscaler {{name}} ."

#: app/scripts/controllers/edit/autoscaler.js:167
msgid "Horizontal pod autoscaler {{name}} successfully created."
msgstr "Horizontal pod autoscaler {{name}} 创建成功."

#: app/scripts/controllers/edit/autoscaler.js:109
msgid "Horizontal pod autoscaler {{name}} successfully updated."
msgstr "Horizontal pod autoscaler {{name}} 更新成功."

#: app/scripts/directives/deleteLink.js:86
msgid "Horizontal pod autoscaler {{name}} was marked for deletion."
msgstr "Horizontal pod autoscaler {{name}} 被标记用于删除."

#: app/views/browse/routes.html:56 app/views/directives/osc-routing.html:41
#: app/views/directives/traffic-table.html:10
msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

#: app/views/directives/osc-routing.html:74
msgid ""
"Hostname must consist of lower-case letters, numbers, periods, and hyphens. "
"It must start and end with a letter or number."
msgstr ""
"主机名必须由小写字母，数字，句点和连字符组成。 它必须以字母或数字开头和结尾。"

#: app/views/browse/service.html:60
msgid "Hostname:"
msgstr "主机名："

#: app/views/directives/_edit-probe.html:79
msgid "How long to wait after the container starts before checking its health."
msgstr "在检查其运行状况之前，容器启动后等待多长时间。"

#: app/views/edit/deployment-config.html:94
msgid "How long to wait for a pod to scale up before giving up."
msgstr "在放弃之前等待pod扩容多长时间。"

#: app/views/directives/_edit-probe.html:111
msgid ""
"How long to wait for the probe to finish. If the time is exceeded, the probe "
"is considered failed."
msgstr "等待probe完成多长时间。 如果超过时间，则认为probe失败。"

#: app/scripts/directives/deleteLink.js:97
msgid "HPA {{name}} could not be deleted."
msgstr "无法删除HPA {{name}}."

#: app/views/create/fromimage.html:47
msgid "Identifies the resources created for this application."
msgstr "标识为此应用创建的资源。"

#: app/views/directives/deploy-image.html:139
msgid "Identifies the resources created for this image."
msgstr "标识为此image创建的资源。"

#: app/views/directives/deployment-donut.html:82
msgid "Idled due to inactivity."
msgstr "由于不活动而空转。"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:54
msgid "If another storage class is not chosen, the default storage class"
msgstr "如果未选择其他存储类，则为默认存储类"

#: app/views/directives/osc-routing.html:62
msgid "If not specified, a hostname is generated."
msgstr "如果未指定，则自动生成一个主机名。"

#: app/views/quota.html:240
msgid ""
"If specified, the compute resource must have a request and limit that are "
"both non-zero, where limit divided by request is less than or equal to the "
"specified amount; this represents the max burst for the compute resource "
"during execution."
msgstr ""
"如果指定，则计算资源必须具有非零的请求和限制，其中limit除以请求小于或等于指定"
"的量; 这表示执行期间计算资源的最大突发。"

#: app/views/util/oauth.html:18
msgid ""
"If this is unexpected, click Cancel. This could be an attempt to trick you "
"into acting as another user."
msgstr "如果这是您意料之外的，请单击“取消”。 这可能是一种诱骗攻击。"

#: app/views/_templateopt.html:78
msgid "If this isn't what you want,"
msgstr "如果这不是你想要的，"

#: app/views/directives/pause-rollouts-checkbox.html:13
msgid "If unchecked, a new rollout will start on save."
msgstr "如果未选中，则会在保存时启动新的rollout。"

#: app/views/command-line.html:46
msgid "If you do not have any existing projects, you can create one:"
msgstr "如果您没有任何现有项目，可以创建一个："

#: app/views/_request-access.html:1
msgid ""
"If you need to create resources in this project, a project administrator can "
"grant you additional access by running this command:"
msgstr ""
"如果需要在此项目中创建资源，项目管理员可以通过运行此命令授予您额外的访问权"
"限："

#: app/views/command-line.html:31
msgid "If you want to log into the CLI using the same session token:"
msgstr "如果要使用相同的session token登录CLI："

#: app/views/edit/build-config.html:43
msgid "If your Git repository is private, view the"
msgstr "如果您的Git存储库是私有的，请查看"

#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:125
msgid "Ignore hook failures and continue the deployment."
msgstr "忽略hook故障并继续deployment。"

#: app/scripts/directives/deployImageDialog.js:26
#: app/views/browse/deployment-config.html:173 app/views/deployments.html:107
#: app/views/directives/deploy-image-dialog.html:15
msgid "Image"
msgstr "镜像"

#: app/views/directives/deploy-image.html:88
msgid ""
"Image {{import.name}} runs as the root user which might not be permitted by "
"your cluster administrator."
msgstr "Image{{import.name}}以root运行，群集管理员可能不允许以root运行。"

#: app/views/edit/build-config.html:466
msgid "Image change"
msgstr "镜像变化"

#: app/views/edit/build-config.html:292
msgid "Image Configuration"
msgstr "镜像配置"

#: app/views/create/fromimage.html:266
msgid "Image Environment Variables"
msgstr "镜像环境变量"

#: app/views/directives/deploy-image.html:30
#: app/views/edit/deployment-config.html:305
#: app/views/edit/deployment-config.html:47
msgid "Image Name"
msgstr "镜像名称"

#: app/views/directives/create-secret.html:219
msgid "Image Registry Server Address"
msgstr "Image Registry Server地址"

#: app/views/directives/create-secret.html:233
msgid "Image registry server address is required."
msgstr "Image registry服务器地址是必选项。"

#: app/views/directives/deploy-image.html:32
msgid "Image search is only available for existing projects."
msgstr "镜像搜索仅适用于现有项目。"

#: app/views/edit/build-config.html:151 app/views/edit/build-config.html:215
msgid "Image Source From"
msgstr "镜像资源来自"

#: app/views/browse/build-config.html:285
msgid "Image Sources:"
msgstr "镜像资源"

#: app/views/directives/deploy-image.html:101
msgid "Image Stream"
msgstr ""

#: app/views/edit/build-config.html:167 app/views/edit/build-config.html:328
msgid "Image Stream Image"
msgstr ""

#: app/views/directives/deploy-image.html:12
#: app/views/edit/deployment-config.html:293
msgid "Image Stream Tag"
msgstr ""

#: app/views/images.html:6
msgid "Image Streams"
msgstr ""

#: app/scripts/controllers/createFromURL.js:72
msgid "Image streams and templates cannot be combined."
msgstr "无法组合Image streams和模板。"

#: app/views/newfromtemplate.html:24
msgid "Image value set"
msgstr "设置镜像值"

#: app/scripts/directives/nav.js:40 app/views/edit/deployment-config.html:279
#: app/views/newfromtemplate.html:16
msgid "Images"
msgstr "镜像"

#: app/views/catalog/catalog.html:13 app/views/catalog/category-content.html:12
#: app/views/create.html:27 app/views/directives/from-file-dialog.html:2
#: app/views/directives/header/header.html:48
#: app/views/directives/header/header.html:52 app/views/overview.html:22
msgid "Import YAML / JSON"
msgstr "导入YAML/JSON"

#: app/views/browse/build-config.html:110 app/views/pipelines.html:88
msgid "in the"
msgstr "在"

#: app/views/modals/edit-pvc-resource.html:10
msgid "Increase the capacity of claim"
msgstr "增加claim容量"

#: app/views/overview/_service-instance-row.html:132
msgid "info"
msgstr "信息"

#: app/scripts/directives/processTemplateDialog.js:57
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: app/views/browse/service.html:71
msgid "Ingress Points:"
msgstr ""

#: app/views/_container-statuses.html:29
msgid "Init container"
msgstr "初始化容器"

#: app/views/_pod-template.html:20
msgid "Init Containers"
msgstr "初始化容器"

#: app/views/directives/_edit-probe.html:64
msgid "Initial Delay"
msgstr "初始延迟"

#: app/views/directives/_build-pipeline-expanded.html:39
msgid "Input Required"
msgstr "必须输入"

#: app/views/directives/osc-routing.html:258
msgid "Insecure Traffic"
msgstr "不安全Traffic"

#: app/views/browse/route.html:158
msgid "Insecure Traffic:"
msgstr "不安全Traffic："

#: app/views/service-instances.html:46
msgid "Instance Name"
msgstr "实例名"

#: app/views/add-config-volume.html:174 app/views/attach-pvc.html:193
#: app/views/directives/add-config-to-application.html:128
msgid "instead."
msgstr "替换。"

#: app/views/edit/deployment-config.html:146
msgid "Interval"
msgstr ""

#: app/views/edit/deployment-config.html:168
msgid "Interval can't be negative."
msgstr "Interval不能是负数。"

#: app/views/browse/deployment-config.html:218
msgid "Interval:"
msgstr ""

#: app/scripts/controllers/util/error.js:23
msgid "Invalid request"
msgstr "不合法请求"

#: app/views/browse/_pod-details.html:44 app/views/browse/service.html:58
msgid "IP:"
msgstr ""

#: app/scripts/directives/oscFileInput.js:197
#: app/views/browse/deployment-config.html:115
msgid "is"
msgstr "是"

#: app/scripts/controllers/newfromtemplate.js:47
msgid "is not valid JSON."
msgstr "不是合法的JSON."

#: app/views/about.html:11
msgid ""
"is Red Hat's container application platform that allows developers to "
"quickly develop, host, and scale applications in a cloud environment."
msgstr ""

#: app/views/_templateopt.html:73 app/views/_templateopt.html:91
msgid "is required."
msgstr "是必选项。"

#: app/views/modals/delete-resource.html:35
msgid "It cannot be undone."
msgstr "无法撤消。"

#: app/scripts/controllers/deployment.js:217
#: app/scripts/controllers/deploymentConfig.js:294
#: app/scripts/controllers/replicaSet.js:485
msgid "It will not delete the config map."
msgstr "将删除config map."

#: app/scripts/controllers/deployment.js:213
#: app/scripts/controllers/deploymentConfig.js:290
#: app/scripts/controllers/replicaSet.js:481
msgid "It will not delete the persistent volume claim."
msgstr "不删除persistent volume claim."

#: app/scripts/controllers/deployment.js:215
#: app/scripts/controllers/deploymentConfig.js:292
#: app/scripts/controllers/replicaSet.js:483
msgid "It will not delete the secret."
msgstr "不删除secret."

#: app/views/edit/build-config.html:233
msgid "Jenkins Pipeline Configuration"
msgstr "Jenkins Pipeline配置"

#: app/views/edit/build-config.html:264
msgid "Jenkinsfile"
msgstr ""

#: app/views/modals/jenkinsfile-examples-modal.html:6
msgid "Jenkinsfile Examples"
msgstr "Jenkinsfile 例子"

#: app/views/browse/_build-details.html:101
#: app/views/browse/build-config.html:259
msgid "Jenkinsfile Path:"
msgstr "Jenkinsfile路径"

#: app/views/edit/build-config.html:248
msgid "Jenkinsfile Source Path"
msgstr "Jenkinsfile资源路径"

#: app/views/edit/build-config.html:235
msgid "Jenkinsfile Type"
msgstr "Jenkinsfile类型"

#: app/views/browse/_build-details.html:118
msgid "Jenkinsfile:"
msgstr ""

#: app/scripts/controllers/edit/deploymentConfig.js:237
msgid "Keep some existing {{name}} strategy parameters?"
msgstr "保留一些现有的{{name}}策略参数？"

#: app/views/add-config-volume.html:121
msgid "Key"
msgstr ""

#: app/views/directives/edit-config-map-or-secret.html:78
msgid "Key is required."
msgstr "key是必选项。"

#: app/views/_volumes.html:100 app/views/_volumes.html:30
msgid "Key to File:"
msgstr ""

#: app/views/browse/route.html:170
msgid "Key:"
msgstr ""

#: app/views/add-config-volume.html:114
msgid "Keys and Paths"
msgstr "Keys 和 Paths"

#: app/views/directives/edit-config-map-or-secret.html:93
msgid "Keys may not be longer than 253 characters."
msgstr "Keys长度不得超过253个字符。"

#: app/views/directives/edit-config-map-or-secret.html:88
msgid ""
"Keys may only consist of letters, numbers, periods, hyphens, and underscores."
msgstr "Keys可能只包含字母，数字，句点，连字符和下划线。"

#: app/views/directives/add-config-to-application.html:45
#: app/views/directives/edit-environment-from.html:60
msgid "keys with valid names will be added as environment variables."
msgstr "具有有效名称的keys将添加为环境变量。"

#: app/scripts/directives/processTemplateDialog.js:123
msgid "Keyword"
msgstr "关键词"

#: app/scripts/directives/events.js:161 app/views/directives/events.html:47
msgid "Kind"
msgstr "类型"

#: app/views/directives/events.html:43
msgid "Kind and Name"
msgstr "类型和名称"

#: app/scripts/controllers/addConfigVolume.js:28
#: app/scripts/controllers/attachPVC.js:28
#: app/scripts/controllers/edit/autoscaler.js:28
#: app/scripts/controllers/edit/healthChecks.js:25
#: app/scripts/controllers/edit/yaml.js:25
#: app/scripts/controllers/setLimits.js:26
msgid "Kind or name parameter missing."
msgstr "缺少类型或名称参数。"

#: app/views/browse/config-maps.html:53
#: app/views/directives/label-editor.html:2
#: app/views/directives/label-editor.html:3 app/views/other-resources.html:53
msgid "Labels"
msgstr "标签"

#: app/views/directives/label-editor.html:4
msgid ""
"Labels are used to organize, group, or select objects and resources, such as "
"pods."
msgstr "标签用于组织，分组或选择对象和资源，例如pod。"

#: app/scripts/directives/util.js:284
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: app/views/overview/_list-row-expanded.html:142
#: app/views/overview/_list-row-expanded.html:152
#: app/views/overview/_list-row-expanded.html:38
#: app/views/overview/_list-row-expanded.html:47
msgid "Last 15 Minutes"
msgstr "至少15分钟"

#: app/views/builds.html:52
msgid "Last Build"
msgstr "最新Build"

#: app/views/directives/hpa.html:42
msgid "Last Scaled:"
msgstr "最近扩容："

#: app/views/_container-statuses.html:36 app/views/_container-statuses.html:56
msgid "Last State"
msgstr "最新状态"

#: app/views/deployments.html:133 app/views/deployments.html:52
msgid "Last Version"
msgstr "最新版本"

#: app/views/create/fromimage.html:212
msgid "Launch the first build when the build configuration is created"
msgstr "在build configuration创建好时启动第一个build"

#: app/views/browse/image.html:35
msgid "Layers"
msgstr ""

#: app/views/browse/service.html:94 app/views/edit/jenkinsfile-examples.html:51
#: app/views/overview.html:276 app/views/pipelines.html:31
msgid "Learn more about"
msgstr "了解更多关于"

#: app/views/modals/confirm-save-log.html:16
msgid "Learn more about the"
msgstr "了解更多关于"

#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:12
msgid "Lifecycle Action"
msgstr ""

#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:132
#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:133
msgid "Lifecycle Hook"
msgstr ""

#: app/views/edit/autoscaler.html:33
msgid "limit"
msgstr "限制"

#: app/views/quota.html:141 app/views/quota.html:145 app/views/quota.html:232
#: app/views/quota.html:49 app/views/quota.html:53
msgid "Limit"
msgstr "限制"

#: app/views/_compute-resource.html:45
msgid "Limit can't be less than request"
msgstr "限制不能低于要求"

#: app/views/_compute-resource.html:52
msgid "Limit cannot be more than {{maxLimitRequestRatio}} times request value."
msgstr "限制不能超过{{maxLimitRequestRatio}}次请求值。"

#: app/views/_compute-resource.html:49
msgid "Limit is required if request is set."
msgstr "如果设置了请求，则需要限制。"

#: app/views/quota.html:197
msgid "Limit Range"
msgstr "限制范围"

#: app/views/directives/deployment-donut.html:71
msgid "limit reached."
msgstr "达到限制值。"

#: app/views/edit/autoscaler.html:36
msgid "limit."
msgstr "限制。"

#: app/views/browse/_replica-set-details.html:175
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:180
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:184
#: app/views/browse/deployment-config.html:299
#: app/views/browse/deployment.html:251
msgid "Limits"
msgstr "限制"

#: app/views/quota.html:20
msgid "Limits resource usage across a set of projects."
msgstr "一组项目中资源使用限制."

#: app/scripts/controllers/quota.js:25
msgid "Limits resource usage within this project."
msgstr "项目中资源使用限制."

#: app/views/directives/create-secret.html:334
msgid "Link secret to a service account."
msgstr "将secret链接到服务帐户。"

#: app/views/overview.html:90
msgid "List by"
msgstr "列表排序按照"

#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:76
msgid "List of named volumes to copy to the hook pod."
msgstr "命名为volumes的列表复制到 hook pod。"

#: app/views/edit/health-checks.html:36
msgid "Liveness Probe"
msgstr ""

#: app/views/_pod-template-container.html:177
msgid "Liveness Probe:"
msgstr ""

#: app/views/directives/deploy-image.html:79
msgid "Loading image metadata for"
msgstr "加载镜像元数据为"

#: app/scripts/controllers/buildConfig.js:57
#: app/scripts/controllers/deployment.js:34
#: app/scripts/controllers/deploymentConfig.js:46
#: app/scripts/controllers/deployments.js:28
#: app/scripts/controllers/imagestream.js:36
#: app/scripts/controllers/quota.js:26 app/views/add-config-volume.html:6
#: app/views/attach-pvc.html:7 app/views/browse/build-config.html:70
#: app/views/browse/build-config.html:78 app/views/browse/build.html:6
#: app/views/browse/config-map.html:6 app/views/browse/config-maps.html:29
#: app/views/browse/deployment-config.html:90
#: app/views/browse/deployment.html:70 app/views/browse/image.html:16
#: app/views/browse/image.html:6 app/views/browse/imagestream.html:6
#: app/views/browse/persistent-volume-claim.html:6 app/views/browse/pod.html:6
#: app/views/browse/replica-set.html:6 app/views/browse/route.html:6
#: app/views/browse/routes.html:29 app/views/browse/secret.html:6
#: app/views/browse/service-instance.html:11 app/views/browse/service.html:6
#: app/views/browse/stateful-set.html:55 app/views/browse/stateful-sets.html:29
#: app/views/builds.html:26 app/views/catalog/category-content.html:1
#: app/views/create-from-url.html:6 app/views/create-route.html:13
#: app/views/create-secret.html:6 app/views/create/fromimage.html:7
#: app/views/deployments.html:25 app/views/directives/events.html:1
#: app/views/edit/autoscaler.html:8 app/views/edit/build-config.html:8
#: app/views/edit/config-map.html:13 app/views/edit/deployment-config.html:8
#: app/views/edit/health-checks.html:7 app/views/edit/route.html:9
#: app/views/edit/yaml.html:6 app/views/images.html:26
#: app/views/newfromtemplate.html:6 app/views/overview.html:36
#: app/views/overview/_mobile-client-row.html:50 app/views/pipelines.html:22
#: app/views/pods.html:26 app/views/projects.html:15 app/views/quota.html:15
#: app/views/secrets.html:29 app/views/service-instances.html:26
#: app/views/services.html:26 app/views/set-limits.html:7
#: app/views/storage.html:31
msgid "Loading..."
msgstr "加载中…"

#: app/views/browse/build.html:131 app/views/browse/pod.html:111
#: app/views/monitoring.html:484
msgid "Log from"
msgstr "日志来自"

#: app/views/directives/logs/_log-viewer.html:32
msgid ""
"log lines and new log messages will be displayed because of the large log "
"size."
msgstr "行日志和新日志信息将显示，因为日志过多。"

#: app/views/util/logout.html:4
msgid "Log out"
msgstr "退出"

#: app/scripts/extensions/nav/userDropdown.js:28
#: app/views/modals/logout.html:14
msgid "Log Out"
msgstr "退出"

#: app/views/util/oauth.html:4
msgid "Logging in"
msgstr "登陆中"

#: app/scripts/controllers/util/logout.js:16
#: app/scripts/controllers/util/logout.js:35
msgid "Logging out..."
msgstr "退出中…"

#: app/scripts/directives/util.js:120
msgid "Login command copied."
msgstr "登录命令已复制。"

#: app/scripts/directives/nav.js:50 app/views/browse/build.html:116
#: app/views/browse/pod.html:79 app/views/browse/replica-set.html:78
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#: app/views/monitoring.html:306
msgid "Logs are not available for replica sets."
msgstr "日志不适用于replica sets。"

#: app/views/monitoring.html:383
msgid "Logs are not available for stateful sets."
msgstr "日志不适用于stateful sets。"

#: app/scripts/directives/logViewer.js:515
msgid ""
"Logs are not available for this replication controller because it was not "
"generated from a deployment configuration."
msgstr ""
"日志不适用于此replication controller，因为它不是从deployment configuration生"
"成的。"

#: app/views/directives/logs/_log-viewer.html:43
msgid "Logs are not available."
msgstr "日志不可用。"

#: app/scripts/controllers/edit/yaml.js:130
msgid "Make sure any new fields you may have added are supported API fields."
msgstr "确保您添加的任何新字段都是受支持的API字段。"

#: app/views/modals/delete-resource.html:35
msgid "Make sure this is something you really want to do!"
msgstr "确保这是你真正想做的事情！"

#: app/views/directives/next-steps.html:72
msgid "Making code changes"
msgstr "进行代码更改"

#: app/views/browse/build-config.html:443
msgid "Manual (CLI):"
msgstr ""

#: app/views/browse/_build-details.html:43
msgid "Manual build"
msgstr ""

#: app/views/directives/notifications/notification-body.html:97
msgid "Mark Read"
msgstr "标记阅读"

#: app/views/directives/_service-binding.html:20
#: app/views/overview/_service-instance-row.html:26
msgid "Marked for Deletion"
msgstr "标记为删除"

#: bower_components/kubernetes-label-selector/labelFilter.js:145
msgid "matching(...)"
msgstr ""

#: app/views/_edit-request-limit.html:11
#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:152
#: app/views/modals/edit-pvc-resource.html:40 app/views/quota.html:156
#: app/views/quota.html:218 app/views/quota.html:65
msgid "Max"
msgstr "最大"

#: app/views/quota.html:237
msgid "Max Limit/Request"
msgstr "最大限制/请求"

#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:69
msgid "Max Pods"
msgstr "最大Pods"

#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:96
msgid "Max pods is a required field."
msgstr "最大pods是必填字段。"

#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:85
msgid "Max pods must be a number."
msgstr "最大pods必须是一个数字。"

#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:92
msgid "Max pods must be greater than or equal to"
msgstr "最大 pods必须大于或等于"

#: app/views/directives/hpa.html:27
msgid "Max Pods:"
msgstr "最大Pods："

#: app/views/browse/deployment-config.html:222
#: app/views/browse/deployment.html:172
msgid "Max Surge:"
msgstr "最大Surge:"

#: app/views/browse/deployment-config.html:220
#: app/views/browse/deployment.html:160
msgid "Max Unavailable:"
msgstr "最大不可用："

#: app/views/directives/deployment-donut.html:56
msgid "max:"
msgstr "最大："

#: app/views/edit/deployment-config.html:202
msgid "Maximum Number of Surge Pods"
msgstr " Surge Pods的最大数值"

#: app/views/edit/deployment-config.html:179
msgid "Maximum Number of Unavailable Pods"
msgstr "不可用pods的最大数值"

#: app/views/_volumes.html:63
msgid "Medium:"
msgstr ""

#: app/scripts/directives/nav.js:43 app/views/membership.html:14
msgid "Membership"
msgstr "成员"

#: app/views/quota.html:129 app/views/quota.html:137 app/views/quota.html:145
#: app/views/quota.html:37 app/views/quota.html:45 app/views/quota.html:53
msgid "Memory"
msgstr "内存"

#: app/views/modals/about-compute-units-modal.html:29
msgid "Memory and Storage"
msgstr "内存和存储"

#: app/views/modals/about-compute-units-modal.html:32
msgid "Memory and storage are measured in binary units like"
msgstr "内存和存储以二进制单位测量"

#: app/views/_pod-template-container.html:149
msgid "Memory:"
msgstr "内存："

#: app/scripts/directives/events.js:142 app/views/directives/events.html:51
#: app/views/overview/_notification-icon.html:44
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: app/views/directives/notifications/notification-body.html:91
msgid "Message Unread."
msgstr "未读消息："

#: app/views/browse/_pod-details.html:18
msgid "Message:"
msgstr "消息："

#: app/views/overview/_notification-icon.html:47
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#: app/scripts/directives/nav.js:51 app/views/browse/stateful-set.html:150
#: app/views/overview/_list-row-expanded.html:131
msgid "Metrics"
msgstr ""

#: app/views/directives/deployment-metrics.html:41
#: app/views/directives/pod-metrics.html:41
msgid "Metrics are not available."
msgstr "Metrics不可用。"

#: app/views/edit/autoscaler.html:25
msgid ""
"Metrics might not be configured by your cluster administrator. Metrics are "
"required for autoscaling."
msgstr "群集管理员可能未配置Metrics。Autoscaling需要Metrics。"

#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:4
msgid ""
"Mid hooks execute after the previous deployment is scaled down to zero and "
"before the first pod of the new deployment is created."
msgstr ""
"在之前的deployment缩容到零之后并且在创建新deployment的第一个pod之前执行中间"
"hooks。"

#: app/views/edit/deployment-config.html:243
msgid "Mid Lifecycle Hook"
msgstr ""

#: app/views/_edit-request-limit.html:8
#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:149
#: app/views/modals/edit-pvc-resource.html:37 app/views/quota.html:212
msgid "Min"
msgstr "最小"

#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:42
msgid "Min Pods"
msgstr "Pods数最小值"

#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:57
msgid "Min pods must be a number."
msgstr "Pods数最小值必须是一个数字。"

#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:60
#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:88
msgid "Min pods must be a whole number."
msgstr "Pods数最小值必须是一个整数。"

#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:63
msgid "Min pods must be greater than or equal to 1."
msgstr "Pods数最小值必须大于或等于1。"

#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:93
msgid "min pods, which is"
msgstr "Pods数最小值，是"

#: app/views/directives/hpa.html:25
msgid "Min Pods:"
msgstr "Pods数最小值："

#: app/views/browse/deployment.html:184
msgid "Min Ready:"
msgstr "Ready最小值："

#: app/views/directives/deployment-donut.html:54
msgid "min:"
msgstr "最小值"

#: app/views/directives/key-value-editor.html:67
msgid "Minimum character count is {{keyMinlength}}"
msgstr "最小字符数为{{keyMinlength}}"

#: app/views/directives/key-value-editor.html:195
msgid "Minimum character count is {{valueMinlength}}"
msgstr "最小字符数为{{valueMinlength}}"

#: app/views/_volumes.html:42
msgid "Mode:"
msgstr "模式："

#: app/scripts/controllers/events.js:19 app/scripts/directives/nav.js:48
#: app/views/monitoring.html:7
msgid "Monitoring"
msgstr "监控"

#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:106
msgid ""
"More than one image tag is defined. To change image tags, use the YAML "
"editor."
msgstr "定义了多个image tag。 要更改image tags，请使用YAML编辑器。"

#: app/views/directives/osc-source-secrets.html:66
msgid "Mount path"
msgstr "挂载路径"

#: app/views/add-config-volume.html:61 app/views/attach-pvc.html:78
#: app/views/directives/add-config-to-application.html:86
msgid "Mount Path"
msgstr "挂载路径"

#: app/views/attach-pvc.html:93
msgid ""
"Mount path for the volume inside the container. If not specified, the volume "
"will not be mounted automatically."
msgstr "容器内卷的挂载路径。 如果未指定，则不会自动装入卷。"

#: app/views/add-config-volume.html:78
msgid "Mount path for the volume."
msgstr "卷的挂载路径。"

#: app/views/directives/add-config-to-application.html:116
msgid ""
"Mount Path for the volume. A file will be created in this directory for each "
"key from the"
msgstr "卷的挂载路径。 将在此目录中为每个键创建一个文件来自"

#: app/views/add-config-volume.html:86 app/views/attach-pvc.html:97
#: app/views/directives/add-config-to-application.html:110
msgid "Mount path must be a valid path to a directory starting with"
msgstr "挂载路径必须是合法的目录路径，开头是"

#: app/views/attach-pvc.html:182
msgid "Mount the volume as read-only."
msgstr "将卷挂载为只读。"

#: app/views/_pod-template-container.html:118
msgid "Mount:"
msgstr "挂载："

#: app/views/directives/_edit-command.html:31
#: app/views/directives/edit-environment-from.html:105
#: app/views/directives/key-value-editor.html:208
msgid "Move row"
msgstr "移动行"

#: app/views/edit/deployment-config.html:195
#: app/views/edit/deployment-config.html:218
msgid "Must be a non-negative whole number or percentage."
msgstr "必须是非负整数或百分比。"

#: app/views/_compute-resource.html:32
#: app/views/directives/_edit-probe.html:115
#: app/views/directives/_edit-probe.html:83
#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:189
#: app/views/directives/osc-routing-service.html:54
#: app/views/edit/deployment-config.html:133
#: app/views/edit/deployment-config.html:165
#: app/views/edit/deployment-config.html:98
#: app/views/modals/edit-pvc-resource.html:75
msgid "Must be a number."
msgstr "必须是一个数字。"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:194
#: app/views/modals/edit-pvc-resource.html:78
msgid "Must be a positive number."
msgstr "必须是正数。"

#: app/views/directives/osc-routing-service.html:59
msgid "Must be a whole number greater than or equal to 0."
msgstr "必须是大于或等于0的整数。"

#: app/views/directives/_edit-probe.html:121
#: app/views/directives/_edit-probe.html:89
#: app/views/edit/deployment-config.html:104
#: app/views/edit/deployment-config.html:139
#: app/views/edit/deployment-config.html:171
msgid "Must be a whole number."
msgstr "必须是一个整数。"

#: app/views/edit/project.html:15
msgid "My Project"
msgstr "我的项目"

#: app/views/projects.html:20
msgid "My Projects"
msgstr "我的项目"

#: app/views/modals/set-home-page-modal.html:23
msgid "My Projects List"
msgstr "我的项目列表"

#: app/scripts/controllers/projects.js:105 app/scripts/directives/events.js:157
#: app/views/browse/config-maps.html:51 app/views/browse/deployment.html:101
#: app/views/browse/stateful-sets.html:48 app/views/builds.html:51
#: app/views/create/fromimage.html:22 app/views/deployments.html:132
#: app/views/deployments.html:173 app/views/deployments.html:201
#: app/views/deployments.html:51 app/views/directives/deploy-image.html:123
#: app/views/directives/edit-config-map-or-secret.html:5
#: app/views/directives/events.html:44
#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:64
#: app/views/directives/osc-routing.html:6 app/views/images.html:48
#: app/views/membership.html:155 app/views/membership.html:166
#: app/views/membership.html:58 app/views/other-resources.html:51
#: app/views/secrets.html:53 app/views/service-instances.html:45
#: app/views/services.html:45 app/views/storage.html:56
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: app/views/directives/deploy-image.html:150
msgid "Name can't have more than 24 characters."
msgstr "名称不能超出24个字符。"

#: app/views/directives/create-secret.html:39
#: app/views/directives/edit-config-map-or-secret.html:33
#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:28
#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:87
msgid "Name is required."
msgstr "名称是必选项。"

#: app/views/directives/deploy-image.html:144
msgid ""
"Name must be an alphanumeric (a-z, 0-9) string with a maximum length of 24 "
"characters where the first character is a letter (a-z). The '-' character is "
"allowed anywhere except the first or last character."
msgstr ""

#: app/views/directives/deploy-image.html:147
msgid "Name must have at least 2 characters."
msgstr "名称至少两个字符。"

#: app/views/directives/edit-environment-from.html:36
msgid "Names will be prefixed with \"{{entry.prefix}}\""
msgstr "名称将以“{{entry.prefix}}为前缀”"

#: app/views/directives/osc-image-summary.html:5
msgid "Namespace"
msgstr "命名空间"

#: app/views/catalog/_image.html:25 app/views/catalog/_template.html:23
msgid "Namespace:"
msgstr "命名空间："

#: app/views/catalog/catalog.html:8
msgid "namespace. An image or template is required to add content."
msgstr "命名空间。添加内容需要镜像或模板。"

#: app/views/overview/_list-row-expanded.html:114
#: app/views/overview/_networking.html:2
msgid "Networking"
msgstr "网络"

#: app/views/membership.html:226
msgid "new {{subjectKind.name}} role"
msgstr "新的{{subjectKind.name}}角色"

#: app/views/browse/build-config.html:420
#: app/views/browse/deployment-config.html:264
msgid "New Image For:"
msgstr "新Image："

#: app/views/create/fromimage.html:246
msgid "New image is available"
msgstr "新image可用"

#: app/views/create-from-url.html:38 app/views/create-from-url.html:73
#: bower_components/angular-patternfly/dist/angular-patternfly.js:18332
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: app/scripts/directives/bindService.js:185
#: app/scripts/directives/bindService.js:81
#: app/scripts/directives/processTemplateDialog.js:266
#: app/scripts/directives/processTemplateDialog.js:275
msgid "Next >"
msgstr "下一步>"

#: app/scripts/controllers/edit/deploymentConfig.js:241
#: app/views/directives/pods-table.html:49 app/views/other-resources.html:32
msgid "No"
msgstr "无"

#: app/views/other-resources.html:33
msgid "No {{resourceName}} have been added to project {{projectName}}."
msgstr "项目{{projectName}}中未添加{{resourceName}}。"

#: app/scripts/directives/processTemplateDialog.js:105
msgid "No Available Projects"
msgstr "没有可用的项目"

#: app/views/service-instances.html:82
msgid "No bindings"
msgstr "无bindings"

#: app/views/builds.html:66
msgid "No builds"
msgstr "无builds"

#: app/views/builds.html:32
msgid "No builds have been added to project {{projectName}}."
msgstr "项目{{projectName}}中没有添加任何builds。"

#: app/scripts/controllers/buildConfig.js:247
msgid "No builds to show"
msgstr "没有要显示的builds"

#: app/views/browse/build-config.html:82 app/views/builds.html:31
#: app/views/overview/_builds.html:10
msgid "No builds."
msgstr "无builds。"

#: app/scripts/controllers/edit/yaml.js:129
msgid "No changes were applied to {{kind}} {{name}}."
msgstr "没有对{{kind}} {{name}}进行任何更改。"

#: app/views/browse/config-maps.html:35
msgid "No config maps have been added to project {{projectName}}."
msgstr "没有为项目{{projectName}}添加config maps。"

#: app/views/directives/edit-environment-from.html:29
msgid "No config maps or secrets have been added as Environment From."
msgstr "没有config maps或secrets作为环境来源添加。"

#: app/views/add-config-volume.html:15
msgid "No config maps or secrets."
msgstr "无 config maps 或 secrets."

#: app/views/browse/config-maps.html:34
msgid "No config maps."
msgstr "无config maps."

#: app/views/browse/secret.html:93
msgid "No data."
msgstr "无数据。"

#: app/views/deployments.html:66
msgid "No deployments"
msgstr "无deployments"

#: app/views/overview/_list-row-content.html:30
#: app/views/overview/_list-row-empty-state.html:15
msgid "No deployments for"
msgstr "无deployments"

#: app/views/deployments.html:32
msgid "No deployments have been added to project {{projectName}}."
msgstr "没有为项目{{projectName}}添加任何deployments。"

#: app/scripts/controllers/deployment.js:100
#: app/scripts/controllers/deploymentConfig.js:116
msgid "No deployments to show"
msgstr "没有可显示的deployments"

#: app/views/deployments.html:31
#: app/views/overview/_list-row-empty-state.html:1
msgid "No deployments."
msgstr "无deployments。"

#: app/views/directives/edit-environment-variables.html:8
msgid "No environment variables set in the"
msgstr "没有设置环境变量在"

#: app/views/directives/events.html:57 app/views/directives/events.html:64
msgid "No events to show."
msgstr "没有要显示的事件。"

#: app/views/directives/events-sidebar.html:25
msgid "No events."
msgstr "无事件"

#: app/views/directives/deploy-image.html:205
msgid "No image metadata found."
msgstr "无镜像元数据。"

#: app/views/images.html:32
msgid "No image streams have been added to project {{projectName}}."
msgstr "没有向项目{{projectName}}添加image streams。"

#: app/views/images.html:31
msgid "No image streams."
msgstr "无 image streams。"

#: app/views/catalog/category-content.html:6
msgid "No images or templates are loaded for the category {{category.label}}."
msgstr "没有为{{category.label}}加载镜像或模板。"

#: app/views/catalog/catalog.html:7
msgid "No images or templates are loaded for this project or the shared"
msgstr "没有镜像或模板被加载为了该项目或共享的"

#: app/views/catalog/catalog.html:4 app/views/catalog/category-content.html:4
msgid "No images or templates."
msgstr "无镜像或模板。"

#: app/views/browse/image.html:36
msgid "No layer information is available for this image."
msgstr "此镜像没有可用的layer信息。"

#: app/views/pipelines.html:78
msgid "no longer exists."
msgstr "不复存在。"

#: app/views/directives/deployment-metrics.html:34
#: app/views/directives/pod-metrics.html:36
msgid "No metrics to display."
msgstr "没有要显示的metrics。"

#: app/scripts/controllers/attachPVC.js:229
msgid ""
"No mount path was provided. The volume reference was added to the "
"configuration, but it will not be mounted into running pods."
msgstr ""
"没有提供安装路径。卷参考已添加到配置中，但不会将其装入正在运行的pod中。"

#: app/views/storage.html:37
msgid "No persistent volume claims have been added to project {{projectName}}."
msgstr "项目{{projectName}}中未添加persistent volume claims。"

#: app/views/attach-pvc.html:10 app/views/storage.html:36
msgid "No persistent volume claims."
msgstr "无persistent volume claim。"

#: app/views/browse/build-config.html:104 app/views/pipelines.html:83
msgid "No pipeline builds have run for {{buildConfigName}}."
msgstr "没有为{{buildConfigName}}运行pipeline builds。"

#: app/views/overview.html:310
msgid "No pipeline runs."
msgstr "无pipeline运行。"

#: app/views/pipelines.html:29
msgid "No pipelines have been added to project {{projectName}}."
msgstr "项目{{projectName}}中没有添加任何pipelines。"

#: app/views/overview.html:271 app/views/pipelines.html:26
msgid "No pipelines."
msgstr "无pipelines."

#: app/views/pods.html:32
msgid "No pods have been added to project {{projectName}}."
msgstr "项目{{projectName}}中未添加任何pods。"

#: app/views/directives/pod-donut.html:18 app/views/pods.html:31
msgid "No pods."
msgstr "无pods。"

#: app/scripts/directives/processTemplateDialog.js:110
msgid "No Project Selected"
msgstr "未选择项目"

#: app/views/service-instances.html:32
msgid "No provisioned services have been added to project {{projectName}}."
msgstr "没有为项目{{projectName}}添加配置服务。"

#: app/views/service-instances.html:31
msgid "No provisioned services."
msgstr "没有配置服务。"

#: app/views/_webhook-trigger-cause.html:12
msgid "no revision information,"
msgstr "没有修订信息，"

#: app/views/overview/_networking.html:55
msgid "No Routes"
msgstr "无 Routes"

#: app/views/browse/routes.html:35
msgid "No routes have been added to project {{projectName}}."
msgstr "没有为项目{{projectName}}添加routes。"

#: app/views/directives/traffic-table.html:15
msgid "No routes or ports to show"
msgstr "没有要显示的routes或端口"

#: app/views/browse/routes.html:34
msgid "No routes."
msgstr "无routes。"

#: app/views/browse/pod.html:125
msgid "No running containers"
msgstr "没有运行的容器"

#: app/views/secrets.html:35
msgid "No secrets have been added to project {{projectName}}."
msgstr "项目{{projectName}}没有添加任何secrets。"

#: app/views/secrets.html:34
msgid "No secrets."
msgstr "无secrets。"

#: app/views/services.html:32
msgid "No services have been added to project {{projectName}}."
msgstr "没有为项目{{projectName}}添加任何服务。"

#: app/views/services.html:31
msgid "No services."
msgstr "无服务。"

#: app/views/edit/build-config.html:287
msgid "No source inputs have been defined for this build configuration."
msgstr "没有为此build configuration定义任何source inputs。"

#: app/views/directives/_build-pipeline-expanded.html:28
msgid "No stages have started."
msgstr "没有开始的stages。"

#: app/views/browse/stateful-sets.html:35
msgid "No stateful sets have been added to project {{projectName}}."
msgstr "项目{{projectName}}中没有添加任何stateful sets。"

#: app/views/browse/stateful-sets.html:34
msgid "No stateful sets."
msgstr "无stateful sets。"

#: app/scripts/controllers/imagestream.js:51
msgid "No tags to show"
msgstr "没有要显示的tags"

#: app/scripts/directives/processTemplateDialog.js:115
msgid "No Templates"
msgstr "无模板"

#: app/views/overview/_traffic-percent.html:1
msgid "No Traffic"
msgstr "无Traffic"

#: app/views/_config-file-params.html:14
msgid "No username and password."
msgstr "没有用户名和密码。"

#: app/views/browse/secret.html:76
msgid "No value"
msgstr "没有值"

#: app/views/browse/_pod-details.html:46
msgid "Node:"
msgstr "节点："

#: app/views/browse/_pod-details.html:83
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:107
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:123
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:135
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:151
#: app/views/browse/build-config.html:275 app/views/browse/config-maps.html:65
#: app/views/browse/deployment-config.html:236
#: app/views/browse/deployment-config.html:330
#: app/views/browse/deployment.html:224 app/views/browse/deployment.html:258
#: app/views/browse/persistent-volume-claim.html:78
#: app/views/browse/route.html:165 app/views/browse/route.html:175
#: app/views/browse/route.html:185 app/views/browse/route.html:195
#: app/views/browse/route.html:97 app/views/browse/service.html:53
#: app/views/browse/stateful-set.html:118 app/views/builds.html:125
#: app/views/builds.html:144 app/views/builds.html:171
#: app/views/directives/selector.html:1
#: app/views/directives/traffic-table.html:63
#: app/views/directives/traffic-table.html:75
#: app/views/directives/traffic-table.html:77 app/views/images.html:62
#: app/views/other-resources.html:62 app/views/services.html:65
#: app/views/services.html:72
msgid "none"
msgstr "无"

#: app/views/browse/service.html:85 app/views/builds.html:75
msgid "None"
msgstr "无"

#: app/views/directives/events-badge.html:1
#: app/views/directives/events-badge.html:2
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: app/views/_pod-template.html:14
msgid "Not all containers have health checks"
msgstr "并非所有容器都有健康检查"

#: app/views/directives/hpa.html:37
msgid "Not available"
msgstr "不可用"

#: app/404.html:144 app/scripts/controllers/util/error.js:20
msgid "Not found"
msgstr "未发现"

#: app/views/browse/_build-details.html:22
#: app/views/directives/_build-pipeline-expanded.html:41
msgid "not started"
msgstr "未开始"

#: app/views/directives/next-steps.html:75
msgid "Note that this will start a new build."
msgstr "请注意，这将启动新build。"

#: app/views/modals/set-home-page-modal.html:9
msgid ""
"Note: This setting is browser-specific and will not be maintained across "
"browsers."
msgstr "注意：此设置是特定于浏览器的，不会跨浏览器保持。"

#: app/views/directives/notifications/notification-counter.html:3
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: app/views/overview/_list-row-empty-state.html:9
msgid "one of the images referenced by this deployment config changes."
msgstr "此deployment config修改引用其中一个images。"

#: app/views/projects.html:161
msgid ""
"Only the first {{limitListTo}} projects are displayed.Filter by keyword or "
"change sort options to see other projects."
msgstr ""
"仅显示第一个{{limitListTo}}项目。按关键字过滤或更改排序选项以查看其他项目。"

#: app/views/directives/logs/_log-viewer.html:32
msgid "Only the previous"
msgstr "只有前"

#: app/views/browse/pod.html:136
msgid "Open Fullscreen Terminal"
msgstr "打开全屏终端"

#: app/scripts/controllers/overview.js:457
msgid "Open Metrics URL"
msgstr "打开 Metrics URL"

#: app/views/directives/_probe.html:16
msgid "Open socket on port {{probe.tcpSocket.port}}"
msgstr "打开socket在端口 {{probe.tcpSocket.port}}"

#: app/views/projects.html:172
msgid "OpenShift helps you quickly develop, host, and scale applications."
msgstr "OpenShift可帮助您快速开发，托管和扩展应用程序。"

#: app/views/overview/_virtual-machine-row.html:74
msgid "Operating System:"
msgstr "操作系统："

#: app/views/create/fromimage.html:118 app/views/edit/build-config.html:69
msgid "Optional branch, tag, or commit."
msgstr "可选的branch, tag, or commit."

#: app/views/edit/build-config.html:258
msgid ""
"Optional path to the Jenkinsfile relative to the context dir.Defaults to the "
"Jenkinsfile in context dir."
msgstr ""
"相对于context dir的Jenkinsfile可选路径。默认为context dir中的Jenkinsfile。"

#: app/views/attach-pvc.html:121
msgid ""
"Optional path within the volume from which it will be mounted into the "
"container. Defaults to the volume's root."
msgstr "将挂载到容器的卷中的可选路径。默认为卷的根目录。"

#: app/views/create/fromimage.html:137 app/views/edit/build-config.html:89
msgid ""
"Optional subdirectory for the application source code, used as the context "
"directory for the build."
msgstr "应用源代码的可选子目录，用作build的上下文目录。"

#: app/views/directives/create-secret.html:111
msgid "Optional username for Git authentication."
msgstr "Git身份验证的可选用户名。"

#: app/views/directives/add-config-to-application.html:73
msgid "Optionally, you can specify a prefix to use with environment variables."
msgstr "（可选）您可以指定用于环境变量的前缀。"

#: app/views/attach-pvc.html:68
msgid "or"
msgstr "或"

#: app/views/attach-pvc.html:126
msgid "or contain"
msgstr "或包含"

#: app/views/modals/about-compute-units-modal.html:33
msgid "or decimal units like"
msgstr "或十进制单位类似"

#: app/views/modals/debug-terminal.html:38
msgid "Original Command:"
msgstr "原始命令："

#: app/views/overview/_networking.html:21
msgid "other"
msgstr "其他"

#: app/views/catalog/catalog.html:124
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: app/views/directives/deploy-image.html:111
msgid "Other containers can access this service through the hostname"
msgstr "其他容器可以通过主机名访问此服务"

#: app/views/_image-names.html:7
msgid "other images"
msgstr "其他镜像"

#: app/scripts/directives/processTemplateDialog.js:236
msgid "Other Projects"
msgstr "其他项目"

#: app/views/deployments.html:194
msgid "Other Replication Controllers"
msgstr "其他Replication Controllers"

#: app/scripts/directives/nav.js:46 app/views/other-resources.html:5
#: app/views/overview.html:137 app/views/overview.html:338
msgid "Other Resources"
msgstr "其他资源"

#: app/views/browse/build-config.html:438
msgid "Other Trigger:"
msgstr "其他Trigger:"

#: app/views/images.html:66 app/views/overview/_networking.html:20
#: app/views/services.html:62 app/views/services.html:69
msgid "others"
msgstr "其他"

#: app/views/browse/_build-details.html:89
msgid "Output Image:"
msgstr "输出镜像："

#: app/views/browse/build-config.html:311
msgid "Output To:"
msgstr "输出到："

#: app/views/directives/pod-metrics.html:82
msgid "Over limit of"
msgstr "超过限制值-"

#: app/scripts/directives/nav.js:30
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: app/views/modals/set-home-page-modal.html:29
msgid "Overview Page for"
msgstr "概览-"

#: app/404.html:5
msgid "Page Not Found :("
msgstr "未发现页面:("

#: app/scripts/directives/bindService.js:155 app/views/_templateopt.html:6
#: app/views/directives/_service-binding.html:52
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: app/views/directives/osc-routing.html:279
msgid "Passthrough routes can't use the insecure traffic policy 'Allow'."
msgstr "Passthrough routes不能使用不安全的流量策略’允许’。"

#: app/views/_config-file-params.html:5
msgid "password"
msgstr "密码"

#: app/views/directives/create-secret.html:259
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: app/views/directives/create-secret.html:273
msgid "Password is required."
msgstr "密码是必选项."

#: app/views/directives/create-secret.html:117
msgid "Password or Token"
msgstr "密码或Token"

#: app/views/directives/create-secret.html:134
msgid ""
"Password or token for Git authentication. Required if a ca.crt or .gitconfig "
"file is not specified."
msgstr ""
"Git身份验证的密码或token。 如果未指定ca.crt或.gitconfig文件，则为必需。"

#: app/views/directives/create-secret.html:130
msgid "Password or token is required."
msgstr "密码或token是必选项。"

#: app/views/add-config-volume.html:132
#: app/views/directives/_edit-probe.html:23
#: app/views/directives/osc-routing.html:87
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: app/views/directives/osc-source-secrets.html:105
msgid "Path at which to mount the secret."
msgstr "安装secret的路径。"

#: app/views/attach-pvc.html:127
msgid "path elements."
msgstr "路径元素。"

#: app/views/attach-pvc.html:126
msgid "Path must be a relative path. It cannot start with"
msgstr "路径必须是相对路径。不能开头是"

#: app/views/add-config-volume.html:148
msgid ""
"Path must be a relative path. It cannot start with / or contain .. path "
"elements."
msgstr "路径必须是相对路径。 它不能以 / 或包含 .. 路径元素开头。"

#: app/views/directives/osc-routing.html:110
msgid "Path must start with"
msgstr "路径必须开头是"

#: app/views/directives/osc-routing.html:104
msgid "Path that the router watches to route traffic to the service."
msgstr "router监视 route traffic到service的路径。"

#: app/views/directives/osc-routing.html:114
msgid "Path value will not be used. Paths cannot be set for passthrough TLS."
msgstr "路径值无法使用。 无法为passthrough TLS设置路径。"

#: app/views/_volumes.html:54
msgid "Path:"
msgstr "路径："

#: app/views/add-config-volume.html:153
msgid "Paths must be unique."
msgstr "路径必须是唯一的。"

#: app/views/browse/build-config.html:291
msgid "Paths:"
msgstr "Paths:"

#: app/views/browse/deployment-config.html:39
#: app/views/browse/deployment.html:18
msgid "Pause Rollouts"
msgstr "暂停Rollouts"

#: app/views/directives/pause-rollouts-checkbox.html:9
msgid "Pause rollouts for this"
msgstr "暂停Rollouts"

#: app/views/directives/pause-rollouts-checkbox.html:12
msgid ""
"Pausing lets you make changes without triggering a rollout. You can resume "
"rollouts at any time."
msgstr "暂停可让您在不触发rollouts的情况下进行更改。 您可以随时恢复rollouts。"

#: app/views/browse/routes.html:87
#: app/views/directives/_service-binding.html:33
#: app/views/directives/next-steps.html:5
#: app/views/directives/traffic-table.html:51
#: app/views/overview/_service-instance-row.html:30
msgid "Pending"
msgstr "加载中"

#: app/views/directives/osc-routing.html:224
msgid ""
"Percentage of traffic sent to each service. Drag the slider to adjust the "
"values or"
msgstr "发送到每项服务的流量百分比。 拖动滑块可调整值或"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:129
msgid "Permissions to the mounted volume."
msgstr "已挂载卷的权限。"

#: app/scripts/controllers/attachPVC.js:233
msgid "Persistent volume claim {{name}} added to {{kind}} {{route}}."
msgstr "Persistent volume claim {{name}} 已被添加到 {{kind}} {{route}}."

#: app/scripts/controllers/createPersistentVolumeClaim.js:83
msgid "Persistent volume claim {{name}} successfully created."
msgstr "Persistent volume claim {{name}}创建成功."

#: app/views/add-config-volume.html:55
msgid ""
"Pick the config source. Its data will be mounted as a volume in the "
"container."
msgstr "选择配置源。 其数据将作为卷安装在容器中。"

#: app/views/directives/_build-pipeline-collapsed.html:4
msgid "Pipeline"
msgstr ""

#: app/scripts/directives/nav.js:39
#: app/views/overview/_list-row-expanded.html:158
#: app/views/overview/_pipelines.html:2 app/views/pipelines.html:6
msgid "Pipelines"
msgstr ""

#: app/views/overview.html:274
msgid "pipelines have been added to project {{projectName}}."
msgstr "pipelines已被添加到 {{projectName}}."

#: app/views/browse/service-instance.html:100
msgid "Plan"
msgstr ""

#: app/views/directives/edit-environment-variables.html:30
msgid "Please enter a valid key."
msgstr "请输入有效key。"

#: app/views/create/fromimage.html:52
msgid "Please enter a valid name."
msgstr "请输入有效的名字。"

#: app/views/directives/edit-environment-from.html:84
msgid "Please enter a valid prefix."
msgstr "请输入有效的前缀。"

#: app/scripts/directives/processTemplateDialog.js:111
msgid ""
"Please select a project from the dropdown to load templates from that "
"project."
msgstr "请从下拉列表中选择一个项目以从该项目加载模板。"

#: app/views/util/oauth.html:5
msgid "Please wait while you are logged in"
msgstr "您在登录时请稍候"

#: app/views/directives/pod-metrics.html:60
msgid "Pod Metrics"
msgstr ""

#: app/views/directives/pod-donut.html:20
msgid "Pod status:"
msgstr "Pod状态："

#: app/views/monitoring.html:309
msgid "pods"
msgstr ""

#: app/scripts/directives/nav.js:34
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:220
#: app/views/browse/service.html:96 app/views/browse/stateful-set.html:126
#: app/views/monitoring.html:56
msgid "Pods"
msgstr ""

#: app/views/edit/build-config.html:528
msgid "policy"
msgstr "策略"

#: app/views/directives/osc-routing.html:274
msgid "Policy for traffic on insecure schemes like HTTP."
msgstr "不安全方案的流量策略如HTTP。"

#: app/views/directives/_edit-probe.html:37
#: app/views/directives/_edit-probe.html:53
#: app/views/directives/deploy-image.html:104
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: app/views/directives/deploy-image.html:105 app/views/services.html:48
msgid "Ports"
msgstr "端口"

#: app/views/_pod-template-container.html:101
msgid "Ports:"
msgstr "端口："

#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:5
msgid "Post hooks execute after the deployment strategy completes."
msgstr "在deployment策略完成后执行Post hooks 。"

#: app/views/edit/deployment-config.html:256
msgid "Post Lifecycle Hook"
msgstr ""

#: app/views/browse/_build-details.html:137
#: app/views/browse/build-config.html:378 app/views/edit/build-config.html:536
msgid "Post-Commit Hooks"
msgstr ""

#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:3
msgid "Pre hooks execute before the deployment begins."
msgstr "在deployment开始之前执行预hooks。"

#: app/views/edit/deployment-config.html:230
msgid "Pre Lifecycle Hook"
msgstr ""

#: app/views/directives/add-config-to-application.html:50
#: app/views/directives/edit-environment-from.html:72
msgid "Prefix"
msgstr "前缀"

#: app/views/directives/add-config-to-application.html:70
msgid ""
"Prefix can contain numbers, letters, and underscores, but can not start with "
"a number."
msgstr "前缀可以包含数字，字母和下划线，但不能以数字开头。"

#: app/views/directives/osc-routing.html:315
msgid "Private Key"
msgstr "私钥"

#: app/views/directives/create-secret.html:182
msgid "Private SSH key file for Git authentication."
msgstr "用于Git身份验证的私有SSH密钥文件。"

#: app/scripts/controllers/create/createFromImage.js:333
#: app/scripts/directives/deployImage.js:345
msgid "Problems were detected while checking your application configuration."
msgstr "检查应用配置时检测到问题。"

#: app/views/modals/process-or-save-template.html:15
msgid "Process the template"
msgstr "处理模板"

#: app/views/browse/deployment.html:202
msgid "Progress Deadline:"
msgstr "进度截止日期："

#: app/views/modals/delete-resource.html:32
msgid "project"
msgstr "项目"

#: app/views/projects.html:67
msgid "Project Name"
msgstr "项目名称"

#: app/views/quota.html:109
msgid "Project Quota"
msgstr "项目配额"

#: app/views/edit/jenkinsfile-examples.html:39
msgid "Prompt for manual input:"
msgstr "提示手动输入："

#: app/views/directives/osc-image-summary.html:4
msgid "Provider"
msgstr "提供商"

#: app/views/catalog/_image.html:21 app/views/catalog/_template.html:19
msgid "Provider:"
msgstr "提供商："

#: app/scripts/directives/nav.js:37 app/views/overview.html:404
#: app/views/service-instances.html:10
msgid "Provisioned Services"
msgstr "预配服务"

#: app/views/directives/osc-routing.html:61
msgid "Public hostname for the route."
msgstr "路由的公共主机名。"

#: app/views/browse/_build-details.html:99
msgid "Push Secret:"
msgstr "推送Secret:"

#: app/views/edit/build-config.html:369
msgid "Push To"
msgstr "推送到"

#: app/scripts/directives/nav.js:42
#: app/views/directives/deployment-donut.html:70
msgid "Quota"
msgstr "配额"

#: app/views/quota.html:239
msgid "Ratio"
msgstr "比率"

#: app/views/attach-pvc.html:180
msgid "Read only"
msgstr "只读"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:125
msgid "Read Only (ROX)"
msgstr "只读(ROX)"

#: app/views/_volumes.html:44
msgid "read-only"
msgstr "只读"

#: app/views/_volumes.html:45
msgid "read-write"
msgstr "读写"

#: app/views/edit/health-checks.html:19
msgid "Readiness Probe"
msgstr ""

#: app/views/_pod-template-container.html:167
msgid "Readiness Probe:"
msgstr ""

#: app/views/monitoring.html:100
msgid "ready"
msgstr "准备"

#: app/views/_container-statuses.html:40 app/views/_container-statuses.html:60
msgid "Ready:"
msgstr "准备："

#: app/scripts/directives/events.js:138 app/views/directives/events.html:50
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: app/views/directives/events.html:51
msgid "Reason and"
msgstr "原因和"

#: app/views/browse/build.html:14 app/views/browse/build.html:48
msgid "Rebuild"
msgstr ""

#: app/views/directives/pods-table.html:13
msgid "Receiving Traffic"
msgstr "接收流量"

#: app/views/pipelines.html:101
msgid "Recent Runs"
msgstr "最近运行"

#: app/scripts/directives/processTemplateDialog.js:234
msgid "Recently Viewed"
msgstr "最近打开"

#: app/views/command-line.html:14
msgid "Refer to the"
msgstr "参考"

#: app/views/browse/route.html:79
msgid "Rejected by router"
msgstr "被路由器拒绝"

#: app/views/directives/logs/_log-viewer.html:91
msgid "reload"
msgstr "重新加载"

#: app/views/directives/logs/_log-viewer.html:97
msgid "Reload"
msgstr "重新加载"

#: app/scripts/controllers/buildConfig.js:175
msgid "Reload Environment Variables"
msgstr "重新加载环境变量"

#: app/scripts/controllers/deployment.js:223
#: app/scripts/controllers/deploymentConfig.js:300
#: app/scripts/controllers/membership.js:220
#: app/scripts/controllers/replicaSet.js:491 app/views/_volumes.html:10
#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:133
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: app/views/overview/_service-linking-button.html:11
msgid "Remove {{service.metadata.name}} from service group"
msgstr "从服务组中删除{{service.metadata.name}}"

#: app/views/directives/osc-secrets.html:26
#: app/views/directives/osc-source-secrets.html:46
#: app/views/directives/osc-source-secrets.html:98
msgid "Remove build secret"
msgstr "删除build secret"

#: app/views/add-config-volume.html:160
#: app/views/directives/edit-config-map-or-secret.html:117
msgid "Remove Item"
msgstr "移除项"

#: app/views/edit/health-checks.html:49
msgid "Remove Liveness Probe"
msgstr "移除Liveness Probe"

#: app/views/edit/health-checks.html:33
msgid "Remove Readiness Probe"
msgstr "移除 Readiness Probe"

#: app/views/membership.html:100
msgid "Remove role {{role.metadata.name}} from {{subject.name}}"
msgstr "从{{subject.name}}中删除角色{{role.metadata.name}}"

#: app/views/directives/osc-routing.html:172
msgid "Remove Service"
msgstr "移除Service"

#: app/scripts/controllers/deployment.js:221
#: app/scripts/controllers/deploymentConfig.js:298
msgid "Remove volume {{name}}?"
msgstr "移除卷 {{name}}?"

#: app/scripts/controllers/replicaSet.js:489
msgid "Remove volume{{name}}?"
msgstr "移除卷 {{name}}?"

#: app/views/modals/confirm-replace.html:27
msgid "Replace"
msgstr "替换"

#: app/views/browse/_replica-set-details.html:28
msgid "replica count and selector"
msgstr "replica计数和选择器"

#: app/views/deployments.html:166
msgid "Replica Sets"
msgstr ""

#: app/views/browse/deployment.html:102 app/views/browse/stateful-sets.html:49
#: app/views/create/fromimage.html:325 app/views/deployments.html:134
#: app/views/deployments.html:174 app/views/deployments.html:202
msgid "Replicas"
msgstr ""

#: app/views/directives/replicas.html:46
msgid "Replicas can't be negative."
msgstr "Replicas不能是负数。"

#: app/views/directives/replicas.html:43
msgid "Replicas must be a whole number."
msgstr "Replicas必须是整数。"

#: app/views/create/fromimage.html:340
msgid "Replicas must be an integer value greater than or equal to 0."
msgstr "副本必须是大于或等于0的整数值。"

#: app/views/browse/_replica-set-details.html:72
#: app/views/browse/deployment-config.html:201
#: app/views/browse/deployment.html:142 app/views/browse/stateful-set.html:84
msgid "Replicas:"
msgstr ""

#: app/views/edit/autoscaler.html:34
msgid "request"
msgstr "要求"

#: app/views/quota.html:125 app/views/quota.html:129 app/views/quota.html:133
#: app/views/quota.html:137 app/views/quota.html:225 app/views/quota.html:33
#: app/views/quota.html:37 app/views/quota.html:41 app/views/quota.html:45
msgid "Request"
msgstr "要求"

#: app/views/edit/autoscaler.html:37
msgid "request."
msgstr "要求。"

#: app/views/browse/persistent-volume-claim.html:73
msgid "Requested Capacity:"
msgstr "要求的容量："

#: app/views/browse/_replica-set-details.html:175
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:180
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:184
#: app/views/browse/deployment-config.html:299
#: app/views/browse/deployment.html:251
msgid "Requests and"
msgstr "要求和"

#: app/scripts/directives/fromFile.js:211
msgid "Resource is missing kind field."
msgstr "资源缺少类型字段。"

#: app/scripts/directives/fromFile.js:225
msgid "Resource is missing metadata field."
msgstr "资源缺少元数据字段。"

#: app/views/set-limits.html:11
msgid ""
"Resource limits control how much CPU and memory a container will consume on "
"a node."
msgstr "资源限制控制容器在节点上消耗的CPU和内存量。"

#: app/views/set-limits.html:12
msgid ""
"Resource limits control how much memory a container will consume on a node."
msgstr "资源限制控制容器在节点上消耗的内存量。"

#: app/views/set-limits.html:9
msgid "Resource Limits: {{name}}"
msgstr "资源限制：{{name}}"

#: app/scripts/directives/fromFile.js:231
msgid "Resource name is missing in metadata field."
msgstr "metadata中缺少资源名."

#: app/views/quota.html:154 app/views/quota.html:209 app/views/quota.html:62
msgid "Resource Type"
msgstr "资源类型"

#: app/scripts/directives/nav.js:41
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: app/scripts/controllers/createFromURL.js:51
msgid "Resources from the namespace \"{{name}}\" are not permitted."
msgstr "不允许使用命名空间“{{name}}”中的资源。"

#: app/views/overview/_virtual-machine-row.html:33
#: app/views/overview/_virtual-machine-row.html:60
msgid "Restart"
msgstr "重新开始"

#: app/views/_container-statuses.html:42 app/views/_container-statuses.html:62
msgid "Restart Count:"
msgstr "重启计数："

#: app/views/browse/_pod-details.html:48
msgid "Restart Policy:"
msgstr "重启策略："

#: app/scripts/directives/bindService.js:164
#: app/scripts/directives/deployImageDialog.js:45
#: app/scripts/directives/fromFileDialog.js:86
#: app/scripts/directives/processTemplateDialog.js:79
#: app/views/directives/deploy-image-dialog.html:33
#: app/views/directives/from-file-dialog.html:85
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: app/views/browse/deployment-config.html:42
#: app/views/browse/deployment-config.html:98
#: app/views/browse/deployment.html:21 app/views/browse/deployment.html:78
msgid "Resume Rollouts"
msgstr ""

#: app/views/directives/lifecycle-hook.html:18
msgid "Retry the hook until it succeeds"
msgstr "重试hook直到成功"

#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:123
msgid "Retry the hook until it succeeds."
msgstr "重试hook直到成功"

#: app/scripts/controllers/util/logout.js:44 app/views/util/error.html:12
msgid "Return to the"
msgstr "返回到"

#: app/views/browse/deployment.html:193
msgid "Revision History Limit:"
msgstr "修订历史限制："

#: app/views/membership.html:62
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: app/scripts/controllers/createRoute.js:137
msgid "Route {{name}} was successfully created."
msgstr "已成功创建路由{{name}}。"

#: app/scripts/controllers/edit/route.js:189
msgid "Route {{routeName}} was successfully updated."
msgstr "路由{{routeName}}已成功更新。"

#: app/views/browse/service.html:94
msgid "routes"
msgstr "路由"

#: app/scripts/controllers/createRoute.js:39
#: app/scripts/controllers/edit/route.js:33 app/scripts/controllers/route.js:29
#: app/scripts/directives/nav.js:36 app/views/browse/routes.html:9
msgid "Routes"
msgstr "路由"

#: app/views/overview/_networking.html:26
msgid "Routes - External Traffic"
msgstr "路由-外网流量"

#: app/views/directives/osc-routing.html:236
msgid ""
"Routes can be secured using several TLS termination types for serving "
"certificates."
msgstr "可以使用多种TLS终止类型来保护路由以提供证书。"

#: app/views/directives/osc-routing.html:156
msgid ""
"Routes can direct traffic to multiple services for A/B testing. Each service "
"has a weight controlling how much traffic it gets."
msgstr ""
"路由可以将流量引导到多个服务以进行A/B测试。每项服务都有一个权重控制它获得的流"
"量。"

#: app/views/browse/service.html:81
msgid "Routes:"
msgstr "路由："

#: app/views/create-route.html:9
msgid "Routing is a way to make your application publicly visible."
msgstr "路由是一种使您的应用程序公开可见的方法。"

#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:20
msgid "Run a specific command in a new pod"
msgstr "在新pod中运行特定命令"

#: app/views/edit/jenkinsfile-examples.html:6
msgid "Run an OpenShift build and deployment:"
msgstr "运行OpenShiftbuild和deployment："

#: app/views/edit/build-config.html:545
msgid "Run build hooks after image is built"
msgstr "build镜像后运行build hooks"

#: app/views/edit/build-config.html:507
msgid "Run Policy"
msgstr "运行策略"

#: app/views/edit/build-config.html:515
msgid "Run policy type"
msgstr "运行策略类型"

#: app/views/browse/build-config.html:323
msgid "Run Policy:"
msgstr "运行策略："

#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:32
msgid ""
"Runs a command in a new pod using the container from the deployment "
"template. You can add additional environment variables and volumes."
msgstr ""
"使用deployment模板中的容器在新pod中运行命令。 您可以添加其他环境变量和卷。"

#: app/views/directives/lifecycle-hook.html:6
msgid "runs after the deployment strategy completes"
msgstr "deployment策略完成后运行"

#: app/views/directives/lifecycle-hook.html:5
msgid ""
"runs after the previous deployment is scaled down to zero and before the "
"first pod of the new deployment is created"
msgstr ""
"运行在之前的deployment缩容到零之后，并且在新deployment创建第一个pod之前"

#: app/views/directives/lifecycle-hook.html:4
msgid "runs before the deployment begins"
msgstr "运行在deployment开始之前"

#: app/views/browse/build-config.html:486
#: app/views/directives/add-config-to-application.html:149
#: app/views/directives/edit-environment-variables.html:52
#: app/views/directives/logs/_log-viewer.html:17
#: app/views/edit/autoscaler.html:67 app/views/edit/build-config.html:615
#: app/views/edit/config-map.html:28 app/views/edit/deployment-config.html:372
#: app/views/edit/health-checks.html:60 app/views/edit/project.html:30
#: app/views/edit/route.html:21 app/views/edit/yaml.html:32
#: app/views/modals/confirm-save-log.html:21
#: app/views/modals/set-home-page-modal.html:48 app/views/set-limits.html:51
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: app/views/modals/confirm-save-log.html:9
msgid "Save partial log for {{object.metadata.name}}?"
msgstr "保存{{object.metadata.name}}的部分日志？"

#: app/views/modals/process-or-save-template.html:32
msgid ""
"Save the template to the project. This will make the template available to "
"anyone who can view the project."
msgstr "将模板保存到项目中。 这将使模板可供任何可以查看项目的人使用。"

#: app/scripts/directives/editEnvironmentVariables.js:68
msgid "Saving your changes may create a conflict or cause loss of data."
msgstr "保存修改可能导致冲突和数据丢失."

#: app/views/directives/replicas.html:33
msgid "Scale"
msgstr "扩缩容"

#: app/views/directives/deployment-donut.html:45
#: app/views/modals/confirmScale.html:9
msgid "Scale down"
msgstr "缩容"

#: app/views/modals/confirmScale.html:17
msgid "Scale Down"
msgstr "缩容"

#: app/views/edit/autoscaler.html:14
msgid "Scale replicas automatically based on CPU usage."
msgstr "根据CPU使用率自动扩展replicas。"

#: app/views/create/fromimage.html:310
msgid "Scale replicas manually or automatically based on CPU usage."
msgstr "根据CPU使用率手动或自动扩展replicas。"

#: app/views/directives/deployment-donut.html:33
msgid "Scale up"
msgstr "扩容"

#: app/views/directives/deployment-donut.html:74
msgid "Scaling may be affected."
msgstr "扩容可能会受到影响。"

#: app/views/quota.html:114 app/views/quota.html:22
msgid "Scopes:"
msgstr "作用域："

#: app/views/edit/build-config.html:567
msgid "Script"
msgstr "脚本"

#: app/views/directives/build-hooks.html:18
msgid "Script:"
msgstr "脚本："

#: app/views/directives/_edit-probe.html:109
#: app/views/directives/_edit-probe.html:77
#: app/views/edit/deployment-config.html:127
#: app/views/edit/deployment-config.html:159
#: app/views/edit/deployment-config.html:92 app/views/modals/logout.html:11
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: app/views/directives/edit-environment-from.html:35
msgid "secret {{entry.secretRef.name}}."
msgstr ""

#: app/scripts/directives/createSecret.js:222
msgid "Secret {{secret}} was created and linked with service account {{name}}."
msgstr "Secret{{secret}}已创建并与服务帐户{{name}}相关联。"

#: app/scripts/directives/createSecret.js:229
msgid "Secret {{secret}} was created."
msgstr "Secret {{secret}} 已创建."

#: app/views/directives/osc-secrets.html:37
msgid "Secret for authentication when pulling images from a secured registry."
msgstr "从安全的registry中拉取镜像时进行身份验证的Secret。"

#: app/views/directives/osc-secrets.html:41
msgid "Secret for authentication when pushing images to a secured registry."
msgstr "将镜像推送到安全registry时进行身份验证的Secret。"

#: app/views/directives/create-secret.html:14
msgid "Secret Name"
msgstr "Secret名称"

#: app/scripts/directives/createSecret.js:36
msgid ""
"Secret reference key must consist of lower-case, upper-case letters, "
"numbers, dash, and underscore."
msgstr ""
"Secret reference key必须由小写字母，大写字母，数字，短划线和下划线组成。"

#: app/views/directives/create-secret.html:3
msgid "Secret Type"
msgstr "Secret类型"

#: app/views/directives/osc-secrets.html:33
msgid "Secret with credentials for pulling your source code."
msgstr "具有证书可以拉取源代码的Secret。"

#: app/views/_volumes.html:20
msgid "Secret:"
msgstr "Secret"

#: app/scripts/controllers/createSecret.js:28 app/scripts/directives/nav.js:45
msgid "Secrets"
msgstr ""

#: app/views/create-secret.html:12
msgid ""
"Secrets allow you to authenticate to a private Git repository or a private "
"image registry."
msgstr "Secrets允许您对私有Git仓库或私有 image registry进行身份验证。"

#: app/views/directives/osc-routing.html:234
msgid "Secure route"
msgstr "安全路由"

#: app/views/directives/osc-routing.html:230
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: app/views/catalog/_image.html:49 app/views/catalog/_template.html:27
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: app/views/directives/bind-service/delete-binding-select-form.html:1
msgid "Select a binding to delete from {{ctrl.displayName}}"
msgstr "从{{ctrl.displayName}}中选择要删除的binding"

#: app/views/membership.html:112
msgid "Select a new role for {{subject.name}}"
msgstr "为{{subject.name}}选择一个新角色"

#: app/views/membership.html:181 app/views/membership.html:184
msgid "Select a project"
msgstr "选择一个项目"

#: app/views/other-resources.html:28
msgid "Select a resource from the list above..."
msgstr "从上面的列表中选择一个资源…"

#: app/views/membership.html:120 app/views/membership.html:234
msgid "Select a role"
msgstr "选择一个角色"

#: app/views/membership.html:208
msgid "Select a service account"
msgstr "选择一个服务帐户"

#: app/views/directives/deploy-image.html:78
msgid "Select an image stream tag or enter an image name."
msgstr "选择一个image stream tag或者输入镜像名."

#: app/views/project-browse-catalog.html:3
msgid "Select an item to add to the current project"
msgstr "选择一项添加到当前项目中"

#: app/views/directives/header/header.html:53
#: app/views/directives/process-template-dialog/process-template-select.html:4
#: app/views/overview.html:25
msgid "Select from Project"
msgstr "从项目中选择"

#: app/views/add-config-volume.html:173 app/views/attach-pvc.html:192
#: app/views/directives/add-config-to-application.html:127
msgid "select specific containers"
msgstr "选择特定容器"

#: app/views/add-config-volume.html:105
msgid "Select specific keys and paths"
msgstr "选择特定的keys和路径"

#: app/views/attach-pvc.html:68
msgid "Select storage to use"
msgstr "选择要使用的存储"

#: app/views/attach-pvc.html:64
msgid "Select storage to use."
msgstr "选择要使用的存储"

#: app/views/add-config-volume.html:115
msgid ""
"Select the keys to use and the file paths where each key will be exposed.The "
"file paths are relative to the mount path.The contents of each file will be "
"the value of the key."
msgstr ""
"选择要使用的keys以及将公开每个keys的文件路径。文件路径相对于挂载路径。每个文"
"件的内容都是key的值。"

#: app/scripts/directives/processTemplateDialog.js:46
msgid "Selection"
msgstr "选择"

#: app/views/services.html:49
msgid "Selector"
msgstr "选择者"

#: app/views/_volume-claim-templates.html:38
msgid "Selector:"
msgstr "选择："

#: app/views/browse/_replica-set-details.html:68
#: app/views/browse/deployment-config.html:197
#: app/views/browse/deployment.html:138 app/views/browse/service.html:51
msgid "Selectors:"
msgstr "选择："

#: app/views/browse/route.html:128 app/views/browse/routes.html:61
#: app/views/directives/osc-routing-service.html:4
msgid "Service"
msgstr "服务"

#: app/views/overview/_networking.html:5
msgid "Service - Internal Traffic"
msgstr "服务 - 内部流量"

#: app/views/directives/osc-routing.html:184
msgid "Service {{duplicate.metadata.name}} cannot be added twice."
msgstr "服务{{duplicate.metadata.name}}无法添加两次。"

#: app/views/directives/osc-routing-service.html:20
msgid "Service {{model.name}} does not exist."
msgstr "服务{{model.name}}不存在。"

#: app/views/directives/osc-routing-service.html:30
msgid ""
"Service {{model.name}} has a single, unnamed port. A route cannot "
"specifically target an unnamed service port. If more service ports are added "
"later, the route will also direct traffic to them."
msgstr ""
"Service {{model.name}}有一个未命名的端口。 路由无法专门定位一个未命名的服务端"
"口。 如果稍后添加更多服务端口，则路由也将引导流量给他们。"

#: app/views/membership.html:211
msgid "Service account"
msgstr "服务帐户"

#: app/views/directives/create-secret.html:342
msgid "Service Account"
msgstr "服务帐户"

#: app/views/directives/deploy-image.html:19
msgid ""
"Service account default will need image pull authority to deploy images from "
"{{istag.namespace}}. You can grant authority with the command:"
msgstr ""
"服务帐户默认需要镜像拉取权限才能从{{istag.namespace}}部署图像。 您可以使用以"
"下命令授予权限："

#: app/scripts/services/membership/membership.js:57
msgid ""
"Service accounts provide a flexible way to control API access without "
"sharing a regular user’s credentials."
msgstr "服务帐户提供了一种灵活的方式来控制API访问，而无需共享常规用户的凭据。"

#: app/views/directives/header/header.html:16
msgid "Service Catalog"
msgstr "服务Catalog"

#: app/views/directives/traffic-table.html:7
msgid "Service Port"
msgstr "服务端口"

#: app/views/directives/osc-routing-service.html:15
msgid "Service to route to."
msgstr "路由服务。"

#: app/views/directives/osc-routing.html:192
msgid "Service Weights"
msgstr "服务权重"

#: app/scripts/services/membership/membership.js:59
msgid "ServiceAccounts"
msgstr ""

#: app/views/browse/service.html:94
msgid "services"
msgstr "服务"

#: app/scripts/directives/nav.js:35 app/views/services.html:6
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: app/views/directives/osc-routing-service.html:26
msgid "services in your project to expose with a route."
msgstr "项目中的服务通过路由开放。"

#: app/views/browse/service.html:69
msgid "Session affinity:"
msgstr ""

#: app/views/modals/logout.html:6
msgid "Session Timeout Warning"
msgstr "会话超时警告"

#: app/scripts/directives/util.js:156
#: app/views/modals/set-home-page-modal.html:6
msgid "Set Home Page"
msgstr "设置主页"

#: app/views/directives/key-value-editor.html:115
msgid "Set to the key {{entry.valueFrom.configMapKeyRef.key}} in config map"
msgstr "设置为config map中的key {{entry.valueFrom.configMapKeyRef.key}}"

#: app/views/directives/key-value-editor.html:127
msgid "Set to the key {{entry.valueFrom.secretKeyRef.key}} in secret"
msgstr "设置为secret中的key {{entry.valueFrom.secretKeyRef.key}}"

#: app/views/edit/autoscaler.html:35
msgid "set. Autoscaling will not work without a CPU"
msgstr "设置。没有CPU自动扩容无法工作"

#: app/scripts/directives/events.js:134 app/views/directives/events.html:49
msgid "Severity"
msgstr "严重"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:119
msgid "Shared Access (RWX)"
msgstr "共享访问（RWX）"

#: app/views/_container-statuses.html:19 app/views/browse/route.html:163
#: app/views/browse/route.html:173 app/views/browse/route.html:183
#: app/views/browse/route.html:193 app/views/create/fromimage.html:393
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: app/views/membership.html:271
msgid "Show hidden roles"
msgstr "显示隐藏角色"

#: app/views/browse/build-config.html:459
msgid "Show Image Environment Variables"
msgstr "显示镜像环境变量"

#: app/views/_webhook-trigger-cause.html:15
msgid "Show Obfuscated Secret"
msgstr "显示Obfuscated Secret"

#: app/views/directives/next-steps.html:103
msgid "Show parameter values"
msgstr "显示参数值"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:113
msgid "Single User (RWO)"
msgstr "单用户（RWO）"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:135
#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:144
#: app/views/modals/edit-pvc-resource.html:23
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:184
#: app/views/modals/edit-pvc-resource.html:72
msgid "Size is required."
msgstr "大小是必选项。"

#: app/views/modals/confirm-replace.html:15
msgid "Some items already exist:"
msgstr "有些项目已存在："

#: app/404.html:145
msgid "Sorry, but the page you were trying to view does not exist."
msgstr "抱歉，您尝试查看的页面不存在。"

#: app/views/directives/events.html:32 app/views/projects.html:51
msgid "Sort by"
msgstr "排序按照"

#: app/views/add-config-volume.html:32 app/views/builds.html:57
#: app/views/monitoring.html:461
msgid "Source"
msgstr ""

#: app/views/edit/build-config.html:198
msgid "Source and Destination Paths"
msgstr "源和目标路径"

#: app/views/create-from-url.html:10
msgid ""
"source code will be built and deployed unless otherwise specified in the "
"next step."
msgstr "除非在下一步中另有说明，否则将build和部署源代码。"

#: app/views/browse/_build-details.html:76
msgid "Source Commit:"
msgstr "来源提交："

#: app/views/edit/build-config.html:16
msgid "Source Configuration"
msgstr "源配置"

#: app/views/browse/_build-details.html:74
#: app/views/browse/build-config.html:255
msgid "Source Context Dir:"
msgstr "源上下文目录："

#: app/views/browse/_build-details.html:72
#: app/views/browse/build-config.html:253
msgid "Source Ref:"
msgstr "来源参考："

#: app/views/browse/_build-details.html:67
#: app/views/browse/build-config.html:248
msgid "Source Repo:"
msgstr ""

#: app/views/browse/build-config.html:93 app/views/pipelines.html:89
#: app/views/pipelines.html:90
msgid "source repository"
msgstr "源仓库"

#: app/views/pipelines.html:64
msgid "Source Repository:"
msgstr "源仓库："

#: app/views/directives/osc-source-secrets.html:52
msgid "Source secret to copy into the builder pod at build time."
msgstr "在build时复制到builder pod中的Source secret 。"

#: app/views/directives/osc-source-secrets.html:104
msgid "Source secret to mount into the builder pod at build time."
msgstr "在build时挂载到 builder pod中的Source secret。"

#: app/views/browse/_build-details.html:65
msgid "Source Type:"
msgstr "Source类型："

#: app/views/_pod-template-container.html:49
#: app/views/browse/build-config.html:273
msgid "Source:"
msgstr ""

#: app/views/attach-pvc.html:73
msgid ""
"Specify details about how volumes are going to be mounted inside containers."
msgstr "指定有关如何在容器内装入卷的详细信息。"

#: app/views/directives/osc-routing.html:154
msgid "Split traffic across multiple services"
msgstr "跨多个服务拆分流量"

#: app/views/directives/create-secret.html:169
msgid "SSH Private Key"
msgstr "SSH私钥"

#: app/views/directives/deployment-donut.html:85
#: app/views/overview/_virtual-machine-row.html:32
#: app/views/overview/_virtual-machine-row.html:57
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: app/views/browse/build-config.html:89
msgid "Start a new build to create an image from"
msgstr "启动新build去创建镜像从"

#: app/views/browse/build-config.html:122 app/views/browse/build-config.html:13
#: app/views/browse/build-config.html:32
#: app/views/overview/_list-row-actions.html:15
msgid "Start Build"
msgstr "开始Build"

#: app/views/overview/_list-row-empty-state.html:31
msgid "Start Deployment"
msgstr "开始Deployment"

#: app/views/browse/build-config.html:125 app/views/browse/build-config.html:16
#: app/views/browse/build-config.html:35 app/views/overview.html:299
#: app/views/overview/_list-row-actions.html:12
#: app/views/overview/_list-row-empty-state.html:25 app/views/pipelines.html:52
msgid "Start Pipeline"
msgstr "开始Pipeline"

#: app/views/browse/build-config.html:167
msgid "started"
msgstr "开始"

#: app/views/browse/_build-details.html:16
msgid "Started:"
msgstr "开始："

#: app/views/_container-statuses.html:32 app/views/_container-statuses.html:52
#: app/views/overview/_virtual-machine-row.html:52
msgid "State:"
msgstr "状态："

#: app/scripts/directives/nav.js:33 app/views/browse/stateful-sets.html:7
#: app/views/monitoring.html:325
msgid "Stateful Sets"
msgstr ""

#: app/views/browse/_build-details.html:4 app/views/browse/_pod-details.html:5
#: app/views/browse/build-config.html:185
#: app/views/browse/deployment-config.html:136
#: app/views/browse/service-instance.html:73 app/views/builds.html:53
#: app/views/deployments.html:53 app/views/directives/pods-table.html:9
#: app/views/service-instances.html:47 app/views/storage.html:57
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: app/views/quota.html:162 app/views/quota.html:71
msgid ""
"Status has not been reported on this quota usage record.  Any resources "
"limited by this quota record can not be allocated."
msgstr "尚未报告此配额使用记录的状态。 无法分配受此配额记录限制的任何资源。"

#: app/views/browse/_replica-set-details.html:57
#: app/views/browse/service-instance.html:80
msgid "Status Reason:"
msgstr "状态原因："

#: app/views/browse/_build-details.html:6 app/views/browse/_pod-details.html:12
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:18
#: app/views/browse/build.html:126
#: app/views/browse/persistent-volume-claim.html:60
#: app/views/browse/replica-set.html:89
#: app/views/browse/service-instance.html:75
#: app/views/browse/stateful-set.html:79
msgid "Status:"
msgstr "状态："

#: app/views/overview/_virtual-machine-row.html:34
#: app/views/overview/_virtual-machine-row.html:63
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: app/views/directives/logs/_log-viewer.html:64
msgid "Stop Following"
msgstr "停止跟随"

#: app/scripts/controllers/createPersistentVolumeClaim.js:31
#: app/scripts/directives/nav.js:47 app/views/attach-pvc.html:37
#: app/views/storage.html:10
msgid "Storage"
msgstr "存储"

#: app/views/_volume-claim-templates.html:5
msgid "Storage claim"
msgstr "存储claim"

#: app/views/storage.html:66
msgid "storage class"
msgstr "存储类"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:11
msgid "Storage Class"
msgstr "存储类"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:53
msgid ""
"Storage classes are set by the administrator to define types of storage the "
"users can select."
msgstr "管理员设置存储类以定义用户可以选择的存储类型。"

#: app/scripts/controllers/attachPVC.js:41
msgid "Storage is not supported for kind {{kind}}."
msgstr "存储不支持 {{kind}}类型."

#: app/scripts/controllers/storage.js:43
#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:6
msgid ""
"Storage quota limit has been reached. You will not be able to create any new "
"storage."
msgstr "已达到存储配额限制。 您将无法创建任何新存储。"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:210
#: app/views/modals/edit-pvc-resource.html:95
msgid "Storage quota will be exceeded."
msgstr "将超出存储配额。"

#: app/views/create/fromimage.html:303 app/views/deployments.html:136
msgid "Strategy"
msgstr "策略"

#: app/views/edit/deployment-config.html:20
msgid "Strategy Type"
msgstr "策略类型"

#: app/views/browse/deployment-config.html:210
#: app/views/browse/deployment.html:157
msgid "Strategy:"
msgstr "策略："

#: app/views/attach-pvc.html:108
msgid "Subpath"
msgstr "子路径"

#: app/views/directives/next-steps.html:30
#: app/views/directives/next-steps.html:42
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: app/scripts/controllers/addConfigVolume.js:253
#: app/scripts/directives/addConfigToApplication.js:171
msgid "Successfully added"
msgstr "添加成功"

#: app/scripts/directives/deployImage.js:310
#: app/scripts/directives/fromFile.js:447
#: app/scripts/directives/fromFile.js:498
#: app/scripts/directives/processTemplate.js:131
msgid "successfully."
msgstr "成功。"

#: app/views/directives/_edit-command.html:102
msgid "Switch to"
msgstr "切换到"

#: app/views/util/oauth.html:19
msgid "Switch Users"
msgstr "切换用户"

#: app/views/membership.html:271
msgid ""
"System roles are hidden by default and do not typically need to be managed."
msgstr "默认情况下隐藏系统角色，通常不需要进行管理。"

#: app/views/catalog/catalog.html:13 app/views/catalog/category-content.html:12
msgid "tab, or run the following command:"
msgstr "选项卡，或运行以下命令："

#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:98
msgid "Tag As"
msgstr "标记为"

#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:29
msgid "Tag image if the deployment succeeds"
msgstr "如果deployment成功，则标记图像"

#: app/views/images.html:50
msgid "Tags"
msgstr "标记"

#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:33
msgid ""
"Tags the current image as an image stream tag if the deployment succeeds."
msgstr "如果deployment成功，则将当前image标记为image stream tag。"

#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:124
msgid "Target CPU percentage must be a number."
msgstr "目标CPU百分比必须是数字。"

#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:127
msgid "Target CPU percentage must be a whole number."
msgstr "目标CPU百分比必须是整数。"

#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:130
msgid "Target CPU percentage must be greater than 1."
msgstr "目标CPU百分比必须大于1。"

#: app/views/browse/routes.html:62 app/views/directives/osc-routing.html:132
#: app/views/directives/traffic-table.html:9
msgid "Target Port"
msgstr "目标端口"

#: app/views/directives/osc-routing.html:140
msgid "Target port for traffic."
msgstr "用于traffic的目标端口。"

#: app/views/browse/route.html:103
msgid "Target Port:"
msgstr "目标端口："

#: app/views/browse/_pod-details.html:73
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:90
#: app/views/browse/deployment-config.html:227
#: app/views/browse/deployment.html:212 app/views/browse/stateful-set.html:106
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: app/views/directives/from-file-dialog.html:32
msgid "Template Configuration"
msgstr "模板配置"

#: app/views/directives/edit-environment-variables.html:9
msgid "template for container {{container.name}}."
msgstr "容器{{container.name}}的模板。"

#: app/scripts/controllers/newfromtemplate.js:182
msgid "Template wasn't found in cache."
msgstr "cache未发现Template."

#: app/views/browse/pod.html:122
msgid "Terminal"
msgstr "终端"

#: app/views/browse/route.html:156
msgid "Termination Type:"
msgstr "终端类型："

#: app/scripts/controllers/replicaSet.js:334
msgid "The {{displayKind}} details could not be loaded."
msgstr "无法加载{{displayKind}}详细信息。"

#: app/views/directives/edit-config-map-or-secret.html:45
msgid "The {{type}} has no items."
msgstr " {{type}}没有没有条目"

#: app/scripts/controllers/buildConfig.js:291
msgid "The active filters are hiding all builds."
msgstr "当前过滤条件隐藏了所有builds."

#: app/scripts/controllers/deploymentConfig.js:201
msgid "The active filters are hiding all deployments."
msgstr "当前过滤条件隐藏了所有deployments."

#: app/scripts/controllers/deployment.js:158
msgid "The active filters are hiding all rollout history."
msgstr "当前过滤条件隐藏了所有 rollout 历史."

#: app/scripts/controllers/createFromURL.js:44
msgid ""
"The app name \"{{name}}\" is not valid.  An app name is an alphanumeric (a-"
"z, and 0-9) string with a maximum length of 24 characters, where the first "
"character is a letter (a-z), and the '-' character is allowed anywhere "
"except the first or last character."
msgstr ""
"app名称”{{name}}”不合法.app名称必须由(a-z, and 0-9)之间字母和数字组成，最长24"
"个字符，首字母需是(a-z)之间字母，’-‘可以在任何位置，除了首尾.”"

#: app/scripts/controllers/buildConfig.js:205
#: app/scripts/controllers/edit/buildConfig.js:362
msgid "The build configuration details could not be loaded."
msgstr "build配置详情无法加载."

#: app/scripts/controllers/build.js:143
msgid "The build details could not be loaded."
msgstr "build详情无法加载."

#: app/views/edit/build-config.html:510
msgid ""
"The build run policy describes the order in which the builds created from "
"the build configuration should run."
msgstr "build运行策略描述了从build配置创建的build应该运行的顺序。"

#: app/views/browse/build.html:112
msgid "The build strategy had no environment variables defined."
msgstr "build策略没有定义环境变量。"

#: app/views/browse/build-config.html:458
msgid ""
"The builder image has additional environment variables defined.  Variables "
"defined below will overwrite any from the image with the same name."
msgstr ""
"builder image具有定义的其他环境变量。 下面定义的变量将覆盖具有相同名称的镜像"
"中的任何变量。"

#: app/views/directives/osc-routing.html:292
msgid "The certificate or key you've set will not be used."
msgstr "您将设置的证书或密钥将不会被使用。"

#: app/views/projects.html:63
msgid ""
"The complete list of your projects could not be loaded.Type a project name "
"to go to that project."
msgstr "无法加载完整的项目列表。输入要转到该项目的项目名称。"

#: app/views/browse/config-map.html:8
msgid "The config map could not be loaded."
msgstr "config map 无法加载."

#: app/views/browse/config-map.html:66
msgid "The config map has no items."
msgstr "该config map没有项目。"

#: app/views/projects.html:93
msgid "The current filter is hiding all projects."
msgstr "当前过滤条件隐藏了所有项目."

#: app/views/monitoring.html:408
msgid "The current filters are hiding all builds."
msgstr "当前过滤条件隐藏了所有builds."

#: app/views/monitoring.html:158
msgid "The current filters are hiding all deployments."
msgstr "当前过滤条件隐藏了所有deployments."

#: app/views/monitoring.html:62
msgid "The current filters are hiding all pods."
msgstr "当前过滤条件隐藏了所有pods."

#: app/views/monitoring.html:331
msgid "The current filters are hiding all stateful sets."
msgstr "当前过滤条件隐藏了所有stateful sets."

#: app/views/_templateopt.html:76
msgid "The current value is \"{{parameter.value}}\", which is not empty."
msgstr "当前值为“{{parameter.value}}”，该值不为空。"

#: app/views/edit/deployment-config.html:38
msgid ""
"The custom strategy allows you to specify container image that will provide "
"your own deployment behavior."
msgstr "自定义策略允许您指定将提供您自己的deployment行为的容器镜像。"

#: app/views/quota.html:233
msgid ""
"The default limit defines the maximum amount of compute resource the "
"container may have access to during execution if no limit is specified. If "
"no request is made for the compute resource on the container or via a "
"Default Request value, the container will default to request the limit."
msgstr ""
"如果未指定限制，则默认限制定义容器在执行期间可以访问的最大计算资源量。 如果没"
"有请求容器上的计算资源或通过默认请求值，容器将默认请求限制。"

#: app/scripts/controllers/deploymentConfig.js:108
#: app/scripts/controllers/edit/deploymentConfig.js:213
#: app/scripts/controllers/replicaSet.js:184
msgid "The deployment configuration details could not be loaded."
msgstr "deployment配置详情无法加载."

#: app/scripts/controllers/replicaSet.js:233
msgid "The deployment controlling this replica set has been deleted."
msgstr "控制replica set的deployment已被删除."

#: app/scripts/controllers/deployment.js:120
msgid "The deployment details could not be loaded."
msgstr "deployment详情无法被加载."

#: app/views/directives/osc-routing.html:349
msgid ""
"The destination CA certificate will be removed from the route.Destination CA "
"certificates are only used for re-encrypt termination."
msgstr "目标CA证书将从路由中删除。目标CA证书仅用于re-encrypt termination。"

#: app/views/browse/route.html:85
msgid ""
"The DNS admin should set up a CNAME from the route's hostname, {{ingress."
"host}},to the router's canonical hostname, {{ingress."
"routerCanonicalHostname}}."
msgstr ""
"DNS管理员应该将路由的主机名{{ingress.host}}中的CNAME设置为路由器的规范主机名"
"{{ingress.routerCanonicalHostname}}。"

#: app/scripts/directives/editEnvironmentVariables.js:67
msgid ""
"The environment variables for the {{kind}} have been updated in the "
"background."
msgstr " {{kind}}环境变量已在后台更新."

#: app/scripts/directives/oscFileInput.js:197
msgid "The file"
msgstr "文件"

#: app/views/directives/add-config-to-application.html:117
msgid "The file contents will be the value of the key."
msgstr "文件内容将是密钥的值。"

#: app/scripts/directives/oscFileInput.js:196
msgid "The file is too large."
msgstr "文件过大."

#: app/views/other-resources.html:38
msgid "The filter is hiding all {{resourceName}}."
msgstr "当前过滤条件隐藏了所有{{resourceName}}."

#: app/views/builds.html:35
msgid "The filter is hiding all builds."
msgstr "当前过滤条件隐藏了所有builds."

#: app/views/browse/config-maps.html:41
msgid "The filter is hiding all config maps."
msgstr "当前过滤条件隐藏了所有config maps."

#: app/views/deployments.html:35
msgid "The filter is hiding all deployments."
msgstr "当前过滤条件隐藏了所有deployments."

#: app/views/images.html:35
msgid "The filter is hiding all image streams."
msgstr "当前过滤条件隐藏了所有image streams."

#: app/views/storage.html:46
msgid "The filter is hiding all persistent volume claims."
msgstr "当前过滤条件隐藏了所有persistent volume claims."

#: app/views/pods.html:35
msgid "The filter is hiding all pods."
msgstr "当前过滤条件隐藏了所有pods"

#: app/views/service-instances.html:35
msgid "The filter is hiding all provisioned services."
msgstr "当前过滤条件隐藏了所有provisioned services."

#: app/views/overview.html:114
msgid "The filter is hiding all resources."
msgstr "当前过滤条件隐藏了所有资源."

#: app/views/browse/routes.html:41
msgid "The filter is hiding all routes."
msgstr "当前过滤条件隐藏了所有路由."

#: app/views/secrets.html:41
msgid "The filter is hiding all secrets."
msgstr "当前过滤条件隐藏了所有secrets。"

#: app/views/services.html:35
msgid "The filter is hiding all services."
msgstr "当前过滤条件隐藏了所有服务."

#: app/views/directives/osc-routing.html:69
msgid "The hostname can't be changed after the route is created."
msgstr "创建路由后，无法更改主机名。"

#: app/scripts/controllers/image.js:61
msgid "The image details could not be loaded."
msgstr "镜像详情无法加载."

#: app/views/directives/deploy-image.html:201
msgid ""
"The image may not exist or it may be in a secure registry. Check that you "
"have entered the image name correctly or"
msgstr ""
"镜像可能不存在，也可能位于安全的registry中。 检查您是否正确输入了镜像名称"

#: app/scripts/controllers/image.js:114
#: app/scripts/controllers/imagestream.js:70
msgid "The image stream details could not be loaded."
msgstr "image stream详情无法加载."

#: app/scripts/controllers/image.js:79
msgid "The image tag was not found in the stream."
msgstr "stream中未发现该镜像标签."

#: app/views/directives/create-secret.html:81
msgid ""
"The key must have at least {{secretReferenceValidation.minLength}} "
"characters."
msgstr "密钥必须至少包含{{secretReferenceValidation.minLength}}个字符。"

#: app/views/modals/confirm-save-log.html:11
msgid ""
"The log might not be complete. Continuing will save only the content "
"currently displayed."
msgstr "日志可能不完整。 继续将仅保存当前显示的内容。"

#: app/views/directives/logs/_log-viewer.html:91
msgid "the log to see new messages."
msgstr "日志以查看新消息。"

#: app/scripts/directives/logViewer.js:401
#: app/scripts/directives/logViewer.js:416
msgid "The logs are no longer available or could not be loaded."
msgstr "日志不可用或无法加载."

#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:53
msgid ""
"The lower limit for the number of pods that can be set by the autoscaler.If "
"not specified, defaults to 1."
msgstr "自动扩容可以设置的pod数量的下限。如果未指定，则默认为1。"

#: app/views/quota.html:219
msgid ""
"The maximum amount of this compute resource that can be requested.  The "
"limit must also be below the maximum value."
msgstr "可以请求的此计算资源的最大数量。 限制也必须低于最大值。"

#: app/views/edit/deployment-config.html:214
msgid ""
"The maximum number of pods that can be scheduled above the original number "
"of pods while the rolling deployment is in progress. This can be either a "
"percentage (10%) or a whole number (1)."
msgstr ""
"Rolling deployment正在进行时，可以在原始pod数量之上调度的最大pod数。 这可以是"
"百分比（10％）或整数（1）。"

#: app/views/edit/deployment-config.html:191
msgid ""
"The maximum number of pods that can be unavailable during the rolling "
"deployment. This can be either a percentage (10%) or a whole number (1)."
msgstr ""
"Rolling deployment期间可用的最大pod数。 这可以是百分比（10％）或整数（1）。"

#: app/views/directives/logs/_log-viewer.html:90
msgid ""
"The maximum web console log size has been reached. Use the command-line "
"interface or"
msgstr "已达到Web控制台日志长度的上限值。请使用命令行接口或"

#: app/views/quota.html:213
msgid "The minimum amount of this compute resource that can be requested."
msgstr "可以请求的此计算资源的最小数量。"

#: app/views/add-config-volume.html:90
#: app/views/directives/add-config-to-application.html:112
msgid "The mount path is already used. Please choose another mount path."
msgstr "挂载路径已使用。 请选择其他挂载路径。"

#: app/views/create/fromimage.html:57
msgid "The name must have at least 2 characters."
msgstr "名称必须至少包含2个字符。"

#: app/views/create/fromimage.html:337
msgid "The number of instances of your image."
msgstr "镜像的实例数。"

#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:116
msgid ""
"The percentage of the CPU request that each pod should ideally be using.Pods "
"will be added or removed periodically when CPU usage exceeds or drops below "
"this target value."
msgstr ""
"理想情况下每个pod应使用的CPU请求百分比。 当CPU使用率超过或低于此目标值时，将"
"定期添加或删除Pod。"

#: app/scripts/controllers/persistentVolumeClaim.js:84
msgid "The persistent volume claim details could not be loaded."
msgstr "persistent volume claim详情无法加载."

#: app/scripts/controllers/pod.js:308
msgid "The pod details could not be loaded."
msgstr "pod详情无法加载."

#: app/scripts/controllers/serviceInstance.js:222
msgid "The provisioned service details could not be loaded."
msgstr "provisioned service详情无法加载."

#: app/views/edit/deployment-config.html:30
msgid ""
"The recreate strategy has basic rollout behavior and supports lifecycle "
"hooks for injecting code into the deployment process."
msgstr ""
"重新创建策略具有基本的rollout行为，并支持生命周期钩子，用于将代码注入"
"deployment过程。"

#: app/views/modals/edit-pvc-resource.html:81
msgid "The requested capacity may not be less than the current capacity."
msgstr "请求的容量可能不小于当前容量。"

#: app/scripts/controllers/createFromURL.js:37
msgid "The requested image stream tag \" {{tag}} \" could not be loaded."
msgstr "无法加载请求的image stream tag“{{tag}}”。"

#: app/scripts/controllers/createFromURL.js:30
msgid "The requested image stream\" {{image}} \" could not be loaded."
msgstr "无法加载请求的图像流“{{image}}”。"

#: app/scripts/controllers/createFromURL.js:58
msgid "The requested template \"{{template}}\" could not be loaded."
msgstr "无法加载请求的模板“{{template}}”。"

#: app/views/edit/deployment-config.html:34
msgid ""
"The rolling strategy will wait for pods to pass their readiness check, scale "
"down old components and then scale up."
msgstr "滚动策略将等待pod通过准备检查，缩小旧组件，然后按比例放大。"

#: app/scripts/controllers/route.js:96
msgid "The route details could not be loaded."
msgstr "路由详情无法加载."

#: app/views/browse/route.html:56
msgid ""
"The route is not accepting traffic yet because it has not been admitted by a "
"router."
msgstr "该路由尚未接受流量，因为它尚未被路由器接受。"

#: app/views/directives/osc-routing.html:293
msgid "The route is unsecured."
msgstr "该路由是非安全的。"

#: app/scripts/controllers/secret.js:83
msgid "The secret details could not be loaded."
msgstr "secret详情无法加载."

#: app/scripts/directives/processTemplateDialog.js:116
msgid "The selected project has no templates available to import."
msgstr "所选项目没有可导入的模板。"

#: app/scripts/controllers/service.js:116
#: app/scripts/controllers/serviceInstance.js:230
msgid "The service details could not be loaded."
msgstr "服务详情无法加载."

#: app/views/overview/_service-instance-row.html:114
msgid "The service failed."
msgstr "服务失败了。"

#: app/views/overview/_service-instance-row.html:133
msgid "The service is not yet ready."
msgstr "该服务尚未准备好。"

#: app/views/browse/service-instance.html:64
msgid "The service was marked for deletion"
msgstr "该服务已标记为删除"

#: app/views/overview/_service-instance-row.html:105
msgid "The service was marked for deletion."
msgstr "该服务已标记为删除。"

#: app/scripts/controllers/statefulSet.js:82
msgid "The stateful set details could not be loaded."
msgstr "stateful set详情无法加载."

#: app/scripts/controllers/createFromURL.js:83
msgid "The templateParamsMap is not valid JSON."
msgstr "templateParamsMap不是合法的JSON."

#: app/scripts/controllers/edit/deploymentConfig.js:238
msgid ""
"The timeout parameter and any pre or post lifecycle hooks will be copied "
"from {{strategy}} strategy to {{type}} strategy. After saving the changes, "
"{{original}} strategy parameters will be removed."
msgstr ""
"超时参数以及任何生命周期前或后期挂钩都将从{{strategy}}策略复制到{{type}}策"
"略。 保存更改后，系统会删除{{original}}策略参数。"

#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:81
msgid ""
"The upper limit for the number of pods that can be set by the autoscaler."
msgstr "autoscaler可以设置的pod数量的上限。"

#: app/views/add-config-volume.html:172 app/views/attach-pvc.html:191
msgid "The volume will be mounted into all containers. You can"
msgstr "卷将挂载到所有容器中。 您可以"

#: app/views/directives/osc-routing-service.html:26
#: app/views/membership.html:69
msgid "There are no"
msgstr "没有"

#: app/views/directives/annotations.html:21
msgid "There are no annotations on this resource."
msgstr "此资源没有annotations。"

#: app/views/monitoring.html:409
msgid "There are no builds in this project."
msgstr "该项目中没有builds。"

#: app/views/add-config-volume.html:18
msgid "There are no config maps or secrets in project"
msgstr "项目中没有 config maps或secrets"

#: app/views/monitoring.html:159
msgid "There are no deployments in this project."
msgstr "此项目中没有deployment。"

#: app/views/edit/build-config.html:227
msgid "There are no editable source types for this build config."
msgstr "此 build config没有可编辑的源类型。"

#: app/scripts/controllers/quota.js:132
msgid "There are no limit ranges set on this project."
msgstr "此项目没有设置限制范围。"

#: bower_components/angular-patternfly/dist/angular-patternfly.js:11121
#: bower_components/angular-patternfly/dist/angular-patternfly.js:11165
msgid "There are no notifications to display."
msgstr "没有要显示的通知。"

#: app/views/monitoring.html:63
msgid "There are no pods in this project."
msgstr "这个项目没有pods。"

#: app/scripts/directives/processTemplateDialog.js:106
msgid "There are no projects available from which to load templates."
msgstr "没有可用于加载模板的项目。"

#: app/views/quota.html:15
msgid "There are no resource quotas set on this project."
msgstr "此项目没有设置资源配额。"

#: app/views/directives/resource-service-bindings.html:26
#: app/views/directives/service-instance-bindings.html:17
msgid "There are no service bindings."
msgstr "没有service bindings。"

#: app/views/monitoring.html:332
msgid "There are no stateful sets in this project."
msgstr "此项目中没有stateful sets。"

#: app/views/directives/osc-file-input.html:25
msgid ""
"There was an error reading the file. Please copy the file content into the "
"text area."
msgstr "读取文件时出错。 请将文件内容复制到文本区域。"

#: app/views/create/fromimage.html:271
msgid ""
"These variables exist on the image and will be available at runtime. You may "
"override them below."
msgstr "这些变量存在于镜像上，并且在运行时可用。 你可以在下面覆盖它们。"

#: app/scripts/controllers/replicaSet.js:307
msgid "This {{displayKind}} has been deleted."
msgstr "{{displayKind}}已被删除."

#: app/views/edit/autoscaler.html:44
msgid "This autoscaler uses a newer API, consider editing it with the"
msgstr "此自动扩容使用较新的API，请考虑使用"

#: app/scripts/controllers/buildConfig.js:205
msgid "This build configuration can not be found, it may have been deleted."
msgstr "无法找到此build configuration，它可能已被删除。"

#: app/scripts/controllers/buildConfig.js:163
#: app/scripts/controllers/edit/buildConfig.js:349
msgid "This build configuration has been deleted."
msgstr "build configuration已被删除."

#: app/scripts/controllers/buildConfig.js:172
msgid ""
"This build configuration has been updated in the background. Saving your "
"changes may create a conflict or cause loss of data."
msgstr "build configuration已在后台更新.保存修改可能导致冲突或丢失数据."

#: app/scripts/controllers/edit/buildConfig.js:342
msgid ""
"This build configuration has changed since you started editing it. You'll "
"need to copy any changes you've made and edit again."
msgstr "build configuration已被修改,若编辑，你需要复制你的修改并且再编辑."

#: app/scripts/controllers/build.js:122
msgid "This build has been deleted."
msgstr "build已被删除."

#: app/views/modals/edit-pvc-resource.html:19
msgid "This can be a time-consuming process."
msgstr "这可能是一个耗时较久的过程。"

#: app/scripts/controllers/configMap.js:37
msgid "This config map has been deleted."
msgstr "config map已被删除."

#: app/scripts/controllers/deployment.js:120
msgid "This deployment can not be found, it may have been deleted."
msgstr "无法找到此deployment，它可能已被删除。"

#: app/views/overview/_list-row-empty-state.html:21
msgid "This deployment config is part of the pipeline"
msgstr "此deployment configuration是pipeline的一部分"

#: app/scripts/controllers/deploymentConfig.js:108
msgid ""
"This deployment configuration can not be found, it may have been deleted."
msgstr "无法找到此deployment configuration，它可能已被删除。"

#: app/scripts/controllers/deploymentConfig.js:94
#: app/scripts/controllers/edit/deploymentConfig.js:200
msgid "This deployment configuration has been deleted."
msgstr "deployment configuration已被删除."

#: app/scripts/controllers/edit/deploymentConfig.js:194
msgid ""
"This deployment configuration has changed since you started editing it. "
"You'll need to copy any changes you've made and edit again."
msgstr ""
"deployment configuration已修改，若要编辑，你需要复制之前的修改然后再次编辑."

#: app/scripts/controllers/deployment.js:88
msgid "This deployment has been deleted."
msgstr "deployment已被删除."

#: app/views/directives/edit-config-map-or-secret.html:100
msgid "This file contains binary content."
msgstr "该文件包含二进制内容。"

#: app/views/directives/deploy-image.html:114
msgid ""
"This image declares volumes and will default to use non-persistent, host-"
"local storage.You can add persistent storage later to the deployment config."
msgstr ""
"此映像声明卷并将默认使用非持久性主机本地存储。您可以稍后在deployment config中"
"添加持久存储。"

#: app/scripts/controllers/image.js:93
#: app/scripts/controllers/imagestream.js:58
msgid "This image stream has been deleted."
msgstr "image stream已被删除."

#: app/views/directives/deploy-image.html:102
msgid "This image will be deployed in Deployment Config"
msgstr "此镜像将部署在Deployment Config中"

#: app/views/create/fromimage.html:98 app/views/edit/build-config.html:49
msgid ""
"This might not be a valid Git URL. Check that it is the correct URL to a "
"remote Git repository."
msgstr "这可能不是有效的Git URL。 检查它是否是远程Git存储库的正确URL。"

#: app/views/create/fromimage.html:60
#: app/views/directives/deploy-image.html:155
msgid ""
"This name is already in use within the project. Please choose a different "
"name."
msgstr "该名称已在项目中使用。请选择其他名称。"

#: app/views/directives/create-secret.html:31
msgid "This name is already in use. Please choose a different name."
msgstr "这个名字已被使用。请选择其他名称。"

#: app/views/browse/deployment.html:76
msgid ""
"This pauses any in-progress rollouts and stops new rollouts from running "
"until the deployment is resumed."
msgstr ""
"这将暂停所有正在进行的rollouts，并停止运行新的rollouts，直到deployment恢复为"
"止。"

#: app/scripts/controllers/persistentVolumeClaim.js:65
msgid "This persistent volume claim has been deleted."
msgstr " persistent volume claim已被删除."

#: app/views/overview.html:321
msgid "This pipeline is not associated with any deployments."
msgstr "pipeline没有关联任何deployments."

#: app/scripts/controllers/pod.js:275
msgid "This pod has been deleted."
msgstr "pod已被删除."

#: app/scripts/controllers/service.js:35
msgid ""
"This pod will not receive traffic until all of its containers have been "
"created."
msgstr "pod不会收到traffic，直到它所有的容器均创建成功."

#: app/views/projects.html:109
msgid "This project has been marked for deletion."
msgstr ""

#: app/scripts/controllers/serviceInstance.js:193
msgid "This provisioned service has been deleted."
msgstr "provisioned service已被shanc."

#: app/views/modals/delete-resource.html:70
msgid ""
"This resource has an autoscaler associated with it.It is recommended you "
"delete the autoscaler with the resource it scales."
msgstr "此资源具有与之关联的autoscaler。建议您使用扩展的资源删除autoscaler。"

#: app/views/modals/delete-resource.html:73
msgid ""
"This resource has autoscalers associated with it.It is recommended you "
"delete the autoscalers with the resource they scale."
msgstr "此资源具有与之关联的autoscalers。建议您使用扩容的资源删除autoscalers。"

#: app/scripts/controllers/route.js:50
msgid "This route has been deleted."
msgstr "route已被删除."

#: app/views/browse/route.html:117
msgid "This route splits traffic across multiple services."
msgstr "此路由将流量分配到多个服务。"

#: app/views/browse/route.html:204
msgid "this route to enable secure network traffic."
msgstr "此路由可启用安全网络流量。"

#: app/scripts/controllers/secret.js:47
msgid "This secret has been deleted."
msgstr "secret已被删除."

#: app/views/browse/secret.html:94
msgid "This secret has no data."
msgstr "secret无数据"

#: app/views/browse/secret.html:83
#: app/views/directives/edit-environment-from.html:174
msgid ""
"This secret value contains non-printable characters and is displayed as a "
"Base64-encoded string."
msgstr " secret值包含不可打印的字符，并显示为Base64编码的字符串。"

#: app/scripts/controllers/service.js:97
msgid "This service has been deleted."
msgstr "service已被删除."

#: app/views/browse/route.html:111
msgid "This target port will route to"
msgstr "此目标端口将路由到"

#: app/views/modals/debug-terminal.html:35
msgid ""
"This temporary pod has a modified entrypoint command to debug a failing "
"container. The pod will be available for one hour and will be deleted when "
"the terminal window is closed."
msgstr ""
"此临时pod具有修改的入口点命令以调试失败的容器。 该pod将在一小时后可用，并在终"
"端窗口关闭时删除。"

#: app/scripts/controllers/pod.js:49
msgid ""
"This terminal has been disconnected. If you reconnect, your terminal history "
"will be lost."
msgstr "此终端已断开连接。 如果重新连接，终端历史记录将丢失。"

#: app/views/modals/delete-resource.html:32
msgid "This will 'delete all resources' associated with the"
msgstr "将删除“所有资源”关联"

#: app/views/modals/delete-resource.html:24
msgid "This will delete the"
msgstr "将删除"

#: app/views/modals/delete-resource.html:15
msgid ""
"This will delete the deployment config, all rollout history, and any running "
"pods."
msgstr "这将删除deployment config，所有rollout历史记录和任何正在运行的pod。"

#: app/views/modals/delete-resource.html:19
msgid ""
"This will delete the deployment, all rollout history, and any running pods."
msgstr "这将删除deployment，所有rollout历史记录和任何正在运行的pods。"

#: app/views/modals/process-or-save-template.html:29
msgid "This will overwrite the current version of the template."
msgstr "这将覆盖当前版本的模板。"

#: app/views/_templateopt.html:77
msgid "This will prevent a value from being generated."
msgstr "这将阻止生成一个值。"

#: app/scripts/controllers/replicaSet.js:479
msgid "This will remove the volume from the {{kind}}."
msgstr "这将从{{kind}}移除卷."

#: app/scripts/controllers/deployment.js:209
msgid ""
"This will remove the volume from the deployment and start a new rollout."
msgstr "将从deployment移除卷,开始一个新的rollout."

#: app/scripts/controllers/deploymentConfig.js:284
msgid ""
"This will remove the volume from the deployment config and trigger a new "
"deployment."
msgstr "将从deployment config移除卷以及触发新的deployment."

#: app/scripts/controllers/deploymentConfig.js:286
msgid "This will remove the volume from the deployment config."
msgstr "将从deployment config移除卷."

#: app/scripts/controllers/deployment.js:207
msgid "This will remove the volume from the deployment."
msgstr "将从deployment移除卷."

#: app/views/browse/deployment-config.html:96
msgid "This will stop any new rollouts or triggers from running until resumed."
msgstr "这将阻止任何新的rollouts或triggers运行直到恢复。"

#: app/scripts/directives/events.js:130 app/views/directives/events.html:40
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: app/views/directives/deployment-metrics.html:21
#: app/views/directives/pod-metrics.html:22
msgid "Time Range:"
msgstr "时间范围："

#: app/views/edit/deployment-config.html:161
msgid "Time to wait between polling deployment status after running a pod."
msgstr "运行pod后polling deployment状态之间的等待时间。"

#: app/views/edit/deployment-config.html:129
msgid "Time to wait between retrying to run individual pod."
msgstr "重试运行单个pod之间的等待时间。"

#: app/views/directives/_probe.html:22
msgid "timeout"
msgstr "超时"

#: app/views/directives/_edit-probe.html:95
#: app/views/edit/deployment-config.html:79
msgid "Timeout"
msgstr "超时"

#: app/views/edit/deployment-config.html:101
msgid "Timeout can't be negative."
msgstr "超时不能是负数。"

#: app/views/directives/_edit-probe.html:118
msgid "Timeout must be greater than or equal to one."
msgstr "超时必须大于或等于1。"

#: app/views/browse/deployment-config.html:214
msgid "Timeout:"
msgstr "超时："

#: app/views/directives/osc-routing.html:287
msgid ""
"TLS certificates for edge and re-encrypt termination. If not specified, the "
"router's default certificate is used."
msgstr "用于边缘和重新加密终止的TLS证书。 如果未指定，则使用路由器的默认证书。"

#: app/views/browse/route.html:202
msgid "TLS is not enabled."
msgstr "TLS未启用。"

#: app/views/browse/route.html:154
msgid "TLS Settings"
msgstr "TLS设置"

#: app/views/browse/routes.html:63 app/views/directives/osc-routing.html:244
#: app/views/directives/traffic-table.html:11
msgid "TLS Termination"
msgstr "TLS终止"

#: app/scripts/controllers/addConfigVolume.js:253
#: app/scripts/directives/addConfigToApplication.js:171
#: app/views/browse/build.html:133 app/views/browse/pod.html:111
#: app/views/monitoring.html:486 app/views/util/oauth.html:17
msgid "to"
msgstr "到"

#: app/views/modals/confirmScale.html:12
msgid "to 0 replicas? This will stop all pods for the {{type}}."
msgstr "到0 replicas？ 这将停止{{type}}的所有pods。"

#: app/views/catalog/catalog.html:12 app/views/catalog/category-content.html:11
msgid "To add an image stream or template from a file, use the editor in the"
msgstr "要从文件添加 image stream或模板，请编辑器在"

#: app/views/directives/add-config-to-application.html:11
msgid "to application"
msgstr "到应用"

#: app/views/attach-pvc.html:23
msgid ""
"To claim storage from a persistent volume, refer to the documentation on"
msgstr "要从持久卷中声明存储，请参阅上的文档"

#: app/views/directives/deploy-image.html:63
msgid "To deploy an image from a private repository, you must"
msgstr "从私人仓库部署镜像,你必须"

#: app/views/_pod-template.html:15
msgid "to ensure your application is running correctly."
msgstr "确保您的应用程序正常运行。"

#: app/views/modals/confirm-save-log.html:12
msgid "To get the complete log, run the command"
msgstr "要获取完整日志，请运行该命令"

#: app/views/projects.html:181
msgid "To learn more, visit the OpenShift"
msgstr "要了解更多，请访问OpenShift"

#: app/views/monitoring.html:308
msgid "To see application logs, view the logs for one of the replica set's"
msgstr "要查看应用日志，请查看其中一个replica的日志"

#: app/views/monitoring.html:385
msgid "To see application logs, view the logs for one of the stateful sets's"
msgstr "要查看应用日志，请查看其中一个有stateful sets的日志"

#: app/views/browse/build-config.html:107
#: app/views/browse/build-config.html:113 app/views/pipelines.html:85
#: app/views/pipelines.html:91
msgid "to see what stages will run."
msgstr "看看会运行什么阶段。"

#: app/views/edit/deployment-config.html:271
msgid "To set additional parameters or edit lifecycle hooks, view"
msgstr "要设置其他参数或编辑生命周期钩子，查看"

#: app/views/edit/deployment-config.html:341
msgid ""
"To set secrets for pulling your images from private image registries, view"
msgstr "要设置从私有 image registries中拉取映镜像的secrets，请查看"

#: app/views/edit/build-config.html:43
msgid "to set up authentication."
msgstr "来设置身份验证。"

#: app/views/command-line.html:50
msgid "To show a high level overview of the current project:"
msgstr "显示当前项目的高级概述："

#: app/views/add-config-volume.html:18
msgid "to use as a volume for this"
msgstr "用作卷"

#: app/views/browse/persistent-volume-claim.html:64 app/views/storage.html:71
msgid "to volume"
msgstr "到卷"

#: app/views/directives/header/header.html:27
#: app/views/directives/header/header.html:4
msgid "Toggle navigation"
msgstr "切换导航"

#: app/scripts/extensions/nav/helpDropdown.js:23
msgid "Tour Catalog Home"
msgstr "首页导览"

#: app/views/browse/route.html:116 app/views/browse/service.html:89
#: app/views/overview/_traffic-percent.html:9
msgid "Traffic"
msgstr "流量"

#: app/views/directives/route-service-bar-chart.html:2
msgid "Traffic Split"
msgstr "流量分发"

#: app/views/browse/deployment-config.html:138 app/views/deployments.html:55
msgid "Trigger"
msgstr ""

#: app/views/browse/_build-details.html:39
msgid "Triggered By:"
msgstr ""

#: app/views/browse/build-config.html:383
#: app/views/browse/deployment-config.html:250
#: app/views/edit/build-config.html:441
msgid "Triggers"
msgstr ""

#: app/views/create/fromimage.html:92
msgid "Try It"
msgstr "试一试"

#: app/views/builds.html:56 app/views/directives/_edit-probe.html:3
#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:32
#: app/views/secrets.html:54
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: app/views/modals/delete-resource.html:39
msgid "Type name"
msgstr "类型名称"

#: app/views/_volumes.html:15 app/views/_volumes.html:35
#: app/views/_volumes.html:49 app/views/_volumes.html:58
#: app/views/_volumes.html:70 app/views/_volumes.html:81
#: app/views/_volumes.html:92 app/views/browse/service.html:56
msgid "Type:"
msgstr "类型"

#: app/scripts/controllers/pod.js:181
msgid ""
"Unable to calculate the bounding box for a character.  Terminal will not be "
"able to resize."
msgstr ""

#: app/scripts/directives/util.js:143
msgid "Unable to copy the login command."
msgstr "无法复制登录命令。"

#: app/scripts/directives/fromFile.js:385
msgid "Unable to create the"
msgstr "无法创建"

#: app/scripts/controllers/serviceInstance.js:109
msgid "Unable to load parameters from secret"
msgstr "无法从secret加载参数"

#: app/scripts/directives/fromFile.js:409
msgid "Unable to update the"
msgstr "无法更新"

#: app/views/browse/deployment.html:154
msgid "unavailable"
msgstr "不可用"

#: app/views/directives/create-secret.html:46
msgid "Unique name of the new secret."
msgstr "新secret的唯一名称。"

#: app/views/attach-pvc.html:157
msgid ""
"Unique name used to identify this volume. If not specified, a volume name is "
"generated."
msgstr "用于标识此卷的唯一名称。 如果未指定，则生成卷名。"

#: app/views/_compute-resource.html:19
#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:170
#: app/views/modals/edit-pvc-resource.html:56
msgid "Unit"
msgstr "单位"

#: app/views/images.html:58 app/views/storage.html:76
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: app/views/browse/deployment-config.html:167 app/views/deployments.html:101
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: app/scripts/controllers/edit/deploymentConfig.js:79
msgid "Unknown deployment strategy type:"
msgstr "未知的deployment策略类型："

#: app/views/edit/deployment-config.html:114
msgid "Update Period"
msgstr "更新时间"

#: app/views/edit/deployment-config.html:136
msgid "Update period can't be negative."
msgstr "更新时间不能是负数"

#: app/views/browse/deployment-config.html:216
msgid "Update Period:"
msgstr "更新期间："

#: app/views/modals/process-or-save-template.html:26
#: app/views/modals/process-or-save-template.html:6
msgid "Update Template"
msgstr "更新模板"

#: app/views/edit/project.html:6
msgid ""
"Update the display name and description of your project. The project's "
"unique name cannot be modified."
msgstr "更新项目的显示名称和描述。 项目的唯一名称无法修改。"

#: app/scripts/directives/fromFile.js:498 app/views/images.html:51
msgid "Updated"
msgstr "更新"

#: app/scripts/directives/fromFile.js:471
msgid "Updated resources in project {{name}}"
msgstr "{{name}}资源更新成功"

#: app/views/directives/add-config-to-application.html:163
msgid "Updating"
msgstr "更新中"

#: app/scripts/directives/fromFile.js:470
msgid "Updating resources in project {{name}}"
msgstr "更新项目{{name}}中的资源"

#: app/views/directives/ui-ace-yaml.html:7
msgid ""
"Upload a file by dragging & dropping, selecting it, or pasting from the "
"clipboard."
msgstr "通过拖放，选择或从剪贴板粘贴来上载文件。"

#: app/views/overview/_virtual-machine-row.html:69
msgid "Uptime:"
msgstr "运行时间："

#: app/views/overview/_list-row-expanded.html:142
#: app/views/overview/_list-row-expanded.html:38
msgid "Usage"
msgstr "使用率"

#: app/views/directives/create-secret.html:193
msgid "Use a custom .gitconfig file"
msgstr "使用自定义.gitconfig文件"

#: app/views/directives/create-secret.html:142
msgid "Use a custom ca.crt file"
msgstr "使用自定义ca.crt文件"

#: app/views/edit/build-config.html:242
msgid ""
"Use a Jenkinsfile from the source repository or specify the Jenkinsfile "
"content directly in the build configuration."
msgstr ""

#: app/views/directives/edit-environment-from.html:33
msgid "Use all keys and values from"
msgstr "使用所有键和值"

#: app/views/directives/_edit-probe.html:18
msgid "Use HTTPS"
msgstr "使用HTTPS"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:222
msgid "Use label selectors to request storage"
msgstr "使用label selectors来请求存储"

#: app/views/browse/_replica-set-details.html:25
msgid ""
"Use the following settings from {{replicaSet.metadata.name}} when rolling "
"back:"
msgstr "回滚时使用{{replicaSet.metadata.name}}中的以下设置："

#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:93
msgid "Use the image for this container as the source of the tag."
msgstr "使用此容器的镜像作为标记的来源。"

#: app/views/quota.html:155
msgid "Used"
msgstr "使用"

#: app/views/quota.html:64
msgid "Used (All Projects)"
msgstr "使用(所有项目)"

#: app/views/quota.html:63
msgid "Used (This Project)"
msgstr "使用(本项目)"

#: app/views/_config-file-params.html:3
msgid "username"
msgstr "用户名"

#: app/views/directives/create-secret.html:101
#: app/views/directives/create-secret.html:239
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: app/views/directives/create-secret.html:253
msgid "Username is required."
msgstr "用户名是必选项。"

#: app/scripts/services/membership/membership.js:41
msgid "Users"
msgstr ""

#: app/views/storage.html:66
msgid "using"
msgstr "使用中"

#: app/views/attach-pvc.html:23
msgid "using persistent volumes"
msgstr "使用持久卷"

#: app/views/directives/edit-config-map-or-secret.html:99
msgid "Value"
msgstr ""

#: app/views/directives/create-secret.html:72
msgid "Value of the secret will be supplied when invoking the webhook."
msgstr "调用webhook时将提供secret值。"

#: bower_components/kubernetes-label-selector/labelFilter.js:151
msgid "Value(s)"
msgstr ""

#: app/views/about.html:14 app/views/browse/deployment.html:100
#: app/views/catalog/_image.html:29
#: app/views/directives/osc-image-summary.html:6
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: app/scripts/directives/addConfigToApplication.js:174
msgid "View"
msgstr "查看"

#: app/views/directives/notifications/header.html:10
msgid "View All Events"
msgstr "查看所有Events"

#: app/views/directives/logs/_log-viewer.html:10
#: app/views/directives/logs/_log-viewer.html:50
msgid "View Archive"
msgstr "查看档案"

#: app/views/_init-containers-summary.html:6
#: app/views/directives/edit-environment-from.html:91
#: app/views/directives/events-sidebar.html:18
msgid "View Details"
msgstr "查看详情"

#: app/views/directives/from-file-dialog.html:60
#: app/views/directives/process-template-dialog/process-template-info.html:21
#: app/views/overview/_service-instance-row.html:156
msgid "View Documentation"
msgstr "查看文档"

#: app/views/overview/_list-row-content.html:45
msgid "View Events"
msgstr "查看Events"

#: app/views/overview/_builds.html:15
msgid "View Full Log"
msgstr "查看完整日志"

#: app/views/browse/_build-details.html:13
#: app/views/browse/build-config.html:154
#: app/views/browse/build-config.html:158
#: app/views/browse/deployment-config.html:117
#: app/views/directives/_build-pipeline-links.html:1
msgid "View Log"
msgstr "查看日志"

#: app/views/overview/_list-row-actions.html:37
#: app/views/overview/_list-row-actions.html:52
#: app/views/overview/_list-row-actions.html:77
msgid "View Logs"
msgstr "查看日志"

#: app/views/projects.html:130
msgid "View Membership"
msgstr "查看成员"

#: app/views/pipelines.html:112
msgid "View Pipeline Runs"
msgstr "查看运行的Pipeline"

#: app/views/directives/deployment-donut.html:18
msgid "View pods for"
msgstr "查看pods为了"

#: app/scripts/controllers/storage.js:46
#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:210
msgid "View Quota"
msgstr "查看配额"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:7
#: app/views/modals/edit-pvc-resource.html:95
msgid "View Quota&nbsp;"
msgstr "查看Quota…"

#: app/views/directives/_service-binding.html:46
msgid "View Secret"
msgstr "查看Secret"

#: app/views/browse/build-config.html:107 app/views/pipelines.html:85
msgid "View the"
msgstr "查看"

#: app/views/browse/build-config.html:110 app/views/pipelines.html:88
msgid "View the file"
msgstr "查看文件"

#: app/views/overview.html:394
msgid "Virtual Machines"
msgstr "虚拟机"

#: app/views/attach-pvc.html:72
#: app/views/directives/add-config-to-application.html:80
msgid "Volume"
msgstr "卷"

#: app/views/_volumes.html:87
msgid "Volume File:"
msgstr "卷文件："

#: app/views/attach-pvc.html:101
msgid ""
"Volume mount in that path already exists. Please choose another mount path."
msgstr "卷挂载的路径已经存在。 请选择其他挂载路径。"

#: app/views/attach-pvc.html:133
msgid "Volume Name"
msgstr "卷名称"

#: app/views/attach-pvc.html:170
msgid "Volume name already exists. Please choose another name."
msgstr "卷名已存在。 请选择其他名称。"

#: app/views/attach-pvc.html:165
msgid "Volume names cannot be longer than 63 characters."
msgstr "卷名已存在。请选择其他名称。"

#: app/views/attach-pvc.html:160
msgid ""
"Volume names may only contain lower-case letters, numbers, and dashes.They "
"may not start or end with a dash."
msgstr "卷名称只能包含小写字母，数字和短划线。它们可能无法以破折号开始或结束。"

#: app/views/browse/_pod-details.html:81
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:98
#: app/views/browse/deployment-config.html:235
#: app/views/browse/deployment.html:223 app/views/browse/stateful-set.html:117
#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:69
msgid "Volumes"
msgstr "卷"

#: app/scripts/controllers/addConfigVolume.js:40
msgid "Volumes are not supported for kind {{kind}}."
msgstr "卷不支持 {{kind}}类型."

#: app/views/directives/lifecycle-hook.html:68
msgid "Volumes:"
msgstr "卷："

#: app/views/browse/persistent-volume-claim.html:41
msgid "waiting for"
msgstr "等待"

#: app/views/browse/persistent-volume-claim.html:43
msgid "waiting for allocation,"
msgstr "等待分配，"

#: app/views/modals/debug-terminal.html:16
msgid "Waiting for container {{container.name}} to start..."
msgstr "等待容器{{container.name}}开始……"

#: app/views/browse/service-instance.html:63
#: app/views/directives/events-sidebar.html:11
#: app/views/overview/_service-instance-row.html:104
msgid "warning"
msgstr "警告"

#: app/views/directives/events-badge.html:1
#: app/views/directives/events-badge.html:2
#: app/views/directives/ui-ace-yaml.html:26
#: app/views/overview/_notification-icon.html:27
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: app/views/browse/_replica-set-details.html:166
#: app/views/browse/deployment-config.html:292
#: app/views/browse/deployment.html:244 app/views/edit/autoscaler.html:24
#: app/views/edit/autoscaler.html:31 app/views/edit/autoscaler.html:43
#: app/views/edit/config-map.html:17 app/views/edit/config-map.html:22
#: app/views/edit/yaml.html:13 app/views/edit/yaml.html:21
#: app/views/pipelines.html:77 app/views/projects.html:62
msgid "Warning:"
msgstr "警告"

#: app/views/browse/replica-set.html:26
msgid "Warning: The deployment's deployment config is missing."
msgstr "警告：缺少deployment的deployment config。"

#: app/views/directives/events-sidebar.html:12
msgid "warnings"
msgstr "警告"

#: app/views/overview/_notification-icon.html:30
msgid "Warnings"
msgstr "警告"

#: app/views/overview/_builds.html:33
msgid "was cancelled"
msgstr "已取消"

#: app/views/browse/build-config.html:147
msgid "was cancelled."
msgstr "已取消"

#: app/scripts/directives/createSecret.js:280
msgid "was created."
msgstr "已创建"

#: app/scripts/directives/deleteLink.js:164
msgid "was marked for deletion."
msgstr "被标记为删除。"

#: app/scripts/directives/fromFile.js:374
#: app/scripts/directives/fromFile.js:456
msgid "was successfully created."
msgstr "被创建成功."

#: app/scripts/controllers/edit/yaml.js:137
#: app/scripts/directives/fromFile.js:398
#: app/scripts/directives/fromFile.js:507
msgid "was successfully updated."
msgstr "被更新成功."

#: app/scripts/controllers/edit/healthChecks.js:125
#: app/scripts/controllers/setLimits.js:118
msgid "was updated."
msgstr "已更新."

#: app/scripts/directives/fromFile.js:62
#: app/scripts/directives/processTemplate.js:163
msgid ""
"We checked your application for potential problems. Please confirm you still "
"want to create this application."
msgstr "我们检查了您的申请是否存在潜在问 请确认您仍想创建此应用程序。"

#: app/views/directives/create-secret.html:53
msgid "Webhook Secret Key"
msgstr ""

#: app/views/browse/route.html:129
#: app/views/directives/osc-routing-service.html:37
msgid "Weight"
msgstr "权重"

#: app/views/directives/osc-routing-service.html:50
msgid ""
"Weight is a number between 0 and 256 that specifies the relative weight "
"against other route services."
msgstr "权重是0到256之间的数字，用于指定与其他路线服务相对的权重。"

#: app/views/projects.html:170
msgid "Welcome to OpenShift."
msgstr "欢迎来到OpenShift。"

#: app/views/overview.html:31
msgid "Welcome to project {{projectName}}."
msgstr "欢迎使用项目{{projectName}}。"

#: app/views/_edit-request-limit.html:41
msgid "What are"
msgstr "什么是"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:215
msgid "What are GiB?"
msgstr "什么是GiB？"

#: app/views/modals/process-or-save-template.html:10
msgid "What would you like to do?"
msgstr "你想做什么？"

#: app/views/browse/_build-details.html:113
#: app/views/browse/_build-details.html:116
#: app/views/browse/build-config.html:267
#: app/views/browse/build-config.html:357 app/views/edit/build-config.html:275
msgid "What's a Jenkinsfile?"
msgstr "什么是Jenkinsfile？"

#: app/views/browse/pod.html:133
msgid ""
"When you navigate away from this pod, any open terminal connections will be "
"closed.This will kill any foreground processes you started from the&nbsp;"
"terminal."
msgstr ""
"当您离开此pod时，将关闭所有打开的终端连接。这将终止您从终端开始的所有前台进"
"程。"

#: app/views/browse/route.html:92
msgid "Wildcard Policy:"
msgstr "Wildcard 策略："

#: app/views/directives/osc-routing.html:75
msgid "Wildcard subdomains may start with"
msgstr "Wildcard subdomains开头是"

#: app/views/directives/add-config-to-application.html:126
msgid "will be added to all containers. You can"
msgstr "被添加到所有容器，你可以"

#: app/views/directives/deploy-image.html:110
msgid "will be load balanced by Service"
msgstr "将被负载平衡通过服务"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:54
msgid "will be used."
msgstr "将被使用。"

#: app/views/directives/deploy-image.html:101
msgid "will track this image."
msgstr "将跟踪此镜像。"

#: app/views/membership.html:69
msgid "with access to this project."
msgstr "可以访问这个项目。"

#: app/views/directives/osc-routing.html:66
msgid "with routers that support wildcard subdomains."
msgstr "路由支持wildcard subdomains。"

#: app/views/command-line.html:9
msgid ""
"With the OpenShift command line interface (CLI), you can create applications "
"and manage OpenShift projects from a terminal."
msgstr ""
"使用OpenShift命令行接口（CLI），您可以从终端创建应用程序并管理OpenShift项目。"

#: app/views/about.html:36
msgid ""
"With the OpenShift command line interface (CLI), you can create applications "
"and manage OpenShift projects from a terminal. To get started using the CLI, "
"visit"
msgstr ""
"使用OpenShift命令行界面（CLI），您可以创建应用程序并管理OpenShift来自终端的项"
"目。 要开始使用CLI，请访问"

#: app/views/directives/deploy-image.html:201
msgid "with your image registry credentials and try again."
msgstr "使用您的image registry credentials，然后重试。"

#: app/views/directives/deploy-image.html:67
msgid "with your image registry credentials."
msgstr "使用您的image registry credentials."

#: app/scripts/controllers/edit/deploymentConfig.js:239
#: app/views/directives/pods-table.html:44
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: app/views/util/oauth.html:17
msgid "You are about to change users from"
msgstr "您即将更改用户从"

#: app/views/util/oauth.html:10
msgid "You are being logged in as"
msgstr "您将登陆为"

#: app/views/about.html:41
msgid ""
"You are currently logged in under the user account '{{user.metadata.name}}'."
msgstr "您目前以用户帐户“{{user.metadata.name}}”登录。"

#: app/scripts/controllers/util/logout.js:40
msgid "You are logged out."
msgstr "你已退出."

#: app/views/create-from-url.html:33 app/views/create-from-url.html:68
msgid "You are not authorized to add to this project."
msgstr "您无权添加到此项目。"

#: app/views/directives/next-steps.html:74
msgid ""
"You are set up to use the example git repository. If you would like to "
"modify the source code, fork the"
msgstr "您已设置为使用示例git仓库。 如果你想修改源代码，请fork"

#: app/views/command-line.html:11
msgid ""
"You can download the oc client tool using the links below. For more "
"information about downloading and installing it, please refer to the"
msgstr ""
"您可以使用下面的链接下载oc客户端工具。 有关下载和安装它的更多信息，请参阅"

#: app/views/directives/osc-routing.html:66
msgid "You can use"
msgstr "您可以使用"

#: app/scripts/controllers/util/logout.js:22
msgid "You could not be logged out. Return to the"
msgstr "您无法退出,返回到"

#: app/scripts/controllers/edit/autoscaler.js:91
msgid ""
"You do not have authority to {{verb}} horizontal pod autoscalers in project "
"{{project}}."
msgstr "您没有权限在 {{project}}中 {{verb}} horizontal pod autoscalers."

#: app/scripts/controllers/createConfigMap.js:52
msgid "You do not have authority to create config maps in project {{project}}."
msgstr "您没有权限在 {{project}}中创建 config maps."

#: app/scripts/controllers/createPersistentVolumeClaim.js:70
msgid ""
"You do not have authority to create persistent volume claims in project "
"{{project}}."
msgstr "您没有权限在 {{project}}中创建 persistent volume claims."

#: app/scripts/controllers/createRoute.js:66
msgid "You do not have authority to create routes in project {{project}}."
msgstr "您没有权限在 {{project}}中创建路由."

#: app/scripts/controllers/createSecret.js:43
msgid "You do not have authority to create secrets in project {{project}}."
msgstr "您没有权限在 {{project}}中创建secrets."

#: app/scripts/controllers/newfromtemplate.js:169
msgid "You do not have authority to process templates in project {{project}}."
msgstr "您没有权限在 {{project}}中出路模板."

#: app/scripts/controllers/addConfigVolume.js:121
#: app/scripts/controllers/attachPVC.js:81
#: app/scripts/controllers/edit/healthChecks.js:86
#: app/scripts/controllers/edit/yaml.js:62
#: app/scripts/controllers/setLimits.js:96
msgid "You do not have authority to update"
msgstr "您没有权限更新"

#: app/scripts/controllers/edit/buildConfig.js:242
msgid "You do not have authority to update build config {{buildconfig}}."
msgstr "您没有权限更新{{buildconfig}}."

#: app/scripts/controllers/edit/deploymentConfig.js:91
msgid "You do not have authority to update deployment config"
msgstr "您没有权限更新 deployment config"

#: app/scripts/controllers/edit/route.js:63
msgid "You do not have authority to update route"
msgstr "您没有权限更新路由"

#: app/views/membership.html:28
msgid "You do not have permission to view roles in this project."
msgstr "您没有权限在 {{project}}中创建路由."

#: app/scripts/controllers/util/logout.js:42
msgid "You have been logged out due to inactivity."
msgstr "您长时间未操作，您已退出."

#: app/scripts/directives/confirmOnExit.js:20
msgid "You have unsaved changes. Leave this page anyway?"
msgstr "你没有保存修改，确认离开页面?"

#: app/views/directives/resource-service-bindings.html:20
#: app/views/overview/_service-bindings.html:20
msgid ""
"You must have a bindable service in your namespace in order to create "
"bindings."
msgstr "您必须在命名空间中具有可绑定服务才能创建bindings。"

#: app/views/directives/select-containers.html:21
msgid "You must select at least one container."
msgstr "您必须至少选择一个容器。"

#: app/views/create/fromimage.html:347
msgid ""
"You should configure resource limits below for autoscaling.Autoscaling will "
"not work without a CPU request."
msgstr ""
"您应该在下面配置资源限制以进行自动扩容。 没有CPU要求，自动扩容将无法工作。"

#: app/views/modals/logout.html:11
msgid "You will be logged out in"
msgstr "您将退出在"

#: app/views/directives/bind-service/delete-binding-result.html:19
msgid "You will need to redeploy your pods for this to take effect."
msgstr "您需要重新部署pod才能使其生效。"

#: app/views/modals/logout.html:10
msgid "Your session is about to expire due to inactivity."
msgstr "由于长时间无活动，您的会话即将过期。"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:36
msgid "Zone"
msgstr ""

#~ msgid "Active filters1:"
#~ msgstr "当前过滤:"

#~ msgid "Group"
#~ msgstr "组"

#~ msgid "ServiceAccount"
#~ msgstr "服务账户"

#~ msgid "User"
#~ msgstr "用户"

#~ msgid ""
#~ "Unable to calculate the bounding box for a character. Terminal will not "
#~ "be able to resize."
#~ msgstr "无法计算字符的bounding box。因此终端无法调整大小。"
